同大家update下cctai啲手段先（6）

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

正，補返d圖

cctoy四孖寶：

推上熱門
屌曬老母
好嬲好嬲
手足

推

終於識得開返cctai到

之前係有巴打話想盟返喺波台
咁大家想去波台定cctoy?

cctai
如果唔係邊會有啲賤種走入嚟

好啦，以後都喺cctai

血債票償

同大家update下cctai啲手段先（5）

補上一條link

夠竟推夠人出去死未
睇撚到好厭

冇連登仲有tg/ig

連登話tg同連登唔同
咪一撚樣

沒有送頭 只有濫捕

笑撚左

既有送頭，也有濫捕

全世界一齊hang機了

好撚硬眼 好想block你

Blocked

鳩拉，鳩判，鳩坐 驚閪

最諷刺嘅係 為場運動付出最多嘅失去最多 咩都唔理嘅港豬生活得更加愉快

有返正常post ,面對現實啦 cctai

話冇人出 場運動淡咗
Cctoy會屌你

留名

又有得笑

又奶美了
呢班人究竟有冇核心嘅價值觀

你咪其中一位囉

真呀，人地邊有講錯
無睇連登反應就知香港人唔支持BLM

都唔知佢講乜，呢個post不嬲係圍爐post嚟
開波台又話笠水，開返喺cctoy又屌人圍爐
有病食藥啦

下次開係健康台

出面個po講龍門食物質素D 屌樓主唔去食好食既黃店
反而接受龍門d垃圾食物
個思維同屍永青果D不喜歡香港可以離開有咩分別

春袋
核彈
上熱門
中計
千祈唔好咁做
求下你地唔好
就黎贏
就黎輸
全世界入黎
殺狗
割唔割
想贏就XXXXXXX
點解無人講
黑警/政府/中共好驚

cc台技倆:核彈 bot 推呢個 就輸

同大家update下cctai既手段先

同大家update下cctai既手段先 （2）

同大家update吓cc tai啲手段先

同大家update下cctai啲手段先（5）

又唔係唔啱
講得經濟圈就要質素保證
唔可以得個黄字

其實點解出咁多cctai唔比人屌公務員
我個人就係認為做公務員係助紂為虐 每一個動作每一份文件都有可能係逼害緊香港人 做得公務員既就係想hea 既人 邊有咁多時間同你搞咩臥底 體制革命

成日講埋d咩唔做公務員 搵d藍既黎做仲慘
首先一黎 你老頂唔止藍 直頭係紅 order落到我唔信班為求安逸既公務員會take appraisal 比人寫衰既風險 唔跟指示做野 直頭仲衰撚過藍既黎做 人地起碼stick to 自己agenda 你地一個二個直稱黃走去做公務員 入到去又hea又跟足order做野 虛偽到一個點

二黎班人成日講搞咩滲透政府同痴人說夢有咩分別 毫無組織性咁入政府你想滲透d咩春？搞清楚自己係為滲透既入 定係為安穩同錢而入政府扮所謂滲透

大拿拿成十幾萬公務員 得果4千人入會 定cctai真係指意公務員拎人工收工食下黃店就算 前線比你地老點出去果班坐完出到黎都未等到黃絲公務員滲透到政府

再提大家一次
#27 係出曬名嘅天氣狗
上年因為柒得太緊要連cctoy都當佢condom咁用完即棄
宜家淨係識係度發癲
大家見到唔洗覆佢 唔洗理佢
同cctoy某一班ON9仔一樣Block柒佢就得

佢地會話你分化
跟住就：
XX前線深黃論
公務員好多手足
然後幻想佢地係臥底 平時會罷工、按章工作

最肉酸on9 係 千祈唔好咁做 求下你地唔好

我覺得入咗去嗰班肯收下風爆下料已經算係咁

唔期望佢地會罷工/唔服從命令

我都識幾個公務員朋友
口就話黃
但事實上連去遊行做和你非都唔會
話驚比人見到比自己深紅上司知道喎

奧巴馬細佬：Trump唔造作，唔虛偽，將會投票俾Trump

#27 為舐侵踩奧巴馬膚色
連登真係hate speech溫床

懷疑政治原因上唔到熱門

笑撚到我仆街

天氣狗好心幫手推啦

總之上唔到熱門一定唔係自己問題

個熱門有幾重要

我正想POST呢個

港滙強金管局再接14億

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
請問唔維持呢個range
叫乜野聯繫匯率？？？？

壞消息: BNO平權二讀又再延期至10月23號

唔支持BNO平權=紅底

特朗普：美軍非世界警察 不是要重建海外國家

#10 講事實俾人屈毛

美國唔做世界警察只會益晒支那
但係唔知點解大部份回覆都係奶緊侵

其實係架
美國呢幾年不斷減少緊國際影響力
世衛已經係個例子，因為行政失當搞到呢幾年一直冇美國嘅representative

又例如美國呢幾年成日叫盟友加軍費
韓國、日本就肯定冇得揀，要俾錢美國駐軍
歐洲嗰邊就搞到一鑊泡

當然有啲人淨係識得話「America First好正」

而家唔好話cctai，就算好多黄絲對侵嗰種支持已經超出佢會強硬對待中共
而係個人崇拜
但事實係香港民主人權法案侵簽之前都係心大心細，係區議會選舉大勝先迫到侵簽

中立就係中立，唔等於係藍同黃！

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctoy理解能力係咪0

咁佢其實都冇得揀
唔簽始終都係會過，但係會好樣衰

提出香港民主人權法案個個都係民主黨咋（即係 cctai 最憎既左派）
不過侵話明唔會制裁習近平班友又盲晒

我之前睇咗篇文，分析點解大陸咁多人崇拜Trump
作者其中一個論點，係共產黨以前成日主張學習美國嘅先進體制，導致人民意識唔到西方體制一樣有缺陷，例如唔會意識到美國一樣有制度上嘅種族歧視。

今日apply落香港嘅context度，雖然崇拜西方體制嘅原因唔同，但都講得好中

左派呢個字真係嚴重地被濫用

首先係同香港最近嘅台灣
蔡英文自稱左派，但如果用最簡單嘅標準定義
佢又唔係爭取勞工權益喎

去到德國，基民黨用返呢個標準，其實都係偏右嘅政黨

去到美國，美國政治光譜比較有趣啦
連爭取universal healthcare都係極左

今日邊個唔著黑衫就係藍絲 建議影佢哋大頭留待日後清算

人地著咩衫都要批鬥

而家香港人已經發展到個人溫和d仁慈d, 政見無咁激進, 就係左膠

今日喺cctai做風紀捉人著黑衫d人自己有無著

成班小學雞圍爐, 清明重陽班撚樣唔知有無著黑色衫呢

真心問下，你哋笑cctai既野係啱既，但你哋係咪黃絲黎

我直頭係共產黨

我唔敢肯定呢個po冇真藍絲，總之獨立思考最緊要

例如之前台灣大選，你睇時事台就肯定以為蔡英文係完美嘅總統
但係我有啲台灣fd真係唔鍾意佢，甚至講明係因為韓國魚太垃圾先投佢
事實係冇完美嘅人，所有嘢都有改善空間
允許人提出意見，呢個就係民主社會嘅可貴
當你睇晒兩邊理據，再作出評論，冇人會怪你

唔客觀就好似個人崇拜Trump咁
客觀啲真係處理疫情不當，有班人咁都要兜，真係無言

我個人最近觀察到一樣嘢
就係睇得多波嘅人，都知種族歧視真係一個問題
uefa比賽仲有equal game嘅slogan (以前掛no to racism)
所以喺最近BLM嘅議題上係有差異

我都好憎cctai班廢柴，叫佢地行動又諸多藉口，
你睇吓會員 「伐」「齊行動推文宣」
佢哋仲來冇放棄過，你呢

仲有個tg叫連登洗地組，你入去幫下手啦

哥仔邊有咁多時間, 我完全無期望喺連登會有有水平既政治討論, 除左呢度

你都on9
有乜爽得過做百彈齋主

最大問題 cctai 真係淨係上連登
但大部份人貼 d 新聞資訊都係佢地自己想睇既野
結果就好似圍爐
但 full picture 就冇人知 （唔係咪可以叫做 unknown of unknown ）

好多黃撐侵係因為侵對支那強硬，驚換人有變數

而個人崇拜係香港尤其反保皇陣營歷年都有既問題，好似毓民，gphone, 咖哩飯，AY, heidi何嘗唔會被吹捧過後來又踩到變地底泥，當然有小部分如heidi, gphone後來又被捧番上黎

咁你同你最睇唔起既人有咩分別 cctai最on9就係又要嬲又要懶

政治討論救港
而家我又加入波友先

首先, 我從來無指責過人要做乜唔做乜
我針對佢地既係情緒勒索, 無道德同無獨立思考
同埋我地呢度有人嬲?

做「黃絲」好易架咋
跟手推post上熱門就ok

你質疑就即刻做藍絲

對於某D台灣人黎講
蔡英文同韓國瑜都係屎
都唔係佢哋心目中最好嘅人

似乎連登會比連尼住攬住「言論自由」而徹底淪陷

變相承認想一言堂

咁邊個定義點為之五毛
個樓主戇鳩

第一，Marco Rubio喺參議院提出審議HKHRDA，而佢係共和黨黨員。

第二，雨革嗰陣，眾議員議員Chris Smith已經喺眾議院動議審理HKHRDA；佢今次都聯同民主黨Jim Mcgovern喺眾議院動議，而佢都係共和黨黨員。當年民主黨嘅Sherrod Brown同佢分別喺參眾議院動議2014年版本嗰陣受到各方面阻攪，令到議案胎死腹中。

所以就算幾唔鐘意cc tai奶侵同共和黨都好，麻煩都要fc先，唔好淨係一隻手指指向人。

我冇話共和黨冇做野呀
但係個個聽證會之後佩洛茜個個聯黨記者會先確認審議法案
（可能用提出呢個動詞唔太好）

我應該get錯巴打意思

我以為巴打係講緊個個提出HKHRDA嘅都係Dem
原來巴打係講緊加速排入議程嗰個係Dem

提外話
其實呢個法案到而家都好似未見有咩成效
港共仲串過之前

都取消咗好多嘢嘅
起碼走咗佬嘅梁繼平唔洗再驚比香港政府提出引渡
仲有中國唔洗旨意借香港逃避關稅 加上香港奉行零關稅政策 香港食硬隻死貓兼反唔到擊
林鄭咪即管試吓收美國貨關稅

不過宜家武漢肺炎 所以中國少咗出口美國貨品 咪好似冇咁大影響 即管睇吓兩邊點玩

討論區嘅形式都有影響嘅

例如之前「德國賣潛艇技術俾解放軍」單嘢

原po就好多人屌，不斷推po咪多人睇到「德國賣軍備俾解放軍」

但原來單嘢係Rolls Royce呢間英國公司搞出嚟

就算有人出po澄清，又唔會有咁大迴響
結果所有人就會記住「德國賣軍備俾解放軍」

所以睇時事台千祈唔好睇國際新聞
國際新聞唔係咁片面

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

Cctoy做咩咁怕俾人話係極右？
佢地唔係好鍾意極右既咩？

我地捧到黃之鋒上番神枱
就一定踢到你敖卓軒落地獄

好大既官威

其實只要中國分裂就OK
唔一定要咩世界警察

我極右新納粹嚟
支持極端民族主義
想殺晒啲左翼黃絲好耐
信不信由你

racism係人類天性嚟
一定會有
只可以減少racism對人同社會嘅傷害

呢度每個人都有bias
建議大家小心啲

不過好心眾志班人唔好係亂貼label啦
佢哋on9唔代表為咗氹一邊嘅人要踩鳩佢哋

要不是cctoy照顧你們

成日睇cctai d人個語氣
好似覺得政圈d人係聽佢地話嚟行事咁
勁老尷

xxx 你再唔 yyy 就唔駛指意我投你
就黎可以變做 cctai 新例句

咁姐係死藍絲

「哥仔邊有咁多時間」
此post已完

特性：
1. 用120%力笑cctai既弊病 （有時間）
2. 用0%力對付敵人 （因為冇時間）

口頭禪：係呀你咪當我藍C囉，你係yellow nazi!

我想問你指控緊D乜? 唔跟你既抗爭方式?

兄弟爬山，話知你咩方式，肯付出做實事就係手足 話自己「冇時間」做實事已經冇資格笑cctai
指出cctai問題都ok，但一定要用恥笑方式
會威d

佢話無時間跟你洗地咋喎

你對cctai d人既智商有乜期望？
喺連登出下post都當抗爭左
唔好浪費時間啦，我懶得答呢d人

我意思叫佢做多啲實事，洗地只係其中一個方法，唔排除樓主一邊睇唔起cctai，一邊現實中係去連儂牆做文宣、旁聽、捐錢、做勇武

yes
呢度所有人都係藍絲嚟

cctoy新名句 其實都唔新
「XXX你同我入一入黎」

好左啦, 唔係叫「你條仆街」同埋「屌晒你地老母」

但係其實我都見到有人開門見山就屌人

而家開始有HSBC户口嘅同我轉去其他銀行

我同轉晒佢

封黃店戶口一定係打壓
香港人，剪卡！

#cutHSBCcardchallenge

呢個有無DETAIL先...
有時都唔知關唔關政治原因事
之前香港修訂左洗黑錢法例,銀行要出信問客戶戶口DETAIL,答唔到就封鳩你
一係就用左個人戶口做商業野,銀行check到又係會封左你

【敖卓軒】黃之鋒，件事根本唔關你事

而家先知眾志係cctai捧

Cctai 巴？

前幾個月有人宣佈咗香港獨立㗎啦憲法都有埋

而家一出新聞如果係黃店或者有關嘅人同事
啲人睇都唔睇即刻話打壓

上次嗰間舖頭攞個人戶口定唔知payme你做生意想避開嗰啲商業戶口收費即刻又俾人話打壓黃

我試過同時比人話係泛民打手同五毛

果單我都記得
拎私人戶口PAYME做生意想唔交手續費之後又屈鳩HSBC
不過D人一見係黃就大撚哂,講真話會俾人話五毛

事實就係黃色同藍色一樣都係豬腦見到標題就衝入去屌

我從來都當熱狗城邦係右翼嘅泛民
佢哋嘅所有評論都只係為咗向支持者販賣「熱城比香港其他人勁」嘅優越感
正如泛民利用感情同埋浪漫去吸引消費者

腦殘不分黃藍

[突發］侵侵前國家安全顧問爆料指侵侵要求習種協助連任

睇班愛侵力紮紮跳就好笑

連登仔已經痴左線走左入極端

又難得有知音人

會員質素分分鐘仲差
而家係叫連囝仲叫從善如流，個app都唔錯

但似乎對於cctai嘅問題，佢哋基於言論自由嘅原則下都束手無策

你呢個attention seeker都幾搞笑

今時今日仲搭狗鐵果班，去撞牆死啦

cctai果陣話罷鐵..呢度已經話唔可行
乜而家風向又轉哂

得閒去財經台睇下佢地口中既藍絲野算

依家黃圈十間九間半都有紅色成分，咁係咪又唔洗搞？
只要有心罷，然後把握每一次可以選擇嘅機會就OK

唔明你拉黃圈講係乜意思,有乜關係
果陣話罷鐵唔可行因為香港陸上運輸根本負荷唔到同cover唔哂咁多人
我講緊cctai去到早幾個月仲鬧緊人搭港鐵,而家就轉哂風向

我係表達嘅係，每一個行動唔係要人人都做到100%先算成功

所羅門叫大家唔好介入美國兩黨鬥爭，唔好俾人帶風向

cctai自己都係愛侵力好意思鬧敖卓軒撐民主黨

cctai以前好沉迷200萬人
我之前粗略咁計過，出動曬全香港嘅巴士，同一時間都載唔到100萬人
如果要有百萬級遊行，一定要有鐵路

Cctoy咁耐以黎都無檢討過自己

仲係覺得人地全部都係pr 打手

Cctoy本質咪又就係微博憤青
只係大家立場不同咁解

唔撚想見到隻豬

呢個post嘅所有人都係飯民同熱狗

cctai最近忽然多咗好多軍事專家笑鳩老解

睇一百次都依然笑足一百次

[藍店] H&M國安法即時生效

呢個post入面究竟有幾多人真係有返過工
返過工嘅又有幾多真係有認真咁睇過本員工手冊

黨鐵荃灣線美孚站尋晚凌晨發生恐怖襲擊冇人講

冇人講
呢句已經榮登我最討厭連登警告字句No.1

又恐怖襲擊又冇人講
個樓主好熟 d 例句

一日發生咁多野真係唔知講得邊樣

2個醉酒佬鬧事吹到721恐怖襲擊

係喎

要向cctai手腳申請不反對通知書先可以講
懂不懂規矩

上cctoy最大樂趣就係睇班on9仔點鬥黃同自打嘴巴

深水灣對開有泳客疑遭快艇撞斃

#6 任何意外都係警察殺人

用連豬 直指殺人就屈毛負皮block
話有可疑就正評 班出爐鐵真係正

其實愈來愈多五毛平時扮玩膠，潛伏係其他台

原來媽咪麵都係藍絲

見到搓損搞撚到咁好撚高興

究竟仲成唔成事

其實今日個公投有幾多cctai user有資格投

其實咩事
sorry too long cant read

學生喎

功黨事件

我恐怕佢哋有啲連學生都唔係

叕三罷失敗

岑敖暉 : 為了參選，我正在辦理放棄美國國籍的手續。

放棄美籍對佢有咩好處

連登仔癲到立疊安法都當自己贏 支持立法

另類最大贏家

工會加埋幾十萬會員， 半日但三千人投票， 去含柒啦！

#368 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
又係熱門既錯
一定係

成班loser再笑一班唔肯/唔識進步既人

有一個零成本對抗警暴嘅方法

依個post仲on9

煤氣公司出信割席

區議員都咁弱智

請大家唔好啤狗

但至少我而家揸車見到狗車係唔會讓

屌 好撚低B

明明就唔關煤氣事
有協議在先 cctoy仲有班撚樣喺度屌煤氣
你試吓屌個區議員先 有協議在先又唔遵守

Mike Pompeo 講香港：「到底香港人會點做？我哋觀察緊佢哋。」

Cctai外判抗爭俾美國了

成日有呢D互相衝突既POST,但2個POST都有咁多正評,證明D人真係弱智無獨立思考
唔怪得成日俾人帶風向

屌你老尾 真念力屌狗

屌你老尾各種心理戰
實情啲差佬根本don't fucking care
出呢兩個post嗰兩條友係咪讀緊小學

共慘黨有過百年統戰經驗，香港人真係太弱雞

聶德權警告：不准任何公務員反對國安法立法

唔知CCTAI最大黃線公務員老鳯點睇

咁撚柒戇鳩既野都有兩班人係到嘈

乜呢個post又番去cctai?

真心 咁on9既野 應該得中學生先諗得出

Cctoy無人敢入黎

笑撚死 啤狗
80年代古惑仔咩
仲要人地郁你零成本 完全係自殺式行為

覺得呢啲所謂攝影師成撚日post埋曬呢啲相再配埋呢啲煽情嘅caption
日日沉醉係過去嘅畫面呃like ，浪漫主義上腦
次次69、612、615、616、721、831之類嘅日子就瘋狂po返以前街頭抗爭嘅相話咩「手足返黎」、「手足好波」、「團火仲係到」之類嘅說話，再配幾句煽情嘅說話好撚反感
成日覺得會搞到班細路繼續盲目相信勇武抗爭

浪漫主義，何罪之有
第一句已經好搞笑

好撚多人like㗎呢啲ig post

like咪like囉
有D其實影得真係唔錯
如果冇呢啲戇鳩字句 我相信望到都唔會想嘔

連登仔癲到立疊安法都當自己贏 支持立法

#282 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
講左好多呢度啲人既想法

【疫情焦點】港單日急增至少28宗初步確診 政府包機日前赴印度接280人

呢頭印度同支那打仗 cctai就話要同印度fd
嗰頭印度抵港港人有人確診 cctai就話人南亞狗

精神分裂

又一奇文
一萬蚊登記既魔鬼細節？

鍵盤買緊軍火

屌那星呢啲人到底讀到高中未
成日幻想政府用盡手法去拎我哋個人資料
唔好講政府 八達通公司都有哂你資料啦

安倍：柒柒柒同加速師咁on9，我呢次食硬香港筆錢

點解咁多類似呢 d 既 post
內容同標題完全唔一樣

特朗普:美國做太多檢疫測試令到個案增加，所以應該做少Ｄ

侵分明亂講
#19 話侵專登咁講撚支那

侵侵不嬲都鍾意亂噏廿四

次次講 d on9 野都成班愛侵力幫佢護航
又撚狗又盛都唔知要撚到幾時

舞女而家都變左9UP人士

佢不嬲都係shitposter

以前藍絲成日話年青人俾人洗腦 真係得啖笑
經過咗一年 發覺如果信哂cctai班人講 一係變痴線佬 一係做人隻棋 或者真係俾人洗腦

倒子：
1）極端罷食撚： 去7仔買枝嘢飲 紅藍產地都blacklist 完全揀唔到

2）痴線行動post： 日日都有活動 後期玩埋活動前半個鐘決定 真係當人冇嘢做 日日oncall？

3）密集式文宣：連登千字文 睇直播 文宣要日日做日日睇 裝埋apps 做任務 仲要幫埋老豆老母下載 迫佢地睇 我諗教宗睇聖經時間都冇咁密集

4）戰線密過交assignment: fb ig Twitter 狂loop 仲勤力過kol

5）又要錢 又要人罷工： 成日叫人罷工 真係當個個全職炒股票 自由身唔使做 唔罷又屌你唔罷 罷又屌你只敢請AL 全職抗爭又屌你唔課金

最後行動失敗 運動失敗唔係屌個政制 係屌自己人
總之cctai又贏

啲字都唔知講乜鳩
冇文化走去做文宣

Ig大把呢啲所謂文宣account
多到泛濫晒，內容差唔多，日日洗版，又多fake news，又情緒勒索

你唔想成個抗爭沉曬底嘅話就同我做呢樣

又黎啦又黎啦

所以d人 challenge佢地做乜仲要出去理垃圾乜都講唔出淨係問返你"咁唔通咩都唔做"

有時連我都唔明
藍絲食黃店人地又覺得冇乜野咁
但黃絲食藍店又講到世界末日咁濟
真係做藍絲仲好起碼多d野食選擇先

Cctoy 歡迎藍絲扮黃加入經濟圈但狙擊曾經犯錯既自己人就不遺餘力

所以我索性喺cctai面前declare自己深藍算

利申：深藍

好鬼憎呢d煽情賣慘文宣，但香港人好鍾意

見到連登成版都三峽水壩
究竟幾時先爆
講到好嚴重咁但幾千萬人仲照常生活

班人見到堆字唔撚頭痛果下好野

今次冇全城中伏

點會爆，夠水位咪洩洪，下面幾個低端城市死，冇人知

有

過咗凌晨突然一大堆post講三峽 洗走晒啲主線

個po未上熱門 一上熱門三峽就應該差唔多

一定係中共用三峽帶風向洗走反國安法消息

有時係其他台討論都俾班cctai傻閪走入黎話個POST入左熱門,屌人要用不推文

令中共倒台都係靠熱門

有冇例子
成日黎無端端整個CCTAI POST求推就多

普通話根本就係世界上最垃圾既語言

類似#20呢D啦,波台成日都有拉POST師

我都唔鍾意普通話但佢果D咩理據黎
無用係因為普通話淨係同支那人溝通要用同難聽
語言本身就係拎黎溝通架啦,佢咁講法可以套用落大部份語言果度
泰文都淨係同泰國人溝通,又難聽
韓文又淨係同韓國人溝通,又難聽
淨係要賺支那人錢,普通話已經好有用啦

睇埋佢其他留言就知呢條友無撚腦
捍衛廣東話係好但無必要用埋呢啲理據黎踩底普通話抬高廣東話，好撚肉酸

其實都幾悲哀，連登仔為左令自己個心舒服d，寧願信大紀元、郭文貴呢啲質素的報導！

#104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個回覆我鍾意
笑到卡卡聲

個個係我少數可以由頭睇到尾既 post

但老實
學生啲青春就係咁揮霍架啦

屌咁你班cctoy咁大膽既話
立左國安法之後搞個港獨遊行啦

咁香港人應該點做好？跟你哋果套？

天氣狗又黎發癲喇？
其實天氣狗你係咪唔知醜架 連cctoy都當你係condom呀

驚佢地睇得太多其他 post
一睇呢 d 正常 post 就精神崩潰

唔怪得要改名

改名以為呃到人
望下個number咪又係即刻破功

屌佢老母侮辱咗wands首神歌

改個名姐 唔代表到D咩嘅
視野咁撚細淨係當波台係唯一敵人 好可惜 唔單止係波台狗 連cctoy都當佢係Condom咋

幾有道理 可以去返呢到同cctoy傾傾
請大家唔好啤狗

有冇人叫你出街專登撞同啤黑警呀 而家就係講緊條友鼓勵人做傻仔自己出街睥狗

人地拳頭大又冇王管 你單丁友走去啤人撩鳩人緊係比人搞啦 唔係你以為咁多人聚埋係有咩用？

仲拎遊行集會同啤狗黎比 真係咁勁一條友眼神制敵就唔洗遊行啦 仲好意思拎黎比

天氣狗真係弱撚智

公屋擬加租9.66% 每戶平均加幅約200港元

其實連登仔點解咁憎人住公屋？
香港好多人都住公屋架喎

因為CCTOY本身憎人富貴厭人貧

係我見過最靚嘅豬腩肉呀！

見到都唔撚開胃

最憎外國左膠/派嘅cctai就學晒外國左膠/派嘅moral purism

呢啲煽情嘢係利用人性中嘅同理心
其實去到邊都有人用同有人受落

拜錯神啦！劉細良指侵侵只是戲子，反中護港其實另有其人

呢個post捕獲好多傻西侵粉

7月1日企出黎只有一個目的

Cctoy又叫人去死

見到就覺得好煩

點解個熱門咁嘅 ？

CCTOY點解成日都覺得係PR同5毛搞鬼
唔係CCTOY嘅嘢上熱門佢地就會癲

我係覺得cctoy為呢d戇鳩野嘈交好戇鳩

你隻波台狗死五毛好心你就講好啲啦
佢地剩係識二分法架咋
唔直線啲佢地撚明咩

死因庭將就陳彥霖死亡事件召開研訊 母親旁聽後受黨軍保護下離開

cctai第x單世紀大炒車

人地圍內自己球迷恥笑 你cctoy就水鳩人出去眼神制敵😩

cctoy爭取緊自由民主 上論壇討論下飲飲食食緊係唔得

今日庭上面出現果個根本唔係陳彥霖呀媽

睇緊

支那雨量分佈圖驚現「死」字

FF到咁為打飛機

經典好多五毛洗白

信陰謀論就無所謂既
但屌唔信既人係5毛做乜鳩cls

究竟大壩冧未呀

啲韭菜死幾多棵
支共都唔會倒台啦

係毒撚先沉cctoy 正常都出哂去社交，入得黎依個post 盡人事屌醒班細路

大把學生坐緊十年，你條垃圾軍師水人出去完全無責任

收皮啦 人地咪咁樣嬲左

你仲想點？

起咪自爆出黎認係大台, 起連登叫光復,
出去見狗就走 , 所以班水人出去既軍師仲未坐十年

方個

(爆料)陳彥霖阿媽之前係深水埗賣電話，點解到而家都冇人爆料？

水砲車又有朋友一手消息

佢真係好乞人憎
之前就水鳩D人出去
宜家就係度亂噏廿四

上面有條傻鳩仲話時事台大把post有料有資訊有分析

Pish

何君堯：同婚？Over my dead body！

真係好痴線呀呢度
竟然有人因為何妖反同婚對佢改觀

利申：呢個po雖然黎自CCTOY 但係其實唔單止關CCTOY事

點解咁多正評
用下腦再睇佢之前嘅po
都知9up味濃

Lm

陳方安生：年事已高，會從公民及政治工作退下來

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又有bot狗

cctoy不嬲反普世價值

真

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

開呢個 post 個樓主智力都唔知有冇 60
最慘仲有一大堆人認同

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

又斷鳩估

原來你開左

求其search都6月一單4月一單...點解硬係唔識search下fact check下先開POST
下面班人又死推爛推

上面仲有條傻鳩話人係有主見
我唔否認嘅 但起碼大部份連登仔都係唔會有批判思考
永遠都俾感性主導咗先

【繼續奶啦】TIME：美國行政部門早前凍結有助香港抗爭者之資金，報導曝光後現已解封

想知過去一年毀左幾多人既一生？

#14又係典型道德勒索

想知7.1 cctoy班冷氣軍師會唔會出去

好多人一生出黎就命賤又唔講

總有人會因為各種理由唔出/出唔到，大家無論喺乜崗位，都要加油！

恐同唔好咩
我最想屌嘅就係恐同撚嘅屎眼

會出去

食黃店

On9

「現金滅絕計劃？」硬幣收集計劃延長

唔用銀仔就冇銀紙

Cctoy班人好似唔肯承認場運動冷卻左嘅事實

口味咁重

現實

聽日有遊行㗎！一齊推上熱門！

咁晏講 想推幾多人出去死

其實都講咗幾日嘅
不過我覺得應該集中71囉

定71又係推人去死？

睇邊啲啦
地盤牙叔幾有佬味嘅
不過cctai金鐘仔就不了

我覺得聽日應該不成氣候
同佢以佢咁嘅活動形式係行咗都冇人知

七一同六四喺宣傳方面反而類近，因為本身已經係每年嘅例行活動，啲人會自動波
就好似啲狗個個月21號不論有冇事，都會自動自覺入元朗一樣

聽日原本民主派個港島取消，呂麗瑤個佐敦又冇咗聲氣

唔好再捐血！奶共紅十字會懷疑交左名比警察！抽血員已被起底！！！

睇晒篇新聞，都唔知邊度有講紅十字會放料俾藍絲
然後又起個標題誤導人

連儂手足 你地係咪有病呀？

點解多謝手足要用咁嘅標題

講真 我唔信紅十字會無藍絲篤灰囉
而關鍵就係紅十字會咁大個機構 根本就無任何需要將成件事放大 人地都已經跪低道歉 仲洗唔洗搞咁多小動作呢？
當然 我呢世人從來都無捐過血

不過又咁講 紅十字會今次事件處理得好柒 不過捐血本身就係optional 自己鍾意就做唔鍾意就唔做

紅十字會有藍絲篤灰同紅十字會篤灰係兩件事嚟

呢個就係我想講嘅分別如果搞得清楚其實係好事 但係睇嚟應該都唔會知係邊個做

一個事實秒樓淡
大陸國安法左廿幾年啦 樓價咪又世界第一

陳巧文：勉勵香港手足繼續抗爭，沒有獨裁政體可永遠掌權，可參考南韓手足

又係走左就捧人上神枱
陳巧文仲喺度九成九話人係雞

cctoy究竟要柒幾多次？拉完唔可以再拉？

記者消息：71會拘捕黃之鋒，黎智英

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪我囉
我只係想講冇乜咁特別即

唔會啦
佢講獨立同反泛民呢樣嘢係依家嘅context已經贏晒

你信得過cctoy水平

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

Cctoy班仆街有幾中意情緒勒索

你睇左半年仲唔明

你負責出嚟行
我負責睇住連登啊嘛

今時今日仲叫人出去死
班友有無性

[正視聽] 我宣佈，今日靜默遊行係大成功！

假膠定咩

「我宣布」
「大成功」

#124

又撚狗

唔會，希望有50個手足以上送日頭會出黎自首認71主腦有份水一出去

係輸左

成大半年都濫捕&濫暴，你可唔可以教下我cctai點水人出去？

你夠膽講冇咩

咁姐係用咗咩方法？一次半次都話，成大半年都有人送頭

情緒勒索都已經唔使講啦

咁又唔見你畀佢地勒索到

如果我俾佢勒索到我就唔喺度出現
知唔知點解會有呢個post出現

咁你憑咩覺得外面班人係因為畀人情緒勒索先出去？

一張文宣同一百張文宣都係表達同一個意思 睇到好撚煩
跟住又要洗版 熱門 根本本冇人想睇 仲話要置頂 真係全日坐係度俾你轟炸咩

唔係唔重要 但連登根本有共識 有心宣傳可以去其他地方
班人每分每秒都要洗版就當自己做咗嘢 根本趕緊客

又屌G Phone唔著草

黃之峰，見字入

用藍絲嘅口吻係「有年輕人被煽動」

民陣開一次記者會，或者上一上新聞，都好過你喺度開N咁多個post

共識係咩？
呢度共識係送頭

而加做黃絲仲柒過藍絲

你叫民陣推人去死？

呢個真
好多人已經自動收哂皮
明明上年係咁同人講自己係黃

唔敢認自己黃

鬼咩
而家中共擺強硬姿態
班黃絲個個咪即刻淆底囉
加埋而家所有野都明顯係中美之爭
班友上年好多大大聲話唔關美國佬事，實情係根本睇唔清個局
而家咪無撚聲出囉

Sorry 應該講信息一早已經傳遞咗
仲不斷開post 藍絲成日話我地俾人洗腦 唔知呢個算唔算其中一種

之前所謂嘅行動post 話半小時前公怖地點先係最on9

最唔撚明一樣嘢
一邊不斷叫人上街抗惡法
另一邊不斷講 咪撚縮 快撚啲立法

好撚簡單
連登充斥一班等睇戲推人出黎送頭既撚樣

[行動post]今次大獲啦，成個熱門都無一個post宣傳7.1大遊行

又熱門

Trump接受訪問罕見指拜登有機會成為下任總統

cctoy班美國政治專家又出嚟獻世

大熱天時 一齊愛錫香港警察

呢啲小學雞post真係好撚on9
同之前嗰啲地鐵扮嘔阻鐵一樣咁on9
個個活係自己世界 網上俾正評圍爐

先唔講風險高 根本冇人跟 白痴又無謂
作用除咗撚狗之外 對爭取嘅嘢有咩用

快啲入嚟擺低同睇下7月1嘅文宣

放定link先
同一意思嘅文宣 用唔同嘅圖表達

入得去貼圖嘅就一定知7.1出去
但而家就好似海報設計比賽 不斷貼不斷貼

方便俾人下載forward 姐

同埋d文宣全部都係情緒主導
好少野講出黎為左d咩

個post 愈來愈真五毛拎認同感，笑4

而家經濟唔好
而家仆撚住去做政府工呀 全部唔再屌政府密密報考入境海關
宣誓都照狗衝啦 黃？黃你老味咩

無問題啦
政治一向講同心底個套兩回事黎
就要show比人睇你比人強姦 而唔係你情我願ONLY

連登仔（搞緊移民）：國安法愈辣愈好 咪撚縮呀！！

點解可以講得咁中

我都夠膽講七一真係出嗰啲十個有八個都唔係因為連登/TG叫佢出
本身都係因為民陣先多

呢樣真

同埋七一六四都變咗一年一度嘅習慣
唔使太多宣傳都會自動波

宣傳係要，但唔會喺連登囉

大把深黃手足屌吓泛民食吓M記就要死全家 媽咪麵嘆住冷氣炒700炒中資牛熊就要長命百歲

佢唔係買恒指牛熊多咩

又撚狗
佢地只會買美股

班七頭又狂開 7.1 topic 洗版
有心去唔洗推po都有人出啦

好撚倒米

果班七頭應該要擇名

覺唔覺呢班人, 好似一大班小朋友做埋d 低能野

其實十點鳩叫有咩作用
真心問

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

經典回顧

要聚聽日200萬人 可能差呢個方法......

曲？

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

咁濫囚都唔怕啦 十年又一條好漢 軍師好波

「濫囚都唔怕啦 十年又一條好漢」
有人講=有人信？
笑軍師就笑軍師
咪撚笑埋出去班人

十足十save hk班藍屍日日話勇武畀毛孟靜煽動出去掟汽油彈

十點鳩叫最有成效, 我都放左個錄音機係窗口

連登仔鼓吹火魔 鼓吹乜都唔割 累死班細路

巴打支持下

煽動論真係好撚on9

你應該反省下自己係咪畀對家文宣洗腦

跳閘除咗為自己慳錢之外有咩實際意義？

安全革命算啦 犯法事唔好做

唔洗叫啦 開個錄音機set訂十點叫咪得

財經台還財經台

成班on9仔又係度水人出去
明明都上升到國際層面，仲搞咁多無謂野做乜
淨係識情緒勒索 又無理據點解要出去送頭 坐幾年監
71實捉鳩至少兩百人

唔好講呀 又比屌人架啦
兩百人算少啦

Push

真係出去嘅十個有八個都唔係受連登/TG影響

曲定直

是但啦，都係得班傻仔同收咗錢既會出架啫

美國班左膠真係好乞人憎

屌你啦，呢度唔受三毛玩架

d100郁袁弓夷唔係因為李柱銘遭屌,而係其把香港警魔的性罪行議題攪大

D100講野就不嬲無乜公信力
不過唔代表借頭借路話飯民cool down警暴搵食係啱
事實好多人打國際線嘅都有同國際社會講警暴問題
唔知幾時變左係袁爸爸同國際社會講先

硬係引左D賤種入黎
呢度不嬲屌冷氣軍師,唔係屌出去既人
仲要話人收錢

你真係ON9唔係扮架喎

袁爸爸而家上左神枱
最好笑咩係聽連登仔講就係清醒

唔割唔代表鼓吹嘅

佢哋啲行為其實唔少都干擾咗真正嘅進步啦

左膠根本就係阻止社會進步嘅其中一班人 最主要就係因為太虛偽 為左追求所謂嘅政治正確而唔理會現實或者道德 做出好多好仆街嘅嘢 反而令到普通人疲倦

因為對佢哋嚟講
左翼嘅所有嘢都只不過係用嚟展示自己到德上嘅超然

佢哋做嘅嘢彷彿話緊比所有人知 我地最重視平等 我地最追求道德 你地都應該咁樣
但係佢哋完全就係一班癲佬癲婆 做嘅嘢越黎越唔符合現實

因為人類係佢哋眼中
係冇天性同自由意志呢會事(或者覺得唔重要)
一切都可以從社會教化去重塑
亦因為咁
佢係執著於將其他人改造為彰顯佢哋道德同價值觀嘅物體
而無視個人意志同先天嘅性格特質

左膠呢樣嘢嘅成因其實都係三四個
但係佢哋思想係好難反駁或者搵出佢哋荒謬嘅地方

黨安法過左 應承我減少所有無謂消費

所以應承你，可以懇求我

覺唔覺時事台對國安法過份樂觀

搬番過嚟先
到而家我仲係唔明cctoy 一邊叫人洗版反國安法 一邊又支持快啲立法既心態

有幾多人係聽日做好嬲師跟住返屋企prep政府工interview

呢個真係好 post 黎
我係公司明明有野做都忍唔住由頭睇到尾
最搞笑係平時班 cctai 都唔知去左邊
個時先知原來連登都幾高汁下

冷氣軍師從來唔驚

個POST竟然有咁多正評

因為呢個post係波台

因為講得幾有道理下

國安法將至，連登仔爭相要求del post

唉
而家先del太遲啦
係咪以為冇cap圖

你就唔驚啦，開咁多post 讚好偉大的祖國

你都幾好笑
我出Fake news就話即
而家我post既野係咪？

我宣佈：今日，係港獨運動嘅開始

宣布師
關你撚事咩
乜都無做過

我想知呢班人有無叫人七一出黎,
如果連開個POST都要求DELETE既話
仲可唔可以旨意呢班人七一會出黎呢

Cctai: 站務台要人

杜汶澤FB講龍門

又開始批鬥

你都幾勤力

乜都係批鬥
唔準屌唔準批評
只可以應承cctai
就最好了

邊度見到

邊到見到？

去站務台可以見到

佢地有叫人71出？

我唔知呀

咁你又話見到？

唔好意思
我淨係覺得站務台度都係好搞笑姐

你搵個乾淨account開兩個post

咁大家咪可以開開心心打稻草人

咁激動做乜

咪問你洗版班傻9今日有冇同時去站務台del post

國安法殺到，求del post

七一去中央圖書館，有冇人跟機？

EXAMPLE

thx

老納或成最大贏家
做乜今日個個爭住模仿老衲玩退出

仲有呢種真係好肉酸,開頭就港獨建國叫人武裝革命
一立國安法就求ADMIN DEL POST

法輪功都未退，你班醜陋的香港人爭住自閹

其實佢冇講錯

冷氣軍師有免責聲明

真係服左佢地

中共滅亡之路已成，爭在幾時
但香港都有排捱

我成日都覺得香港滅亡先過中共

咁都五毛

你信唔信人死後會化蝶？我係港島巴士上，呢隻黃黑色蝴蝶係窗外停左十分鐘

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日唔會用國安法拉人

拉左個了,真係9UP唔使本

由今日開始要用新手勢取代「五一」手勢

無大台
但又命令人唔想見到乜唔想見到物

經過71 國安法根本阻止唔到香港人上街

其實今日拉咗幾個都未知點
如果係重判嘅話 我仲睇吓你有冇咁樂觀

不要國旗同電單車嗰兩個睇黎衰梗

一有活動既日子又可以放送一下cctai賤種軍師水炮車精華

尋晚叫人燒國安:
記低國安嘅車牌，影低佢地個樣，嘆下叔一燒高溫消毒！

今日就涼冷氣睇LIVE:
(靚畫面) 景隆街有外國記者採訪時，後面有人群高舉五一手勢作背景

(士氣大增) 有一隻死曱甴大量流血 並大叫：有冇人幫到我？

繼續叫其他人做野自己唔做:
一定要向女警入手！老豆搵仔有好多地址！

180個

應該唔止 但係目前為止淨係公布咗180個

300個

有幾多人真係畀時事台叫出去先

咁我只能夠講話好多人都會睇連登

cctai係咁講嬴緊嬴緊，到有人問有咩嬴咗又講唔出問多兩句最後又係話人好驚呀五毛?

根本就唔想承認個事實

黑警就真係贏緊啦

即係請你收皮嘅意思
因為佢哋講嘅先係真理

今日BNO平權又一大堆情緒勒索post
我好撚鍾意香港

話說點解又唔見cctai話BNO平權係垃圾po要拉落嚟

點解BNO平權霸住佢地最心愛既熱門又唔做野明明唔關抗爭事五大訴求又冇一個係要爭取BNO平權

可能BNO平權係行動post

9點半開始，唔好再推bno po

冇人理咁解即

我真係好撚鐘意香港

但手持BNO有得移民我都係走先

Cctoy好似癲撚左咁

原來而家連開po講覺得自己係condom都唔撚得 係唔合理係分化撚失敗主義陰公 完全係一言堂到痴線

永遠有咩事就「唔好再講啦再講就有五毛帶風向 所以你再講就係分化撚」 因為有五毛帶風所以嗰樣嘢就唔撚討論得 痴閪線

仆街咁都屈毛

再講就即係俾位五毛入

唔明

立場今次真係立大功

[未FC]有狗話今日刺狗手足啱先係機場比狗咬

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傻鳩水砲車 個義士聽咗你講聽日先走嘅話佢連飛都飛唔到

認真考慮，還掂都係坐終身，會唔會有班人搏一搏真係攻差館拎槍革命

安在家中坐得革命

佢真係有病

今日又唔知俾人屈左幾多次毛
Cctoy講立場兩句 又話分化撚

係咁講要人
要人做乜鳩又唔知

班癲狗不嬲都癲

真係好撚痴線
第一次親身感受屈毛個個痴線嘅程度

佢地會正常唔會有呢個post啦

我唔撚想再同佢地討論落去
都唔撚係討論區黎既 變咗屈毛區

出面仲有啲post 屌立場
當日蘋果直播理大逃生班冚家剷都死撐啦

哇屌 真係唔撚想再討論落去
一係就話分化撚 一係就話五毛

Cctoy班仆街講兩句立場壞話
就話五毛

果種鳩超越左高登好耐啦

其實走唔走LI個話題點解會比人咁簡單化
根本走得個班本身都已經無咩反抗意識 仲要國安法下
唔走又太高風險唔反抗 最後咪做埋共產黨勞動力之一

移民之前，去銀行借盡錢，走佬唔還會點？

走都算,入面D回覆真係 根本成班支那人黎

仲話對方係支那就無所謂，根本自己道德底線已經同支那人一樣咁低賤。

個po果招正正係好多支那人係日本做既，濫用人地日本對佢地既信任，最後太多人借錢唔還，逼到銀行改例。

改做點?

舉港獨旗要坐終身，走去捅港共警察一刀又係坐終身，點解唔選擇後者??

呢2個特別多呢D賤種軍師POST

*呢2日

日本銀行我就唔識
不過淨係預約左D日本餐廳放飛機已經搞到D餐廳唔俾香港人BOOK或者要收deposit啦

佢地自動歸類左走就等於放棄香港
但冇諗過多個國籍係等於自己多 d 籌碼

黃媒有光環啊嘛
同埋有五毛講立場壞話 你又講 所以你都係五毛
連安法

立場有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

你估cctai係呢半年嘅事？

香港新聞自由已死 資訊正式封鎖

無人擔保佢過多陣實走到
又無人肯定佢即日走實走唔到,今次都係因為有人篤灰差少少
馬後炮既說話我自己就唔講啦

講真我覺得潛一兩日水走好好多
不過佢嗰時冷靜唔到無得好講

估唔到羅冠聰真係著草

遊行果陣照舉旗，但分為八個單字

好撚不切實際 cctai班人嘅諗嘢真係會累自己友
個idea完全係FF出嚟 冇撚用腦

以為對家真係同你跟規矩玩

佢地而家個講法係話等個官照判，然後香港政府柒出國際。

玩膠野好心呢啲時勢就收返埋啦，一坐監又冇咗幾年青春，衰呢啲玩膠野入去坐，值得咩？

政府公關放風篤灰上機拉手足，係因為柒左同驚

究竟晌cctoy眼中有咩係政府唔驚既

cctai好多POST既所謂分析全部都係根據樓主主觀意願同無理據推測(即係9up)
換句話講就係盲目打飛機...

香港人不配擁有港產片

佢冇講錯嘅 係用屌嘅方式去表達有問題啫

一向係話佢地啲表達方式有問題

都唔知呢個 post
好多 post 都係幻想中共同港共係一堆垃圾
但事實就相反

政府將提前兩日 7月6日起回水一萬

屌住黎收錢

Trump 此時此刻唯一有機會可以翻盤既機會

又開始FF？

爭住自認係香港市仲好自豪咁樣

（轉貼）又有香港網民順利舉報淘寶分裂祖國

說好的有本土素人投本土素人呢

個投票唔啱自己心水又屌

班仆街好撚惡架
港產電影唔岩睇咪唔睇 又屌
唔鐘意香港又屌 逼人鐘意香港

冇人諗過本土派點解冇人投
淨係屌人做乜唔投

cctai見越嚟越多國家肯收留香港，已經射到一地都係仲響度對人地國家各樣野評頭品足

而家你係走難逼不得已過去，唔係真係過去嘆世界享清福。人地肯收留係人情同政治考量，但cctai個口吻似係你唔收留我係你蝕底咁。

成個嘴臉就好似之前個「要不是中國照顧你們」嗰幅圖咁，噁心到極。

仲有班戇鳩話去到搵唔返呢咁多錢 上唔到位
又話邊到邊到凍 冇野食
搞清楚自己點解要走未？

點睇會走既人都係少數
但有個passport已經令到今個星期六日變休息日
一日未到集中營 根本走條撚毛

啱
乖乖哋學多幾樣技能
生多幾件
教下一代廣東話同香港文化好過啦
依家係俾班撚屌渡假咩

想走既咪走難
唔想走既咪諗下

安倍晉三：擔心制裁中國惡化日中關係及經濟 會同美國保持距離

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

安倍晉三：擔心制裁中國惡化日中關係及經濟 會同美國保持距離

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好難講，而家搞行動都好難
代價越嚟越大

國安公署人員將會在示威、遊行及集會現場在高姿態巡邏

無source齋吹推足8頁

袁爸爆大鑊：當日侵係玫瑰園講野之前嘈左大交

之前侵
而家就變垃圾侵 大豆侵

休息咪好囉，唔洗送頭

睇左咁多個移民post
發覺大部份住係香港既連登仔對其他國家了解仲係好好片面 仲停留係類似日本人唔食生文魚 好尊重AV女優之流既Level

就係到專家上身大談人地經濟點點唔好 邊到又點又盛
講到自己好似國際企業ceo咁真係周圍爭住要

真係得啖笑

自卑到極點就係自大

我覺得貿然去一個連旅行都未去過嘅地方話定居好唔掂

而家走難仲講到去旅行咁
有時真係不得不佩服支那人去到邊到都生存到咁強適應力

真我睇佢地d水災片d人生活如常
支那人生命力真係好頑強，我開始信佢地食草真係可以活到一年

費拉韭菜嚟
死返一兩個億都唔會造反啦

話明難民仲點去旅行

英國政府宣布今將實施「馬格尼茨基法案」

而家又變左舐BJ屌侵

去到外國其中一個俾人歧視的原因，就係同人講廣東話！

為左移民連自己母語都要放棄

我諗佢地係年年都咁大雨

明明係 Raab

下？同香港人講返廣東話有咩問題

為咗禁止香港人離開香港 武肺終於展開大爆發

陰謀師又出動

7月爆=721就到
8月爆=831就到
唔爆=屌你垃圾政府驗得咁慢

冇肺炎＝正苦冚住謀殺香港人
有肺炎＝永續限聚令

冇，不過公眾地方大大聲講會被人鄙視
正如係香港聽到蝗語一樣

半緊急，想贏就入黎，幫手搬嘢，求搬運師

文宣個用途其實有幾大？日日迫人睇其實真係同洗腦無分別

最大問題係 文宣由邊個去寫 佢又係咪一定岩？
作者本身有既定立場 再加幾隻連豬 當係警世文咁迫人睇 根本講唔通

情願你貼中立新聞 令大家唔好遺忘好過

[admin請入] 連登係咪跪左？

戇鳩當有趣系列

無人叫你大大聲

其實最好唔應該講

有冇人會歧視係香港講法文

而家cctai風向轉得咁快
兩個禮拜前仲舐侵
而家屌人係大豆侵，遲早賣香港

證明連登仔某程度上衰過d左膠
有d左膠起碼都Stick to自己大愛立場
連登仔毫無立場 幾時鐘意邊樣就支持邊樣

佢地鍾意話人抗爭外判
自己何嘗唔係 事實唔係佢想像中咁就屌咗先

丫叉郵包眾籌 又出黎呃錢 ？今次變屋企人大腸癌35 萬

又串燒保事件？？？？？

事實上侵真係唔掂
不過遲醒好過永遠唔醒

佢哋奶牙侵只係因為佢哋覺得右翼=反中
但係唔記得咗佢哋右翼=自己人優先

又講糧荒咩

不嬲日日講到支爆咁濟㗎啦
點知仲成個中國係到

消息指政府最快今天公布收緊防疫措施 食肆、卡拉OK、戲院等將受影響

咁如果個政府收緊好多
佢哋又有咩反應

股市升=國家隊
股市跌=咁多錢都撐唔到啦
樓市升=又益晒班支那落黎掃樓
樓市跌=移民攬炒成功

股市升 托市
ma接錢 走資返香港

週日起，防暴隊人手將大幅縮減至二千人

咩情況下cctoy先會認輸？
冇ot錢都可以打咁耐飛機

而家既香港人就好似一舊大肥豬肉咁

比你走難講到搶人才咁

係入面唔高潮下都會被pr 真係痴撚線

所有cctai以外既人都係藍絲五毛PR死熱狗葡萄撚

lm睇政府以疫情同限聚令封全港九初選投票站

老老柒柒
攬炒巴一陣又話一百萬暗標
一陣又話被人打到半死
乜撚都冇得張血衫相

如果真係有人想買起佢，當地政府一定會派人保護佢
點會仲等一條友on99行街
其次講明有一百萬暗花，仲點會一大班人打你一獲但又打你唔死
搏你提防？搏俾你出位籌多次款？

我唔敢指責話一定係假
但成件事好撚可疑
或者起碼直接影人傷勢會有說服力D，反正佢個樣全世界都知唔駛隱瞞

個樣有曝光過咩？

立場新聞用病毒圖示侮辱美國國旗

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

腦殘不分黃藍

佢有講錯咩

我諗立場點都唔算係中立掛

我有一個唔洗送頭，但又可以展示二百萬民意嘅方法

CCtoy手足開post愈嚟愈似交assignment
一日幾篇 再加埋啲圖當appendix 每日必睇

咁唔中立
冇話要含美國喎

其實佢哋係咪美版小粉紅

連登而家影響力咁細我係PR公司都唔會投資時間落去帶cctai口中所謂既風向啦帶完鬧完都對個局面唔會有咩影響

真係得佢地先對連登捉鬼咁樂此不疲次次都講到自己又捉到一個又block一個好叻咁

已經完全容納唔到其他人意見，有人有少少質疑就係咁話PR公司帶風向，睇人咁叻你地就唔駛喺度上連登啦

煩撚到喊

基本上運動以來佢地一路中哂以前笑支那人果D野
玻璃心,愛支(美)小粉紅,雙重標準
支那人迫人表態愛國-->黃衛兵迫人表態
抵制日貨-->抵制中資,影大頭相批鬥
支國有災害會封娛樂網站,shut down手機GAME SERVER-->香港有事期間唔俾人娛樂,連登唔俾人講非時事野,唔俾上熱門

自PR公司中標後， 分化post多到嚇親人

二千幾正評

有條撚樣洗版貼超區坦克
係咪泛民議助幫撑倒米

呢個post 真係痴撚線
成班on9仔以為自己好撚醒咁
一唔啱聽就pr 5毛

cctai一直都係咁架啦

一百萬暗花，打佢唔撚死，仲可以出到post

屌 兩個字投票 比佢拉長到幾百個字 花里花碌

如果今次武廢爆到好似美國咁，我維園裸跑，絕不走數！！！！！

爆疫情cctoy d反社會癲狗又出返嚟

【重要】初選嘅投票紀錄要即場銷毀

個樓主連點投票都唔知就教路
真係寧願睇佢地所謂既膠po仲有得笑下

我覺得似真心痴線佬多 d

死都唔肯承認有人會同自己唔同想法
一唔岩聽就pr公司5毛

藍絲咁樣 出嚟示威就一定收錢

舉報咗

cctoy d 人成日想大爆發係咩心態

pr公司 ！

到真係爆果陣又怕死

因為佢哋係屋企人死撚晒, 冇前途嘅垃圾.
所以想多啲人一齊死

cctoy 唔覺自己好肉酸咩

政府公關放風篤灰上機拉手足，係因為柒左同驚

港共又驚又柒

真係覺得好可悲
除左自我感覺良好同內鬥之外其他野乜都做唔到

以為自己好撚清醒
結果乜撚都春袋風向核彈
人講佢又講
胸無點墨

拉

覺唔覺得大陸開始縮

唔知港共
連中共都縮了

由此可見，上述完全係公關技倆，每個用十個acc左右帶風向，完全冇理性分析。

呢幾句真係好正
佢嘅論點全部都係FF 成篇嘢啲論術睇到一舊雲 跟住自己做埋總結
由諗可見

由此可見

Off Topic一下，想同大家討論下肺炎下香港人既心態。

基本上好多人心入面都明白口罩唔係萬能，只係唔想俾人眼甘甘望住，同入唔到餐廳食飯，先每日帶住出街。

至於肺炎係咪真係咁得人驚，大家又係有眼睇，真係全城恐慌既話條街一早冇人行，但每日條街依然人頭湧湧。

呢幾日確診個案又多返，學校停課，大家又搶返口罩，一切好似又再loop過咁，但好多香港人都係繼續如常生活。

我覺得香港人唔驚中肺炎，佢地只係驚中咗要入院隔離14日冇工返，出返嚟又擔心唔知老細俾唔俾返工，會唔會俾人炒，諸如此類。

其實呢個問題唔只係香港 全世界都係
因為大家其實都好希望呢個疫情可以早D完結
始終對於好多人黎講 正常生活都係需要恢復番
但係好可惜 依家根本就唔似沙士
因為呢個疫情到左7月都仲係爆得好緊要
根本無得比你有放鬆嘅機會

當年西班牙流感係點完結？

好似爆左兩三年之後就消失左

屌你地老母！200萬人行出嚟得十幾萬人投初選？

繼續屌老母

如果傳統泛民大勝，呢度實洗版式屌

到時d友又唔撚認數

我覺得好難有呢個情況出現

好難大勝？好難講，唔敢睇小泛民d基本盤

講真最有行動力嗰班十有八九都係親本土，佢地肯投票就ok

過埋呢個星期 本土派聲音正式消失

初選變撚咗質 變到迫人投本土
咁你使咩搞初選 身水身汗去
但又要控制返個結果 仲講咩自由

唔好講大勝
一個蠃都屌晒你地老母

千祈唔好同佢地駁
如果唔係實話你係泛民打手

個post充其量咪叫返啲本土派支持者去投返本土，本身唔支持本土派嗰班可以點逼

更何況連登影響力細成咁，憑咁就可以令成個初選變質？上少啲cctai啦

確診人數一多返，cctai啲恐懼撚又走返哂出嚟

點解條街仲係咁多人?

仲有鄒家成d打手
十個九個都係本土戰狼

梅克爾真係左膠唔係扮

傳某紀律部隊頭目，因初選前高調炎症執法，被判定為暗助反對派，遭駱村官的入房照肺

又打飛機

德國次次都企錯邊

佢呢個所謂嘅右翼

屯門龍鼓灘驚現半截男屍 大批警員封鎖現場調查

無人講 無人講 無人講

手足

今晚 20:15 戴耀廷佢哋開記者會公佈最新消息.

#447 女人唔可以參選

佢地真係好興搵人黎捧上神台...
而家又捧呢件呂智恆,一陣人地講D咩唔O岩心水又屌到人地變地底泥
佢以前都參選過,我對佢印象麻麻

除咗何桂藍比較跌眼鏡之外，基本上初選個結果算係皆大歡喜

cctai屌鬼緊新東結果了

屌你老母你班新界東！

屌老母師出動

無傷大雅嘅
選之前出咗咁多post屌佢
個結果再次證明連登真係冇影響力

成撚日捧呂智恆

點解仲信cctoy係支持民主自由

新東選民以為自己好高質？沙田係首都？

不割蓆不分化
不過你唔啱我心水就屌你老母閪

阿布泰老闆係咪界票撚？

呂智恆入唔到賴埋林景楠𠝹票

Cctai真係香港人典範
講黃圈但又批鬥又要個政府全天候禁做生意
講反極權但因為個19病又支持個政府乜撚野都管你

要勇武抗爭但又反gym撚

大隻啲就鬼
走得甩又鬼
搭左就好嬲好冇人講

Cctoy班人今時今日仲講𠝹票
佢哋知唔知咩叫民主

泛民.jpg

其實堆pr帶方向手法都幾仆街

乜都賴晒 pr
但下面成堆人推又全部都係 pr

真係又係pr?

其實邊有咁多hr分化公務員同黃絲
大把人忍撚左班蛀米大蟲好耐

私人公司 wfh 就真係 wfh
公務員 wfh 就同放假冇分別

其實PR論係邊個提出先

彭博: 習近平不是獨裁者

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正皮seeker

之前正苦請左間 pr 公司
從此所有野都賴晒落 pr 到

請到Consulum之前已經有人講話PR公司啦

呢排cctai又將所有罪名賴哂落廢老度

割佢老母

其實pr 係咩 , 屈五毛三毛仲唔夠咩

好心痛，到而家仲有人叫自己黃絲但搭港鐵

真係無眼睇

假膠黎

話廢老死得好嗰班走火入魔到
反而佢哋先似pr

覆嗰班

認真
開口PR埋口PR個班全部都係講野最弱智個班

其實我真係好唔明點解到今時今日仲有人去捐血

我以為話唔捐係因為紅十字會跪狗
屌你乜撚理由嚟

見到樓主講 d 野已經唔想再睇落去

係我問題定點樣 全世界都希望個疫情快d完
Cctai就係咁話爆多d爆多d 其實係咩心態

我啱啱正想講 cctoy係咁講散出去散出去
我想快啲完 唔使再戴口罩

世界大亂、重新洗牌
佢地就有機會不勞而獲
大把錢使，大把女屌

個病毒識分黃藍

睇人仆街最開心

得其他人中 自己絕對唔會中

我咁黃實冇事

DLLM 肯宣佈全港WFH未呀???

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CC台神級邏輯，成條街都係人(雖然假期人流比以往少)=大家無意思去wfh(講到大家有得自己揀返唔返工咁)

佢地都唔出街齋係屋企做 keyboard fighter咪唔驚
出面爆成點都唔關佢地事

唔關自己事就口響
講真佢地咁撚想爆,自己特登走去中招之後周圍傳播咪得囉

而家咁撚熱返工果下個口罩都濕撚哂
之前以為開始無事點知又爆過,真係

尖沙咀出現巨型banner

圍攻18樓堆留言嘔心到
如果連表達口號都要驚
咁不如唔好搞場運動啦
一齊搞禁言嘉年華算啦

未有國安法個個都話大辣加辣
而家已經唔知縮左去邊到

【行動POST】7/26 喧嘩遊行 - 沙田 荃灣 將軍澳

無論任何時候都要有行動post

所謂嘅rule真係勁on9
鳩叫口號3分鐘 跟住靜落嚟唔出聲 仲要搞三區

每個人有每個人嘅想法 而班搞手就想人跟哂佢諗法去做 有事就補多句自行承擔風險
一個係狗面前鳩叫 已經一齊俾人圍捕 搵幾隻鬼已經搞掂你個活動

跟住就會鳩叫 係咪乜都唔使做？
真係屌你老母

其實所謂搞手有時真係冇咩貢獻

Such channel出咗名on9,一時就整張藍list,總之made in china就話係藍店,一時就整晒文宣叫人出街抗爭,水晒班後生仔出去送頭

【離職警訪問】《警訊》madam：包容唔到其他聲音 早走早着

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

叫辭職警偷運武器

公共關係科點會掂到武器

又要禁足又要抗爭
又要攬炒又要抗疫

啲fb仔 ig仔都係咁

雙重標準到

幾戇鳩先會俾有權用盡嘅政府搞禁足令？

匯豐: 將審查全球客戶是否跟「香港民主運動」有聯繁 (其他銀行跟隊)

成班盲人唔睇內文就屌左先

Credit Suisse UBS 呢啲見唔到
淨係見到HSBC

非黑即白
[最近風向] 唔屌政府，屌香港人出街

識字就唔會ig係咁生產幾版講果d ig資訊垃圾出黎

傻撚左班人
乜9都PR 有時上黎睇下班人鬼打鬼都幾有娛樂性

有佢哋做同路人真係羞家
成日貼對家facebook香土點柒
其實自己人都好撚柒

美心隱瞞有員工確診！！！

有朋友屋企人做美心
見到呢d開頭都知流料
成班人好似執到金咁

1700正評

想問經查證非事實美心會唔會考慮下告鳩呢班7頭

放個地圖炮兩邊查
點知有人以為自己有免死金牌

聽日721行動冇人講？香港人係咪放棄啦？

究竟連登班傻閪係咪咁鍾意「無人講」三個字呀？

真心疫情咁撚嚴重
邊有人夠膽出
不過疫情未咁嚴重嗰陣
都少撚咗好撚多人啦

出去嘅人對唔對得住醫護

咪撚聚集好過 好撚牙煙呀大佬

諗起 d 初選幾個準議員仲去左元朗舉牌
都唔知比咩反應好

off topic
點解最近連燈多咗咁多熱狗

究竟初步確診係咪計入聽日條數
我睇個記者會post啲人好似冇統一答覆

中撚左連命都無埋 點抗爭

又有花生食
利申：覺得咁樣cosplay冇問題

有市民在元朗站Cosplay

琴日cosplay西瓜佬既手足啟發到我

CCtoy On9原來係真

一大班人著埋同一件衫驚黑警分唔到

班垃圾仲係覺得鳩拉要理由

(以正視聽) 偷拍裙底之後跳樓果位阿SIR好可能係俾自己人老屈

in水炮車we trust

屌你老母可唔可以開個BNO台啊！

開咗BNO台之後咪又係會比cctai屌話洗走個熱門

我覺得佢似假膠

覺唔覺得香港情況會短期急劇惡化

我發覺cctai有好撚多呢啲po
啲分析好撚戇鳩冇乜理據
就同嗰啲話好快會打仗嗰啲分析一樣
啲留言又係冇乜營養 純粹係戇鳩
個同溫層大撚到呀 圍爐取暖到一個點
我唔係有偏見 但真係啲p牌仔講嘅嘢零舍戇鳩
例如係我有呢種心態 全部香港人都有
好撚冇腦 cctoy真係覺得佢哋個世界就等於現實

世態萬變 好多時都輪唔到大家 包括呢班友話事

呢d post既分析簡單黎講就係同毒撚FF以為d女鍾意自己一樣

條女望我=鍾意我所以望我
條女唔望我=鍾意我怕醜所以唔敢望我

最慘仲要一大班人信
唔認同就係5毛 pr 公司

BBC 記者25分鐘狂引述湯家驊林鄭言論 官媒訓話式態度訪問羅冠聰

人地節目風格係咁
cctoy成班鄉民話人地係訓話

p唔p一樣
時事台出沒開d人特別on9

cctai黃衛兵前排就藍店獵巫
而家係咪開始玩口罩獵巫了

連登外交部：正考慮將入境處提升至最優先制裁級別

不過都有可能係玩膠

其他台玩膠等於PR 5毛

其實今次可以有咁多大國出聲，係勇武抗爭嘅成果因素有幾大

勇武抗爭停咁耐都搵嚟講
明明最大導火線係國安法

不嬲都欺善怕惡家啦班人
再加埋傳媒日日捕,班人仲唔心口掛個勇字

香港將來內閣清單

打飛機post又嚟啦

日日都有㗎啦

其實好撚痴線,拿首先我都覺得出街係要戴口罩,至於要唔要強制戴我真係好懷疑
但明明個源頭係因為個政府免檢疫果班人中哂招
D報紙電視就日吹夜吹係D人唔戴口罩,政府又SPIN講到戴口罩萬能講到戴左就可以乜事都無
成班連衛兵就不斷批鬥果班唔戴口罩既人,我覺得第一錯重點,第二真係over哂

外國做野係驚支那過度擴張
但係班 cctai 乜功都入晒自己數

一開頭冇肺炎＝香港人好波全民口罩
而家大爆發＝支那人黎放毒
其實會唔會太高估口罩既作用

同埋另一樣野
口罩個個處埋方法
除同戴個時記得洗返隻手先好戴
唔用就要扔,如果唔係又照吸左或者個口掂到都係會有機會中招
係開頭講過下處理方法,但家下一d都冇
其實口罩呢個point,邊個個切入點都錯哂
重點係用你地恐慌去收緊大家僅如的自由

有d我向樓上答左
但最緊要係個人衛生,生活同運動
見data有個八九十歲老人家中左但冇病徵
所以口罩只係一個因素,自己的因素都好重要
可惜班人睇d唔睇d呢

對佢地嚟講戴咗口罩就百病不侵，唔知仲以為係iron man套甲嚟

我見有D已經去到預設左唔戴口罩既人都係中哂招,同埋周圍播緊毒
真係好恐怖

好似白蓮教咁家啦佢地
口罩護體,刀槍不入
但最後自己處理口罩唔好同自己衛生生活問題跟住中左招

呢樣野真係同捉鬼一樣

而家普遍大眾個觀念係「中咗招一定係冇戴好口罩」，變相令到政府更加容易就住口罩呢樣野嚟訂立更多既規則同限制

只要一多人endorse呢樣野，唔好話封關，佢開返更多關口都仲得，只要佢要求每一個入境人士都戴口罩，市民就冇聲出，一出聲就變咗自打嘴巴。

之前有個post
話人跑街唔戴口罩
但係跑街戴口罩其實冇用
因為一出汗都個口罩都濕晒個口罩變成廢物

用左呼吸都好易出事
加埋呢期晚晚都3X度
好易出事

<突發>嚴重懷疑政府做緊數壓低確診數字

又係朋友屋企人
少少所謂證據就自己幻想個陰謀出嚟

上星期講話有人掂完銀紙，所以感染

啲人好似發現新大陸咁
明明攞隻手掂口鼻眼，不嬲都係公認嘅感染方式，反而空氣傳播嘅形式仲拗緊

就係因為啲媒體吹到口罩萬能囉

啲媒體成日整啲咁嘅topic「堅持唔戴口罩，所以感染/死撚咗」

但明明呢啲人係直頭當疫情冇到，social distancing、洗手呢啲嘢都唔會做

入面啲人都未搞清楚係邊個就喺度亂咁屌

前警訊之花馬溱禧：我真係好L鐘意香港

平時生活習慣係點的話,家下好易中招
同埋重點係,點樣好好處理個口罩
個個都唔知一掂左唔洗手會有機會中招
但好多傳媒唔講夏天應該點處理好個口罩
捉人唔戴罩就叻

唔錯唔錯
如何學懂像cctai用文字美化自己行為

突然間覺得我地真係好撚癲！

成個post都係精

其實 social distancing仲有效過戴口罩
唔接觸其他人又點會染病
除非有D無得避免要同人接觸既情況例如返工搭車等等
咁就唯有戴口罩去減低風險

容海恩唔撐老公撐葉太 李梓敬：多謝師姐

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

袁彌明係左膠
越嚟越唔明左膠即係乜

笑左

其實一家人政見唔同好出奇咩？
幾多示威者老豆老母係藍？

［海外抗爭喎］連登BNO移民百態

呢個POST好多野睇

pr公司真係大成功 又令到連登返到去反送中前咩都屌嘅風氣

全民PR

就算真係pr公司開post 點解又咁多人回覆

追左好多個miss pun既post
更加確定一件事
波台係一班正常人扮痴線佬
cctoy係一班痴線佬扮正常人

cctai鍾意用黃藍二分法睇野

冇乜點睇
請問你點樣有咁嘅結論

係miss pun撚個肥佬條片入面
從條肥佬行為，講野個tone，面部神情，非常明顯係弱智人士
但因為成班cctoy唔想miss pun係恰左個弱智而唔係普通藍絲
就發撚晒癲咁屌其他人，一口咬定條肥佬唔係弱智
又話ig講野好正常，弱智點識約人出黎開房又盛
係得波台班友肯客觀睇條肥佬

個兩條女都好仆街下
睇得出係弱智人仕都照恰

算唔算引誘他人作不道德行為

樣樣嘢都係pr公司

Cctoy班撚屌都照攬

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

藍絲為利益走埋一齊，梗係團結，咁都搵嚟講都多餘

盲目嘅不分化不割蓆真係會奶嘢

死攬兩個人格有問題既人有咩用

單嘢我都係食下花生算🥜🥜🥜

而家都無咩可以討論,一持反對意見就成堆人話你PRPRPR,煩撚到連追POST都廢事
cctai d風氣真係一日衰撚過一日,當初都唔知邊條撚屌講起呢個term搞到成班連登仔執撚到寶咁揸住黎講

有冇人覺得今次BNO移民潮注定失敗

諗住睇下有咩討論內容又PR 5毛
cctai個個都錄音機咁

#46 牛咩屎佬呀 香港個個國家都爭住要呀
因為香港年青人聰明 有錢

笑撚左,我唔否認有D人係
但大部分loser去到邊都只係loser

其實乜都reply五毛PR果d user係咪bot or組織黎
帶風向先係呢班撚樣 好撚煩 影響正常討論 講真呢d人先最撚鬼同奇怪

其實我真係好奇PR論係邊個講起先

如果冇記錯
係舊年7月尾有個聲稱正苦內幕消息嘅po，其中一點係講話有PR公司喺連登攪事，然後又幾千正評

應該就係第一次提及「PR公司」呢個字

販登仔求仁得仁禁埋堂食
黃色攬炒圈

恐懼好易玩到自己都死埋
家下真係中哂招了
家下先知死都冇家啦
政府俾班人玩得仲癲

仲未知死架

仲繼續玩落去
政府繼續順應民意
到時屎都冇得食

we are end game

班人成日話end game 家下政府同你end game

用咩term有咩分別
唔屈pr咪繼續屈5毛瀨熱狗

次次講唔掂玩情緒勒索啊咪搵野賴囉班人

唔戴罩食椒個班人真係笑到我呢
仲繼續用二分法,又自打嘴巴
不自由無寧死wo
話黑警wo

支持警方嚴正執法

覺唔覺cctai班細蚊仔好似帝吧d大陸仔

雖然樓主好似係假膠
但下面 d comment

你知唔知咩叫假膠

出面又喺度狗咬狗
之前支持禁堂食 vs 而家又反禁堂食

直線嚟㗎喎ching

撐過又唔敢認
果陣勁撚多人講全禁要夾d人wfh
繼續堅持講封關既少之又少

佢地成日都當我冇講過家啦

佢地而家求仁得仁啦
全民強迫戴口罩，攬炒左黃圈
轉頭又話d人要係街食飯好慘

之前就銀髮族手足
有老野死就廢老抵死死得好，dab又少左票
總之得藍屍會中肺炎

cctai當所有人都係condom

大家有冇計過俾幾多cctoy既人block左

我屌你老母林鄭月娥你禁晚市有春用？

笑死

等睇po主貓哭老鼠

2600個正評而家又唔撚認

唔會特登去引戰

即刻有個帝吧仔衝入post

一個柒事放寬堂食 琴晚國安法濫捕一秒被洗走

咁樣穿鑿附會都得

琴晚班恐怖分子咁急引用國安法拉人好明顯已經知道佢哋冇退路

新term:冇退路

全城中伏系列

我都想咁講

利厲了我的黃

cctai:升升升! 確診多d

咩話,40:0?!

雖然好似FF過龍，但我幾鐘意佢 撕票主義 呢個詞語

我諗大家已經搞錯咗，中共已經再唔係加速主義，係撕票主義

個個POST都見呢條友宣傳自己D POST

因住有人又因立法會選舉延期又搞啲乜乜行動

cctai第一件事衝出嚟領功先

dq:加速師
延期：港共驚了
最後 cctai 成為最大贏家

話口未完
民陣請申請九月六日遊行

民陣請申請九月六日遊行

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

情緒勒索連登最叻

林鄭挑機：Mr President，你知不知道美國全國貿易順差最大的是我們小小一個香港？

一個mr president又可以柒一野

原來高登仔而家已經奶到咁

DLLM笑死我喇
真係好柒啊

連登仔同高登仔
都係半斤八両
不用分那麼細啦

雨中吃飯清潔工：你同政府玩，要玩到好堅的狀態先得

無事就銀髮手足 講事實就廢老

睇埋高登嗰邊

連登仔連曲直都唔識分

要捐血嗰陣就話人藍

政府昨日呼籲捐血 市民已聽從指令

捐血嘅係左膠

cctai真係可以將乜都同政治掛勾
好似鄰國咁

屌而家見到隻豬就覺得反胃

連登仔嘅國際視野真係笑死人

大部份連登仔冇出過外國同過世界各地既人接觸都算
資訊來源往往都仲要局限係lihkg ig tg 睇自己想睇既野

唔睇書唔睇多d其他人講真係好易諗埋一邊

［畫面好靚］德國反口罩示威

咁唔好反醫療系統入侵啦
防疾呀

唔好係cctoy講呀

最後只係變咗另一個立場嘅小粉紅

1. 明顯立場，但係人哋餵啲咩佢就講啲咩
2. 冇立場，話自己唔識

「文化輸出」日本偶像劇驚現真實香港示威片段

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

完全一矢中的
然後成班cctoy傻鳩一係賴PR，一係spin去和勇不分

一陣又比人話左膠畫面撚

其實黃之鋒走去開post批鬥班藝人都幾撚on9

呢個 post 笑死我
g phone 仲要得閒到開 post到屌人
點解唔可以用 d 時間令更多人支持自己

戰狼外交我地識咩啊

同啲乜鳩黃channel一樣
淨係識講阿媽係女人既鳩話
得啦我知阿媽係女人呀
咁點撚樣呀？
香港點解變成咁？香港人做錯啲乜？
咪就係支持呢班販民鳩做

(圖輯)美國BLM示威已經癲到 大量持槍民兵集結！組成武裝軍團！

連登最愛議題，解放槍權

今日連登好多人甩P
PR大法係時候又出現喇

捐血未？

[突發][BNO] 更新左Advise人VISA出之前就好走...

人地英國政府講返BNO 5+1要成家當係一個unit咁去
就陰謀論話人Imply你要即刻走
你指正話返樓主有d癲佬話你撐政府

突發！跪死黑人的警察的body cam流出！

不得不承認連登真係 hate speech 集中地

連登熱門做乜撚嘢？

久違既

連登熱門做乜撚嘢？

#499 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友on9,係個post入面係咁話無屌人,但我講一句就俾佢屌老母

推拉師又出現

香港人當選愛爾蘭市長！

d cctoy人士真係好似大陸人
Hazel Chu老豆老母係香港人，但佢整身係愛爾蘭出世
然後個個又認親認戚話人係香港人
又有d屌鳩佢唔幫香港人講野
你老味呢d野係大陸人講既話cctoy一早屌左人九世

唔知呢度咁多位
對拜登有無咩睇法
係咪真係好似CCTOY班人講到咁差？

唔熟美國政治
但侵同佢都係垃圾
我覺得撐侵都唔係應該撐佢本人
係要佢班對中國強硬嘅班底

拜登戀童癖不了

佢搞唔清返佢個仔向新彊單野都好難令人有信心可以反共
美國有樣野好係兩會可以夾住總統唔好亂黎
同埋佢有口吃呢樣野,好影響臨場發揮
睇下九月真係有debate睇先再講

cctai: 佢流住香港人既血

獅王又買得，P&G又買買得，咁用乜好

戇撚鳩鳩

肺炎單野已經睇到侵真係冇料到
真正 weak man creates bad time

出面話抵制獅王，P&G吖嘛，因為喺cctvb賣廣告。
已經唔係支那公司啦，咁都要擺買

其實抵制獅王P&G都幾易嘅
最起碼容易過唔搭黨鐵囉

P&G先難

香港人喺Dcard叫人唔好買美心月餅 上左熱門一

台灣人未受過切膚之痛

香港人喺Dcard叫人唔好買美心月餅 上左熱門一

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新移民童黨欺凌香港女仔

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港個個都係好人，無香港人會偷野

香港人係世界上最優良既民族冇缺點，有既一定係熱狗五毛新香港人

香港人叻到全世界爭住要，係咁叻就唔駛搞到今時今日咁啦

佢地梗係太後生,未聽過潔心神偷事件

民主黨死左膠係事實

侵一路個取態都係當流感唔想理

熱血公民黃兆健：假若大家衷心「支持香港醫護」，明白「血庫」對醫療服務、公民社會的重要，請身體力行支持，並呼籲朋友捐血。

捐血都要批鬥
人地都身體力行唔係得把口自己都去捐

希拉里係左膠？

應該係咁講
斑加西單野佢一定有責任
賣台灣單野就,唔知真定假

係叻左向第二邊咁解
香港人有時懶聰明,走精面呢d真係冇得唔認

拜登肯定冇時事台啲人講到咁差嘅

不過我覺得民主黨搵佢嚟選未必最好嘅選擇，睇佢講嘢完全冇台型，又成日噏錯嘢，同傳統「政治精英」形象有啲差佢

不過講到底呢個係美國人嘅選舉嚟

不過佢個民調So far真係已經超越左侵
我覺得都幾Sad 因為證明好多人真係只係因為憎侵先支持拜登

黎智英助手: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」

所羅門千叮萬囑叫香港人唔好介入美國大選
連登仔就話要支持Trump

千萬不要對香港人抱有太高的同情，他們現在所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

情緒勒索post又嚟啦

呢D唔似情緒勒索
比較似發洩晦氣

美國總統下低仲要議會去制衡佢既權力
不過 cctai 其實同中國人無異
成日以為總流就大晒

成個標題都好撚認同
不過係因為cctoy 黃絲帶

有腦去諗都唔使搞到今日咁的田地啦
成班都係阿叻咁唔知啊睇唔到啊咁
睇到唔玩殘所有野點會咁啊
班人成日問點解會咁又唔問下自己做左乜

藍絲群組對楊明醉駕反應兩極

又叫人學藍絲是非不分盲撐

人一藍 腦便殘
轉個頭cctai: 我地要學下藍絲

所以出面有d人會話黃藍是一家

呢個好笑

網上真係好多黃絲版小粉紅

有d人只要係黃既就盲撐
黃既做錯左都要冷淡處理or搵藉口美化or邊個提邊個五毛pr帶風向
但我覺得做錯就預左比人鬧啦 唔理邊個
佢地格硬盲撐同維穩有乜分別為左盲撐 唔係事實都講得出 甚至屈人最憎咁樣既風氣

俾cctoy班人「光復香港」肯定癲過大陸

連登而家最少有兩個熱門post 係fake news

一開頭以為係膠post
㩒入去先知笑到停唔到

點解？

因為我以為又係個d唔知熱門做乜野個d
原來真係 fake news 仲要一大埋人回 post

其實不時都會有fake news

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

會唔會有d誇

Trump唔係核心，咁邊個係核心
唔通學黎明咩「核心嘅內圍係核心嘅外圍」

如果三個月後, 侵侵輸左會點?

又出嚟柒
其實連盈仔知唔知政黨有好多派系
共和黨大把人唔鍾意侵
根據連登仔邏輯共和黨好多左膠共諜

睇到呢班盲毛黃絲真係俾佢地掌權管治香港肯定仲慘撚過俾共產黨管

我覺得唔到最後一刻都無人會知道結果會係點
政治其實雖然要靠部署但係都係要靠運氣
無人可以保證政治人物嘅精心部署一定可以實現

黎得呢個post講的
我諗都認同你呢句說話

黎智英被指勾結外國勢力被捕

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肥佬黎幾時話支持一國兩制
同路人俾人拉竟然覺得開心
同呢d人做手足真係大撚獲

點睇示威影相撚？

又要畫面靚等外國出手
又要屌人影相撚

真心睇到呢班傻鳩我會覺得做藍絲都冇咁撚on9
所以我都係睇少啲呢班柒頭講嘢就算

又唔好咁
佢地同藍絲係同一類人

好認同 黃藍其實真係一家親 只係得立場上嘅分別
本性根本一撚樣

明明清算傳媒好大件事
cctai 仲嘈緊泛民總辭

腦殘不分黃藍
btw
我覺得如果佢哋掌權嘅話，分分鐘內戰都有可能

都係嗰句
憎人富貴厭人貧
我抗爭乜都無，點解你有十皮野？

我覺得而家總辭都可以考慮
但辭完做d乜野先係最緊要

俾佢地班黃共掌權真係要即卡移民
依家嘅話可以遲啲先移

曾經有人講過總辭但係冇完整的計劃

呢層一定會
之前鬥黃鬥到

就算唔開戰，龍門都會被裝修

我都唔明總辭有咩用
除左攞個士氣

降低臨時立法會認受性，俾外國知呢個係非法議會不被市民承認
唔係無用，但要諗之後做乜野

而家政府高官都入晒制裁 list
況且就算話曬比外國聽係非法政權
對住港共呢 d 咁厚面皮既政權都冇咪又係基本法腐乳

有人話拉肥佬黎震撼程度唔低過珍珠港事件

有人話一拉黃之鋒既話美國會即刻喺南海出兵添

真係繼續吹

咁真係好震撼嘅
好多外國媒體爭相報導緊

但係吹到勁過珍珠檔就真係誇得滯

呢單料應該夠做亞洲甚至國際頭條
但個新聞價值在於發生喺香港
有啲人吹撚到全世界冇試過 屌你老味老幾呀
唔使講以前 此時此刻都仲有啦

泡菜198X咪又係成日搞報館
做戲都有得做

幾時？

澳洲最近搜過啦
一樣係國家安全

拉黎智英對國際嘅震撼程度唔低過珍珠港事件

吹到咁大

就係講呢個post證明cctai會員只識立場行先嚴重缺乏正確歷史知識歷史觀同世界觀去做判斷

成班人開始叫人衝去買壹傳媒股票
不理性投資可以累死好多人

放埋添啦
執小小離場

咁升法入市炒賣圖利係正常
叫人高位接貨推上一蚊都痴撚線

以為入壹傳媒係支持蘋果嘅你即刻入黎

#191 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
條友痴線
接左人火棒話人放負
搞到托唔起冇人接手足有排坐
自己咪又搵手足接自己火棒

比起今日開市已經高180幾%㗎喎，仲想點呀

成班傻仔俾人呃去接火棒真係好好笑痴撚線

BTW 又有人吹雞今晚
不過響鞍呢啲又no harm 嘅

表下態都要嘅

成班cctai傻仔走入財經台搞事

香港人啲奴性真係世界級

唔知出呢d post有咩意義
喺個post講野既十個有十一個都唔會出去
遊行分分鐘都無去

已經想像到過幾日班細路仔俾莊家收割個柒樣

仲要過幾日?

不過又真係講緊事實

舊年到依家我見到呢D發爛渣嘅post已經好多次

岩架啦
啲錢放係班垃圾袋不如放入財閥袋

想唔比錢繼續有本地屠殺片睇

想問大家點睇袁弓夷？
我覺得佢講d野好撚誇

唔撚識亦都唔想理
年中幾撚多人講鳩話扮有佢知你唔知既料
年中幾撚多人講到自己識幾撚猛料既人
啲內幕料真係中再吹捧都唔遲
唔好撚搞到自己成個傻閪咁廢事面對唔到自己
搞撚清楚自己係關心社會定政治上癮當啲鳩話故仔咁睇當啲直播戰爭片咁睇

「直播」黎巴嫩示威者現正進攻國會

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

經濟差=社會主義
cctoy柒撚夠未

見到最近啲post就知好多人政治水平仲係無提升。

難得高質

等個泡沫爆就有得睇哀鴻遍野

今日連登仔最崇拜既地盤佬開晒香檳，慶祝肥佬黎比人拉

連登仔就唔係一個人, 個個有唔同想法
但地盤佬就係一個人, 一個政黨, 一個組織
幾個地盤佬藍=全部藍

cctoy goodest logic

仲有老野=藍絲廢老

銀髮族全部都係

「開始了」蓬佩奧在回應中罕見2次以「國家」形容台灣

台灣乜都唔使做就有大佬撐都講得出
真係好想forward去俾台灣人睇

俄羅斯宣佈計劃重新審視與香港簽訂之稅務協議

成班文盲英文都唔識睇
定係睇都唔睇已經射到早泄

總之起個靚 d 既標題比 cctai 打下 j 咪得

苦咩主區叫傻西區啦

0282 已成Condom，你地唔配叫手足

cctai面對唔到現實 輸完發爛渣

CCtai班情緒勒索簡直係連登嘅毒瘤

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post掂呀

1.自我中心：唔容許睇唔順眼既人或睇唔順眼既內容o係時事台出現
2.妄想症：得閒無事就屈下邊個係邊個分身、邊個係PR請返黎既人、邊個係政黨既打手、五毛
3.無承擔： 次次推人出去送頭，衰咗又唔認
4.一言堂：一言不合就會亂咁旗人，但講左句唔關事或唔同意見既評論就有機會被藍絲被五毛
5.狗眼看人低：睇唔起連登其他分台既人以為自己先係連登中心

樓主可以pin呢個

算遲啦
俾人地開心左兩日
「仲上埋新聞」早泄未

全中

呢D POST真係好好笑,班黃衛兵真係痴撚線

白羅斯Belarus示威者被公開羞辱問會唔會再革命

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喺屋企上連登最撚勇

由最勇武既老鳳回覆返佢

美國好快有女總統?

厭女症發作

老老實實 去到英國/外國 有幾多人敢係外國獅鳥班狗後代？

又係到教大犯法
仲要去搞串人地個場

傻鳩樓主恥笑區

九月一 全民大三罷

只要屈咗人地係五毛，我就唔會係五毛啦

—cctai

香港太多依啲人，所以搞到今時今日咁

仲可以loop到幾時啊

現役 Dirty Team 醫生：「施匡翹做了一個最壞的榜樣。」

又話撐醫護
dirty team醫生講事實又俾人屌

呢條奀星無可能有PR打手啦

Po裡面意見就一半一半
要睇佢個主診醫生的決定原因
呢隻病真係兩個極端,一係無啦啦會好,一係嚴重到用呼吸機搞一大輪先好

袁爸爸話英女皇出左聲叫英國收回主權信唔信好？

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctoy話英女皇有政治實權

【突發】特朗普的弟弟Robert Trump病重去世

侵細佬都走左

班人真係唔識家bo

今日Brian cha 蘋果全版廣告

但個奀星係個醫生叫佢唔駛食藥喎

分分鐘警察落十頁蘋果廣告佢地都會話人黃

所以班人究竟有冇認真睇人地講咩

若不總辭，生生世世一票不投泛民

又係呢d情緒勒索post
你辭左會做乜先得架

講真，我覺得今次真係冇絕對對錯
呢個問題真係好arguable

我自己都決定唔到企邊邊，畀我揀我真係投冇意見或者棄權

呢d策略問題最戇鳩就係當原則討論
一話人為份煙或者想攞光環就唔使討論落去

今日份蘋果頭版...哈哈哈

連登仔對蘋果嘅支持係幾脆弱
一見到唔啱睇嘅內容又話罷買

今日俾梁振英條撚樣睇到肯定又恥笑
不過算啦
三分鐘熱度
仲要入282跟手輸錢

似本身屌開蘋果

民調：無大學學歷白人多支持侵侵！有學歷人士多支持拜登！

又有得笑

學歷高都批鬥
果然係連衛兵

侵支持度高即刻打晒 j
拜登支持度高就話假又死左膠
真正雙重標準

留名觀察

全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

得罪講句有冇人覺得總辭分別唔大

我對呢一個議題並冇任何立場

我某程度上都係
其實最緊要都係睇可唔可以堅持到政治立場
如果入到去要簽確認書，支持国安法，甚至唔俾投反對票咁就一定要走
但係如果維持現狀嘅話又好難講

聽之前梁君彥嘅講法就應該當係平時立法會放完暑假咁返去繼續

留定辭都係過程唔係最終目的
問題兩邊都講唔到之後打算做乜野
蕭生支持辭，仲要講得好好

我自己就中立偏向留

最慘係連好似許志峯呢類議員都冇埋
一出去即刻比黑警拉好似之前個個社工咁

呢d憂慮都好合理
我唔明點解d人一講留就一定係為人工
講真唔係我袋關我咩事
支持留嘅要講留低應該做d乜
支持走嘅要講明點處理走左之後無左嘅資源同實力，仲有打算做d乜
燒出就講得好好
連登基本上唔會講到道理

我都覺得唔大分別
反正都已經搞緊呢班泛民

同埋探監，問港共攞資料等都會易啲

原來開post嗰條友喺澳洲
全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無乜分別，支共都計過數留唔留對想過的議案都無大影響，但已經成功分化，目的已達成。

我諗我都係偏向走多啲

無所謂架

不過如果最後民調嘅結果係接近五五波就好笑呀
到時又打生打死

頭先入咗去個公海谷度望一望
原來個活動曾經一度宣佈取消但係又撤回取消
而家入面嘈緊交

tvb 又作新聞 老屈五眼聯盟延遲選舉一年

人地真係延遲晒D選舉

總辭到底點幫到場運動？

回覆嘅人個理據真係好弱
除咗單單打打之外 就係繼續FF
總辭=加速制裁=有助香港獨立

成日話唔試點知？有冇諗過個機會成本可以好大
有冇諗過試咗唔得都好撚傷

仲要有條友用大字覆捐晒d人工
原來有人可以唔用錢去生活

覺得做議員係筍工，十幾萬好多錢
又純粹想懲罰下泛民
好多香港人就係咁諗野

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

呢個post仲鬧緊 好似細路仔鬧交咁
逐句說話quote出嚟駁 究竟呢班人一日用幾多時間係連登

Genzo呢條友癲架
之前有嘢同佢立場唔同，之後佢咬咗我成幾個post

有狗準備結婚？

為咗個散仔推到上熱門又冇人屌
開頭以為咩大sir 點知係散仔 仲要得一個
做狗係抵屌 但個post十足十私怨post

冇追內文 唔知會唔會又話條女後生時食好多仔 爛浦爛玩 上過佢呢類說話

佢一向係咁
自以為有邏輯

抗爭派呢個名真係痴撚線
仲要係由豬閪c君叫自己抗爭派

網傳「香港共和國」行政區劃

cctoy又鍵國啦

正宗網上打飛機 笑撚到仆街

戇鳩，個搞手得14歲

9.6搞手請入！呢啲問題未解決請唔好亂咁吹雞。

屌佢老味睇到佢其中一個留言仲話未出發先興奮
你話呢度幾撚多冷氣軍師鐘意推人去死

民調: 美國年輕人不滿Trump和Biden

愛侵力曬馬

白羅斯示威者整佐好多大波！

換轉香港一早俾人屌

支持/反對邊個候選人唔係言論自由嚟嘅咩

問題人地國民支持個總統幾時都係睇內政
侵本身喺美國都係好爭議性
受侵力就講到d人舐共先唔支持侵

我發現連登真係愈黎愈恐怖
任何野自己唔滿意就係 pr 公司五毛中共帶風向
樣樣野都以為自己先係民意
概念上真係同 d 藍絲冇乜分別

一日到黑五毛PR真係好撚煩

Billie Eilish 叫人投拜登

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個回覆擊中要害

呢個不嬲都係咁

幫推

佢地非常執著PR同五毛呢兩個詞

因為一野屈落去就唔駛解釋任何野，又可以立於不敗之地

死攬不分化不割蓆
但呢句鳩話又同本性有衝突
咪老屈去合理化自己既濕鳩

不意外
公海都執柒埋

全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

#863 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好expect喺連登會傾到國際議題根本好大堆人只係阿伯 城市論壇式鳩嗡 WIKI都唔睇下就出黎發表偉論

知你係tvb fans

但佢的確有hidden agenda

不如睇下求驗講乜先

我有睇呀

但同佢嗰個「國有國安法」一樣，有乜目的你知我知單眼佬都知

有冇係一回事
係咪事實,係另一回事

呢單嘢tvb冇報假新聞，不過我認為只報導事實嘅一部分都係誤導，唔知你點睇？

佢口述,字幕既報導已經講明係啲咩選舉
係你自以為想當然定係有心人裝無心人?

你認為tvb冇背後目的？

而家已經無晒底線 講真再唔走真係等死

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚死我
望下你班撚人就知香港公民質素有幾高

你先話佢有HIDDEN AGENDA
然後又認為佢只報導事實既一部份係誤導
佢究竟有冇誤導?
誤導啲乜?
你搞清楚先好冇?
如果唔係紐西蘭成個大選都推遲,呢個仲有得討論
但紐西蘭之後,呢個討論根本冇討論
再者,選舉就係選舉,國會又好,地方選舉都好,本身都係民意既表達,唔存在邊個重要D既問題

你點睇呢篇？

黃之鋒本身就混淆視聽
第一,任何選舉,都只係授權佢X時間內代表佢既選民,佢既民意授權本身就有時間限制,泛民班人都係普選產生既,咁佢地係咪行番入去開會,你地會接受?佢地有民意授權喎,佢地番去開會點解唔可以同樣解讀做民意授權?CCTAI而家嘈緊乜?我唔覺CCTAI,本土派有人咁諗喎
第二,我已經講左,任何選舉都係民意既表達,唔存在邊個重要唔重要既問題,票就係票,所有選出黎既人夠鐘本身就要起身,唔通你支持萬年國代

1. 民選議員係經普選產生，但選民本身有授權佢地做多過四年？多出嗰一年，無論佢地本身係咪經民選產生，佢地個權力來源就只係人大委任。

2. 你咁講係咪即係你唔認同以任何方式延遲選舉？如果我誤會咗，不如你講下你點睇？

咁你QUOTE之鋒呢篇文黎做乜即
佢只係不停咁話TVB混淆視聽
但佢來來去去都係話人地民主選舉就可以JUSTIFY推遲任何選舉
選完一次之後無限期延遲唔得架?
選出黎既人本身就有時間限制架喎,佢地點解可以決定下一屆選舉延遲?乜咁樣冇利益衝突架咩?同泛民一樣咋喎,你唔滿意呀?下一屆選舉先投我走啦
睇黎好多人都唔知自己反對乜

聽你咁講，我都開始認同嗰幾個國家咁做係有不足

你冇冇興趣講下你點睇香港今次延期選舉&由人大委任？

我只係想問
就算唔計十皮人工
成班議助 地區辦事處啲駛費
係咪本土派出？
講錢從來傷感情

我只係問
你批評嗰啲民主國家延期選舉其實並唔民主

咁講返香港，你認唔認同延期&委任？

民主國家都咁做
我睇唔到香港有咩咁特別要原教旨主義喎

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

冇人記得？冇人講？冇人提？

跟住所謂行動真係on9到核爆

成班人突然之間咁講原則
但又冇諗過冇左議席之後有咩後果
之前裝修私了個D又唔見咁有原則

大部分都係班on9盲毛黃絲泛粉
成班都低鳩能黃色共產黨

Apple 高層說謊成性，當香港人係傻嘅

痴撚線 新聞同個post嘅內文根本唔同
睇完第一段 文筆已經覺得怪 再入新聞睇完全係兩件事
但總班人屌咗幾十頁 個post屌對家 扮黃就信哂

佢地之後屌緊之前有某高層係IFC協助差佬唔比幾個嗌口號嘅人走
咁你個標題係咪應該寫好D

睇完都唔知有咩咁大件事,對比其他發生既事黎講

乜裝修條燈柱好大件事咩

原來入面係連智能燈柱都唔關事
觀塘區遊行最標誌性就係呢一幕㗎喎

唔關,入面係講咩黑警語言暴力交唔交稅
我都唔知點解呢個係重點

可能因為係稅局channel搞

而家睇番
最無聊就係呢一幕
以為人地冇錢交稅

呢D嗌交既說話好多時都係衝口而出9UP說唔得準
黑警仲要公務員想逃稅應該唔係咁易
所以我唔明句野有咩值得深究

點解好似只有澳門同香港既特首上電視係會戴口罩
全世界都唔會
乜唔係應該戴住咩？

家下咪人手影班唔戴罩乜乜柒柒大頭囉
起唔起拆唔拆冇分別,實有班人肯定人手自己做返

我係612個被控暴動罪入面其中一個手足

想知大家點睇
心入面有啲想法 但唔敢講

呢度都驚

懷疑佢手足身份？
覺得佢食人血饅頭？

寫咁大篇野講完自己經歷之後，下面hardsell味好重

再加上呢大半年咁多騙案，有懷疑念頭都好正常小心為上

就係咁

接受委任vs拒絕委任懶人包

Q2-3 真係好野
前因直接跳去結果
乜野分析論政都慳返
發覺連登d人越蠢越鍾意做無謂野

原教旨主義係咁
但班人而家區議會根本花瓶都不如
啲人照睇唔到

本主題之發表人因於本主題內以不同帳號作出有組職性商業宣傳及打手行為，相關違反使用條款之帳號已被封鎖；由於本主題仍在討論中，因此管理團隊將會暫時保留本主題以供會員回覆。

唉

[D100 6:00 Live] 首場 主留派、總辭派同台辯論 （林卓廷 vs 鄒家成）

好好睇

D討論

人哋國家guidelines係保持唔到2m距離就要戴口罩

為生計放棄夢想 低薪港女：「搬去劏房為有喊的角落」

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post有D人講嘅嘢真係仆街到一個點 完全就係Blame the victim

咁鄒家成真係「抗爭派」最撚垃圾嗰個

分化撚

叫五毛叫PR

Billie Eilish 宣佈放棄 香港人

見到呢d大香港主義真係極作嘔

cctai國際視野真係得啖笑
真係仲衰過D台仔

好彩有第二個留言正視聽

全世界都應該為香港服務

人地所羅門叫佢地唔好參與兩黨之爭死唔聽
睇死一陣侵贏左會叫人向連登謝票

侵贏左就好地地
輸左我幻想唔到cctai會點哭喪

又全城中伏

我喺度預言定,cctai班垃圾過多幾個禮拜就會割侵侵轉口風,開始話拜登都唔係太差,反共係美國大勢,邊個做都無所謂

呢一串嘅討論好過癮，樓主畀人狂屌

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

#664 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講真我都驚
但又好想睇到時cctoy點癲

到最後cctai 又成為最大贏家

連登仔就係一班戀殖垃圾

好文共賞

之前嗰個就14歲
呢個一樣未夠18歲

聽完林奠記者會，突然諗到啲恐怖嘢，關於全民檢測

入侵埋音樂台 又pr五毛block
呢條女彈古箏勁到傻

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【一路好走】《掃毒》導演陳木勝不敵鼻咽癌病逝 終年58歲

人都過身仲問人黃定藍

文革2.0

每次見到cctai開始屈毛屈PR就知道再睇落去都冇咩意思

上哂腦一啲理智都冇

班cctai垃圾真係同支那人差唔多貼個古箏都五毛PR
唯一分別就係班廢柴無膽先要做冷氣軍師，如果唔係就好似之前支那反日咁
唔知佢地打爆哂屋企made in china既野未呢

聶德權：逾三千個醫護報名參與全民檢測

又要大批鬥醫護啦

Miss Pun, 渣哥, 喇沙仔, Rose Ma

有冇諗過其實根本係冇人想理你

其實係咪得連登先會有熱門師唔比人討論其他野?
外國示威有冇呢類人

外國啲抗爭成功某程度上都係因為冇連登

Update：呢個post已經去左黑洞

其實入黑洞嘅真正原因係咪因為一堆傻仔淨係識推推推

出左2

連尼住竟然會比miss pun、渣哥、喇沙仔同Rose Ma上到熱門
連尼住竟然冇長期置頂文宣

好嬲好嬲好嬲

澳洲有兩個仆街仔玩屎，搞到至少有1600人確診!!!!!!!!!!

柒到呢
醜事就話人係亞洲

特朗普：防疫有突破

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國佬防疫意識低=大無畏精神

覆佢嘅都有好幾個係度講埋曬D歪理
竟然真係有人話「我依家淨係當佢傷風感冒」

#43 個reply就係人話啦

呢班人真係自私到仆街 講到自由好偉大 就可以漠視社會責任 跟著仲要話有咩問題
試下如果中武肺嗰個係佢地屋企人佢地仲講唔講得出呢D歪理

又係個 d 攬炒但除左自己

陳彥霖外公作供 指外孫女性格開朗但中二起人生有改變

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阿公又假老母又假
究竟邊個先係真

邊個po

呢條女彈古箏勁到傻

見人唔叫支那叫中國就起哂剛 仲迫人跟cctoy 規矩
真係當自己大晒 cctoy logic係一唔叫支那 維護中國文化一律當五毛pr大陸仔處理

好彩佢地只做冷氣軍師
唔係分分鐘出街燒晒d中國野佢

全民DNA係為揾長壽血!

咁撚戇鳩嘅post都推得起

我唔知「連登建制派」呢個詞語可唔可以形容到我哋呢個post入面嘅人

班人係唔係FF到咁啊

而家cctai班人好似精神病咁

唔使好彩，佢地根本唔敢做

你地嘅正確名叫藍絲狗同波台狗,no offense,唔信你自己上cctai問

呢個就一定架啦
係想睇下有冇啲中性啲嘅字眼

PR

總算搵到傳說中PR嘅集中地

等睇成班癲佬衝入去咬樓主

不如有確實證據先好發表言論啦

Genzo呢條友都唔係第一日癲
由高登膠登年代已經係咁

會唔會成班都係演員

全部都係鬼！！

即係好似d教會咁
冇人制止d人只會愈黎愈激進

陳彥霖post真係笑撚到我仆街

全撚部都係演員呀嘛

陳彥霖阿媽已經俾班冇良知嘅死黑警殺死咗喇

1300正評

（陰謀論）極度懷疑PR公司凌晨洗底！

連登最好淨係俾講時事

#20 #59笑左，小學雞玩緊偵探遊戲

佢地話果千幾個正評既都係藍絲

去超市買涼茶比隔籬個學生妹笑係阿叔...

呢類post有啲煩。。。。

我BLOCK左條友,佢9成POST都係標題黨好撚煩

除左cc台 其他台都係pr公司開po

手足

正正經經打個標題唔得既見到就唔想睇

不如有確實證據先好發表言論啦

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽聞有 d 人係法庭鬧彥霖阿媽
上腦就係呢隻

入面有講王百羽都話死果個係男人
除非佢地話王百羽都係鬼啦

我都開始唔睇兒登d 時事
成班小學雞

都係想你click入去睇啫
始終行動post 包容吓啦

其實關於陳同學嘅事 我都淨係好想講
呢件事 我都覺得絕對唔係一個單純嘅自殺案件
但係呢件事就係充斥太多無辦法證實嘅嘢
政府同差佬又唔出黎澄清
咪搞到依家今時今日咁囉

Hi, 兒登神探

我無咁犀利

我會話有可疑,但我唔會出話佢老母姨媽姑姐俾人殺哂乜乜77再搵人假扮
驗DNA又話假,死都要話個死左既男人係個老母

你可以懷疑
但點都唔會話人全家都演員啦
呢啲事其實只需同佢家人交代就夠
唔知要澄清乜野
有好幾單吹到被自殺
連佢屋企人路祭講明唔關事
啲人都唔信

啲屋企人係演員

有班兒登仔可能真係覺得自己係尋找真相
其實可能係膠化呢件事

其實只係捉鬼網上版

仲要跟佢地尾
其實好變態

狗仔隊係咁架啦，有幾變態

人地係普通人
唔係黃之鋒

現代小野田寬郎

其實都幾慘
個女都死左仲要比人咁搞法

黃之鋒被追蹤你就覺得唔變態

咁你覺得之鋒俾人跟唔變態？
所有公眾人物不論黃藍甚至娛樂圈
唔少都有人吊尾搵料唱
原來佢阿媽係政治人物？佢阿媽做娛樂圈？

黃世澤賣口罩冇貨出，買家要求退款然後公開對方個人資料算唔算同路人？

#119 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

捉鬼天屍

狗仔隊幾十年都係咁架啦
邊個有新聞價值就追訪邊個

其他人開POST就五毛PR洗板,佢呢D叫咩

懷疑佢係世柒真人

其實我都可以話自己先係五毛PR分化狗
亂屈五毛黎分化令到黃絲陣營分裂互相懷疑

咁樣不斷假設上綱上線講落去根本無意思
但係而家cctai個風氣就係咁撚樣,充斥住陰謀論
持相反意見就係五毛PR,現實同自己想法有出入,對家就係演員

真係有好多人信架

覺唔覺而家陰謀派嘅黃屍根本同藍屍冇分別？

班 cctai 唔夠膽入去

係㗎 你問佢五毛條線點定佢都未必講得出
我好心叫人唔好浪費精力捉五毛 戴個腦上連登就算
佢居然話自己都係戴腦上連登 所以佢有權捉五毛

叫佢睇吓咩係麥卡錫主義
佢夠膽話有麥卡錫主義好過無
真係CLS 自製白色恐怖都做得出

其實不嬲都有人鐘意半夜三更先係討論區鳩up
咁係pr

新會然咪唔知囉

究竟邊估先係陳彥霖老母

其實捉五毛呢樣野，先唔講有冇用，就算係捉都唔係用cctai而家呢啲方法。

見人打錯一兩隻字，文句望落唔通順，PR。
立場同觀點只係少少唔同，PR。
見個acc係P牌，冇乜點開過post，又係PR。

台灣ptt嗰邊五毛都多，但人地唔會用以上既方式去judge，係睇佢講既內容有冇前後矛盾，有冇講啲淨係大陸人先會知既野，再揾出嚟當面拆穿佢。

學人捉，又唔識點捉，一味淨係屈，搞到越嚟越少人理cctai啲正常po。

咁多年都係咁
懷疑死因冇問題，係屌你話全部演員果下姐
永遠就有人當你對家咁打，話你相信政府
同舊時講食狗一樣，一話唔阻人食就屈鳩你係中國人你食狗
我自己唔食唔阻人食唔撚得既
扣帽子扮訓呢班人真係最撚叻

個班小朋友黎
夜晚要覺覺豬先啱家

屌cctai班人真係好撚痴線

又一場大戰

陳彥霖單野.我係覺係得有可疑.但去到話上庭既家人3個都係假會唔會OVER左些少, 真心怕係對家帶風向拎來話我地咩都唔信

熱門師

呢個講得幾好

陳彥霖單野.我係覺係得有可疑.但去到話上庭既家人3個都係假會唔會OVER左些少, 真心怕係對家帶風向拎來話我地咩都唔信

事實呢班黃衛兵唔理有心定無意,係做到劣幣驅逐良幣既效果

agger

陳彥霖單野.我係覺係得有可疑.但去到話上庭既家人3個都係假會唔會OVER左些少, 真心怕係對家帶風向拎來話我地咩都唔信

呢個REPLY笑到卡卡聲

有無人正係想揾個女人比個心口你挨住？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CLS PR大軍無處不在

呢D真係有病
當呢度所有人都會去時事台咩

究竟理少陣政治野係唔係唔得先
有陣時都要俾自己鬆下啦
但佢地都冇壓力爆煲個下先好野

傻啦
佢地可能一邊打呢D字一邊吃喝玩樂玩

差唔多到夜晚cctai又會出嚟開個po總結下今日啲PR又帶咩風向

然後又話咁短時間咁多人一齊推同一個講法，一定係PR公司，大家知咩事，諸如此類。

班友係都要全部人圍住自己轉

仲有成個gang

Cctai: 12點之後連登我揸旗

咁都有得屌

林超英：開冷氣如吸毒 堅持開冷氣只是「飲鴆止渴」

離地即

咁佢又真係知行合一嘅環保撚嚟嘅

其實以前都有po
人地日頭覆完夜晚冇覆
就話d comment日頭先出現，一放工時間後冇晒
證明係受薪五毛

到左00:00
PR公司請開眼

連囝同PR公司傾好左
12點先出黎

我就信嗰個係陳彥霖個老母嚟嘅
會唔會係全撚部都演員

回想返成件事,其實陳彥霖事件會唔會只係咁巧合....

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係要讚一下#659 回覆

厲害了！TSM 的50倍大！支那收購日本晶片公司取得350nm 光刻機技術

#165 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有個cctai話制裁唔到條友要暗殺佢
笑撚到我噴水，條友玩assassin creed 上腦

點解冇人諗過搞大麻合法化遊行？

真係好撚on9 乜撚嘢叫推動大麻合法化都係爭取民主同自由
呢班盲毛黃絲就黎會話合法俾你殺人放火都係民主同自由 不過藍絲就唔撚得 只有黃共先可以

推上國際 係咪twitter 下就當做左野
mf過都好過行動po 推人送頭

我有冇聽錯？ 林卓廷：香港真係荒謬到咁呀依家？ 警方：係呀

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

法盲就係呢d
狗有warren無得唔開門
走去入泛民熱愛法治

唔通7月鬼門關大開鬼上身咩

連登仔不嬲黑警最佳朋友黎
呢頭總辭個頭黑警即刻開始清算

你想講乜嘢

呢條友我留意佢好耐

啲捉鬼天師屈毛理由真係好正
凌晨出po係五毛/PR
秒回=職業五毛/PR
稍有質疑=分化撚

黃共

呢條友一同佢嘈，嘈到1001 5001係最低消費

得十頁
係咪我撚化咗佢

Genzo痴線架
你試下任何時候得閒同佢嘈下
只要你堅持得住，去到第200頁都會同你嘈
係7X24都得閒

所以我都好懷疑佢係咪世柒真人
24/7都上連登係咪即係職業五毛/PR

【快做仆街仔】喇沙仔再度流出

正正常常起個標題都唔敢
即係明顯唔會夠人啦

連仔即刻落咗flag

拍手圖第一次見

我都係

民陣咁夜先叫人聽日黑衫
留名等睇cctai聽日話唔見人著又屌呢樣嗰樣

熱門師未有聲氣

紅色大字洗人post好煩
乜post都見到

我入手機台睇個iOS post都有呀屌你老母

[月經] iOS集中討論區 (142) 12系列全OLED

#622 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

This？

即刻同我Like爆伍健偉個FB Page

點睇呢個區議員拎自己個議席黎玩...

以我以前喺膠登做mod嗰個標準，我晨早bam咗佢啦
大把cctai嘅人都會俾我bam
絕大部分應該係衰洗版

學撚埋哂CC台班人玩勒索

其實我都預咗畀人屌

要求Admin正視「亂入洗post」問題

聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

facebook已經俾其他民主派區議員屌緊
cctoy當campaign咁做
快撚d死啦

好耐以前我都開過啦
都冇用

你要勤力啲report

大家一齊report，見一次，port一次

如果係大陸肯定屌到出汁，真心丑
，五隻眼代表五眼聯盟

成功爭取

delete前

又FF

左膠行為
就算議員辭左對何妖一 d 影響都冇

唔知有冇人記得 琴日之前講6/9遊行俾人屌到仆街
張文宣圖叫人入內街再出嚟 十足十藍絲引人出去送頭嘅字眼

呢兩日張文宣變咗拎嚟洗版

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

再度回帶

721 back 唔晒呀點算好。

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
仲有呢個

呢個冇咁eyecatching
report下先

全球基金一哥領航 撤港ETF強積金 涉資產規模220億 金融時報：亞洲總部擬遷上海

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
都幾狼死架

我終於俾人話係5毛

邊到？

公投：你贊唔贊成NBA擺賽？

美國有示威者要求defund the police
但係cc台就質疑到時邊個維持治安

我問佢香港人要求解散警隊又點解
之後就變咗5毛

睇 cctai 評論 blm 運動同睇藍絲文冇分別
不用分得那細

有線新聞: 中國海警截獲十多名偷渡者，消息：包括涉違國安法被補的李宇軒，及涉反修例示威爆炸品案人士

#77 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
玩膠定真弱智

泛民係一個人，本土係一個人，支那人係一個人，美國左膠係一個人，歐盟係一個人，唯獨連登仔唔係一個人

好 post

比人話左成年

思想家又話人毛

TikTok估值腰斬：7月底估值500億美元，現在估值250億

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
條友終於頂唔順開始人身攻擊

幫幫手去佢個tg填唔會參加遊行

原來個channel就係呢條友開

之前都會㩒入去熱門睇吓
而家直情睇都唔想睇 直接去波台睇吓算

嘩屌條友覆PO成個小學雞咁，CLS

屈毛都認錯人名

柒撚到傻
人地指責佢鄉音懶音 都係好小事姐
做咩咁就要發爛渣呀

agger
睇下其他台仲好過

睇其他好耐啦
cctoy而家連新聞都少

伍健偉係唔岩 但你地都有不足

屌都廢撚事\/

家下真係暖肚冇咁嬲

比 like 當抗爭

就算全區居民like曬都冇何君堯咁多喇
區議會選區一區咪萬零人，當你like埋隔離一兩區咪頂多兩三倍

彥霖個的士司機大獲了
準備俾連登仔屌佢係演員

鄭立：越癲越多內鬥，反而赤化越慢

唔帶腦先會認同呢d弱智言論
以事論事嘅爭論，良性競爭梗係得啦
但係好多人批評人根本係求氣，甚至人身攻擊
然後就spin團結等於盲目包容同路人
全香港得連登先會當鄭立呢d廢人係神仙

「陳彥霖事件」黑警又老作故仔，話有個的士佬車佢去海濱！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

水炮車已經開左 post

人地出哂樣出哂全名都話人假的士佬
明明上年十月報左案又話而家先出黎...

暴動手足無人理

做乜呢篇文熟口熟面咁

香港有非法出境罪架咩?

為左令到班偷渡示威者合法
班人可以兜到幾盡

痴線，講到取消邊境咁款
咁唔使反一地兩檢，直頭唔使檢啦

香港有非法出境罪架咩?

D人連出入境都分唔到
以為晌香港境內俾人捉到

（你老味）體育台啲仆街係咪冷血架！

得波台先有咩ON9仔
有本事屠城囉

今次到我被屈毛啦

陳彥霖死因研訊第五日重點

全世界都假 只有盲毛黃共先係真
呢班柒頭千祈唔好掌權 如果唔係世界玩撚完

黃共做乜都係為民主為正義為香港
只要立場相同殺人放火都係合理
你譴責？五毛分化撚PR

乜撚都立場行先真係荒謬

最大獲佢地連呢個common sense都冇啊

已經有幾個 TG channel 廣傳緊呢單野
仲要好似執到寶咁

睇下？

被捕12人，究竟會坐幾多碌？？

呢個post好有一睇既價值
究竟佢地有冇諗過後果？

話佢地只係係香港境內合法釣魚
係大陸跨境執法
香港係冇非法出境罪
大概內容係咁

只可以講句
捕漁都搵隻似樣啊
家下成隻船個目的都唔同

黑豹：我支持拜登副總統候選人 ！

極權主者想異見人士死好出奇咩

點解大律師成日口口聲聲公義 但可以收咁撚貴？

第二個共產黨

死左仲要諗人地支持邊個

咪同陳木勝一樣
過身都要諗人黃定藍

二分法天下第一

大律師公會終於出聲：有暴力場面的集結即犯暴動罪

Cctoy 真係好多文盲
人地解釋法律條文就當係人地公會立場
屌你老母成班入青山啦

我就係話人哋都係陳述咋嘛
就俾你屌到咁 都唔計前者係義務律師

更加好笑既係人地係美國人
屌你老尾人地作為美國選民，支持邊個candidate要調返轉睇香港人面色
唔岩佢心水就死全家

成班黃共講到尾自己又冇料 又葡萄人地搵到錢
Btw用佢邏輯口口聲聲公義點解佢地個乜鳩攬炒巴又要收錢嘅?仲要收咁撚柒多?
死撚番去課金交錢俾人移民啦班黃共廢青

黃 店 膳 心 小 館 宣 佈 俾 連 登 仔 批 鬥 批 到 執 笠

成個post盡見港人質素
只要係黃店就拖糧講大話都無問題
俾呢班黃共光復香港真係屎都無得食

唔係因為業主唔續租咩
如果係業主問題嘅話，其實你批唔批鬥佢都唔會有影響囉

其實除咗呢個po之外 係冇試過有膳心既po上熱門
然後樓主就:又被連登仔批鬥死

平時啲po佔得熱門一格就屌人洗走熱門
而家癲到冇上過熱門都叫批鬥死

屋企人住彩頤居超過十年，有關房協收番黃店<膳心小館>

本身都唔好食

明明單嘢嘅爭論主要係喺fb

最好笑係成堆人內容都唔睇
就 啱啦啱啦繼續批鬥黃圈啦 連樓主個錯誤都未指出就附和屌人
真係有晒template 咁

屌連登仔係政治正確嚟

Cctai又話不分化不割蓆不指責

連登式政治正確

選擇性不分化不割蓆不指責

我忍撚左呢條女好撚耐

實會有人藍
你post得幾多個
咁又成千正評

請大家以後唔好再用新加坡

唔用星加坡=五毛
Cctai大撚晒

同樣情況
新西蘭同紐西蘭
好想睇下佢地點叫

我兩個都會叫

個PO有講 班友話新西蘭係錯香港人只會譯new做紐
之後有巴打話new jersey都係譯新 就冇人理佢

突發！！！！！大量PR國安洗熱門洗走行動post！！！！！

啲人入呢個post推
唔洗阻住你地睇tvb
係咪win win先

係盲毛

你諗真啲你講既野先
睇緊tvb點會睇cctoy

咁總有班人沉唔住氣去影視台洗你地版嘛
佢地入cctai推po
你地咪可以舒舒服服討論囉

中國導彈炸南海，反而引來更多美軍偵察機，今朝有四架

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中國導彈炸南海，反而引來更多美軍偵察機，今朝有四架

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實CCTAI真係痴撚線 根本係連鬧交都鬧唔到 因為全部因人廢言唔講道理 真係得泥漿摔角 好撚攰

呢個真 後生就一定要黃㗎咩？

點解依家cctai啲標題黨冇人屌

因為入邊啲內容啱班撚樣聽囉

巴打瞓咗冇睇

標題黨不如收手

大把黃既唔知Sydney 以前叫雪梨啦 弱智成班 日日係到捉人字 煩撚過肥絲

而家仲有標題同內文不相乎

巴打係嗰post入面講得好啱

聶德權警告：全民不檢測 日後不開關 限聚不放寬

例如呢嗰

連望都廢事望
成班都唔用腦諗野

Thx

仲有大把...
FAKE NEWS嘩眾取寵黨,CCTVB黨,文宣行動黨,
煩到仆街..

啲fake news同嘩眾取寵黨真係同藍絲啲post無咩分別.....成班又唔睇內文，一味係到推推推......次次見親啲fake news 同嘩眾取寵嘅標題都成幾千正評就真係好無奈

標題黨呢排多左好多
都唔知點解一定要咁做
其實咁樣唔係仲趕客？

明明呢個問題一直都有人講緊，而都講左好多次，但標題黨總係不斷有，而且正皮數量仲係極高，下下都幾千...咁睇嚟係大家都好樂見呢種標題定係點？而家搞到好似個標題唔夠juicy就無人睇咁...

係啦,我記得之前好多人用標題黨呃人做問卷之後D人特登鳩填
D人就係現實得唔到成就感就鍾意網上面對住D正評留言打飛機
就好似以前高登班人鍾意玩賜酒,以酒換酒咁,完全唔知有咩意義

仲有情緒勒索黨同熱門師

sorry for 標題黨

遊行 > 送頭
勇武 > 推後生去死/做乜要裝修&私了
三罷 > 9叫三罷，手足你養佢呀？
捐錢 > 人血饅頭/贖罪券
攬炒 > 得償所願啦搞到手足失業
文宣 > 洗版&情緒勒索，好煩
Twitter > 同bot有乜分別？
洗版任 > 內容農場標題，block
國際戰線 > 外國為利益咋
黃圈 > 黃店難食，不了。好食是良知
抵制tvb > 連電視都唔畀睇，黃共
抵制藍紅商家 > 黃衛兵夠膽唔好飲東江水/買iPhone

結論：一切都係黃衛兵/兒登仔/cctai嘅錯，我地輸了……

又亂屈入面大部份都無問題，而家係講緊cctai同黃衛兵既手法

麻煩睇下topic, cctai啲手段
識唔識字

鄧炳強指國安法生效後不少反中亂港分子陣腳大亂

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
又晌度洗

垃圾藍店美心出信追我還錢

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拎死亡證

太子好多人 手足真係返晒黎了

唔撚想覆上面件垃圾
15個月黎幾乎所有post都係漫無目的咁要人要人
好撚多人就畫畫好靚
比人打到收皮就好嬲好嬲
幾何有post呼籲小心/教大家自保？
出面啲人比人打到仆街係Cctoy班仆街冚家剷有份造成

關於個大肚婆
我想問有冇人知真實情況係點？
一方面我唔信我大肚婆咁大個肚仲搵BB黎搏
另一方面，現場警告都有好多次
如果係完全唔關事有心走既，應該都係走到

我有睇片睇到係差佬整跌
我疑問係
點解佢會係衝突現場？

「因為佢想搞事囉」

見到有條女今晚仲好開心慶祝生日po ig

講真本身咁多人 仲要大肚 要走都唔係咁易走到啦
同埋你點知佢係咪走緊嗰陣出事

仲要同埋個老公去咁危險嘅地方
兩條友都真心on9

雖然我都覺得唔好去呢d地方 班狗真係唔知會做咩
但你怪佢做咩 佢過過下馬路俾狗推 關佢咩事

黃衛兵質素

一人貼一套J死人H漫！！

標題黨 內文cctai標準範文黎

「為左掩飾自己既懦弱，
或者有d想做d野，
但因為懦弱而無出到一分力，
為左令到自己既良心好過一d,
所以變成犬儒主義，
例如話你送頭，話你比人利用，
話運動變質，講風涼說話，
甚至企係強權果邊。」

高登會員：高登將會慢慢變成藍絲論壇，林早洩你敗壞一代互聯網歷史產物

爭句最後Xxxx xxxx

好撚心你條濕鳩啦,成日陰陰濕濕係度抽水又抽撚錯哂,其實你知唔知自己好撚肉酸
之前無人想理你就唔好以為無人屌鳩你
一早講左而家係講緊CCTAI班人既手段,有追POST就知有五毛藍屍入黎都會俾人屌老母

拿回返個話題,其實同財物唔保管好之後俾人偷野差唔多
責任九成九一定在於加害者身上,但係自己唔睇住自己既財物最後自己蝕底
我同意佢去果度係無問題,但有D咩事就唔好企咁前,保護弱小為先
即係而家真係唔係BLAME THE VICTIM, 係替佢唔抵

誤會咗sorry
多謝你正視聽

#西九龍裁判法院第十八庭
#死因裁判法庭 #研訊 [7/11]
#高偉雄死因裁判官 #陳彥霖

[即時]

傳召證人30
刑事科學及品質管理科生化B組化驗師衛永剛博士作供

--------------------------
📌第一份化驗報告
於2019年9月26日化驗死者的：
1. 肝臟樣本(提取死者DNA樣本)
2. 陰道拭子(棉花棒)樣本
3. 左手指甲
4. 右手指甲
結果顯示陰道無精液，陰道血跡DNA與死者接近完全吻合，左手指甲無法取得任何DNA，右手指甲底只有屬於死者的DNA。

📌第二份化驗報告(2020年8月)
從彥霖媽口腔抽取DNA進行親子鑑定分析。結果顯示她們符合母女關係的可能性為 7320:1，數學上在7320人之中才會有一人吻合，可視為強烈證據證明兩者的親子關係

＊即使同樣為母女關係，有不同化驗的結果(機率)，亦不足為奇。理論上父母的DNA各遺傳一半予子女，因此子女有可能較多遺傳父親的DNA而造成化驗結果不一

--------------------------
📌休庭，下午14:30繼續

因之前有新證供出現，下午可能會重召證人20警員再作供，重看部份HKDI的閉路電視片段

明天將傳召馬宣立教授
仲可以用咩理由話老母係演員

公海有片 佢地兩公婆係過馬路俾班狗撞到
佢老公嬲得濟狂屌
跟住班狗發脾氣先搞佢地

一陣講野唔啱聽又話人地收左錢/屋企人俾人威脅

上海警察喺全中國嚟講態度最好，知唔知點解

又喺安全嘅地方鼓勵其他人郁狗

#431, FYI

黃=好人
我真係屌佢地老母呀 成班撚樣同藍一樣咁撚仆街賤格

撚知咩?邊個care姐?藍嘅會話差佬比左警告佢唔走已經係仆街其他無必要討論,黃嘅話目的係retweet話慘無人性制裁報仇你連諗佢點解出現都係侮辱緊手足。
咩話?你無立場只係想知真相?痴鳩線咁你就唔算係香港人單機啦

exact7ly
今日睇到第三條片
個老公連埋個大肚婆連珠炮發屌柒班差佬屌撚左成分鐘
成分鐘都冇人還口，中間可以走
老婆個肚咁撚大都唔知危險係要屌到成班差佬圍過黎

老實講我好撚認同你講所謂藍會講既野
今時今日會比警告有機會走就執到啦
訓撚左15個月咁撚樣
Btw冇理唔知有冇警告

解款員將軍澳被界頸 消息指是舊同事尋仇

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctoy真係好多反社會人格癲佬

好人好姐會.....都幾萬能key

Blame the victim真係某D兒登仔嘅英雄本色

【鹹濕冇樣睇】細So愛講鹹濕笑話 滿腦子AV經

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
條友連娛樂 財經台都洗埋

教人自保由佢啦

樓主真係on9唔係扮

1200位會去96遊行嘅連登仔去咗邊？熱門一個post都冇玩條毛？

笑撚到我

你個username要改改

連登真係容納唔到cctai嘅手足

Cctai手足絕對係曲高和寡

建議開返個tg公海圍爐打飛機算啦

連狗放虎歸山
之前P牌一日最多一個po 依家條友24/7咁出 CLS

當日遊得成我俾個叻佢

4723人投咗話去
點解冷氣軍師呢個時候唔話係mon po狗玩嘢

搞手話<20000人投去就有可能取消
而佢目標係50000人

點解搞手唔set一百萬人做target
又可以當係另一個6/9
「搞手」係咪當手足係condom

2000000萬係基本盤

唔係
明明區議會已經贏晒
一定多過二百萬人

由呢個PAGE睇落去
成版一個人晌度洗

偷渡個12個係咪已成Condom？

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

情緒勒索小陣唔使死嘅

唔同意見=中共PR

連十萬都唔達標, 唔好再用二百萬人黎打飛機

好似呢 d post 真係煩到嘔

最鍾意推呢個post，得閒就要入來推下

Cctoy發癲未 熱門好多佢地所講既垃圾po

咩係標題黨？

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢位巴打咁用心解答戇鳩樓主 Respect
Btw個P牌仔啲中文
隻隻都係中文字 但拼埋一齊就唔知up mud 9

呢個樓主我都唔知幾時BLOCK左,應該都唔慌正常
我淨係會BLOCK洗版洗到好煩或者貼核突圖果D人

佢應該係clickbait/洗版大師

大家點睇96遊行
A. 遊得成，萬人空巷
B. 小貓幾隻
C. 鬼影都唔見

有人
但一定狗多過人 應該行一陣就俾狗打散哂 呢幾次都係咁

個香城杏檀兒登仔係咁洗版開Post
係咪泛民PR公司嚟？

其實咁洗法都冇人理
肯接受到抗爭熱潮退卻, 好多人只係跟風黃未？
講事實又話我放負撚

Ab之間

你幾多人都冇用
班狗一早部署好哂
立場姐姐之前仲叫人搭黨鐵重現萬人湧出去
一封站咪收皮, 一個唔好彩嚟多次831

唔好當班狗真係On9先得
肯拉點止拉咁少
依家班狗部署同策略愈收愈緊
但黃絲抗爭心態仍然不思進取
俾你好彩有幾十萬人出到去
咪又係俾班狗打到雞飛狗走

咁多出去 真係做畫面俾記者影下相

成日每做一件事之前
都要重新要過哂畫面子彈
啲畫面靚完又靚, 子彈拎完又拎
頭就真係實際送咗
但最後乜柒都做唔到

又要國安法攬炒
又要搞遊行反國安法
仲好意思笑支那堅持要Made In Hong Kong
1指手指指住人4隻手指指住自己
其實大家都係咁On9㗎咋

佢聲稱係中學雞
見佢嘅行為似真係戇鳩仔

至於人數，我覺得會同510差唔多（即係人少到連步都起唔到）

同埋搞手聲稱如果佢個TG投票少於20000人話去，就有機會取消
而呢幾日投票人數都係維持約一萬，只有一半話去

又洗版又標題黨又自推真係極On9
人數幾多都冇用
根本從來都唔係重點

真係要諗下方法收呢條戇鳩仔皮

「突發！」佐敦港女96秒流出畫面無碼圖！

中學雞就咪撚推人去死啦
出左事一定潛硬水

如果嗰日出大鑊嘢我實開鳩佢波

明知衰過兩三次都仲繼續係咁
d人都仲係照去
究竟d人個腦係唔係坐爆左

去都係為左心安 都知做唔到d咩

死性不改，齊齊report
「突發！」佐敦港女電梯口流出畫面無碼圖！

其實就真係冇乜人去
但冷氣軍師係幾何級數地多

我個FD話唔識係星期日係九龍影相，我即時打到佢仆街

好撚煩

呢個巴打不嬲都係集中開一個咁推就由得佢啦

頭先先話心灰意冷，而家又嚟過
「突發！」佐敦港女96秒流出畫面無碼圖！

海狗屌你老母

幾時先會Bam

今日admin已經flag咗佢3次，嚟多幾次應該要做嘢...

嗰條on9條真係推人去送頭多
睇咗成個禮拜真係得佢不斷推9月6
行動細節完全弱智 唔係有文宣就代表啱
得罪講句 整文宣嗰班只係畫圖好勁 但唔代表要聽 可以錯甚至錯到仆街 會搞埋人地

之前啲日程表試過同時間同地點
兩個活動，照塞落去

欣賞下

呢個post幾好

96九龍遊行 敵陣分析

呢d就要推啦

又有三位手足承認暴動

#151 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
笑到卡卡聲

晨早block左

你講緊邊個

梗係個reply啦
維京鍵盤戰士

屌笑死人

等緊佢同老鳳帶頭

（激將法）大陸真實情況唔係香港人想像咁差 唔好幻想中共自動收皮 9‧6一定要出街

到底出去做咩呢

靚畫面

先唔講個遊行幾大風險
佢地成日講宣傳不足 但只係識係連登亂入洗板 想多啲宣傳 係叫文宣班人創作多幾張一樣意思嘅文宣
好似用新鮮感氹小朋友出街咁

出佢老母咩
一方面係咁叫人聲援被捕義士，另一方面又推唔知幾多人出去被捕
之後吹到唔去=運動冷卻
係咪要交份抗爭cv先可以話唔去

想問吓 其實點樣做到
彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人

而家主流文宣只係講老母係女人同推冇綱領既行動
唔好期待太多

屌用隨意門啦

成日講到
彩虹戰衣=隱隱斗蓬
黑衣=打仗盔甲

有時真係頂唔順

成班on9真係冇上過gear喎

冇落過場會以為換件衫好易

我懷疑搵到佢本人Facebook

嗱，不篤灰呀

咁佢係咪18歲未夠

應該係中學生

糖狗五毛

你點搵

關你撚事

連仔起碼俾返個P牌佢啦

有邊啲呀海狗

自己躝出去望啦

今日竟然冇全城中伏 冇人再講彥霖

唔記得邊次又係中學生搞

TG Channel班人無恥到改門檻

原先係唔夠20000人投去就可能取消，希望50000人參加
而家變咗5000/20000

突然跪低
真係峰迴路轉

對唔住各位手足，我承認星期日個遊行存在好嚴重嘅問題，我唔應該魯莽吹雞。

記得巴打之前質疑過佢 結果比人屌返轉頭
宜家佢自己跪低耍冧

對唔住各位手足，我承認星期日個遊行存在好嚴重嘅問題，我唔應該魯莽吹雞。

#362 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

btw 睇樓主前面嘅reply 好好笑

屌你老母 成個連登連聽日有行動都無post上熱門

來了來了

切勿參與69九龍大遊行 搞手假民主 不負責任

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唱淡師

hi

我宣布抗爭已完結

CC Tai啲毛病又出嚟

中大poly夠勇未呀on99
根本就唔夠打
成日好似賭仔咁以為下次再落多啲注就會贏咁

切勿參與69九龍大遊行 搞手假民主 不負責任

★新聞透視】劏房婦：想買電腦，但要一個月不吃不喝才能買到！

俾連登仔光復香港第一件事真係會生葬d窮人

當然住劏房仲生兩個都係on9

雖然我係一個玩具商人，但我最鍾意見到喊晒口嘅小朋友…嘻嘻…

PR極都唔夠呢類on9似PR
D格式手法一鳩樣

咁既標題真係令人完全sense唔到要人抵制

屌，又係呢啲標題黨

屌
正想入黎屌呢樣
追擊廣告商同tvb個班個個都係咁
成班熱門師係入面圍爐打飛機

毓民以前講d野真係好岩
不傳耳語勿打飛機
講到全民覺醒又呢又路
然後睇下出面班人

成波狠屌龍門冰室

好食咪講好食，唔好食咪講唔好食，咁都要屌人仲學咩人講言論自由

問過佢地係的確多咗幾百人做

內容無咩問題
主要係標顯撚
中過好多次伏，好反感

有時間入去提議下佢哋不如學日本搞個組織出嚟
日本直頭有個NHKから国民を守る党

因為正經出po係唔會有做任務，呢樣野已經實驗咗好幾個月，如果大家真係咁勤力自動自覺，你地所講既「TVB黨」根本唔需要咁做

正經標題寫TVB任務，正評只有30至300左右，
但用標題引人入，最高紀錄過8000，破千亦係家常便飯

佢地一早有fb page同tg gp嚟宣傳，喺連登開post只係想拉多幾百人做

佢依家開咗幾個Post淨係放佢叫人送頭張相
係咪終於俾人玩到痴咗線

現實就係如此可悲，正經事無人做，要不斷用花生、娛樂、膠野包裝先有幾百人派嬲做任

如果你有其他方法可以引人派嬲，我洗耳恭聽

有啲關囝FEEL

巴打我見你一片好心唔想屌你
但你期望既效果係咩？
我寧願你地比心機時間去做飲食YouTube 介紹黃店
做生自己人好過做死對家
因為你點都做唔死對家

記唔記得兄弟爬山，各自努力？
你可以去sell黃店，我可以去罷買TVB廣告商，我同你條路線係毫無衝突

呢啲諗法唔係咩廢老藍絲講架
正正就係呢個post屌緊果啲人講呀
唔撚岩自己聽就五毛pr鬼
有冇獨立思考呀？
仲有我講到咁都係話佢地似
Cctoy班仆街冚家剷直撚接屈落黎
而家邊撚個似廢老藍絲

你唔叫cctoy班人解釋

成個時事台
其實巴打你係咪好少睇post
但又會咁岩入左黎

係我叫佢入嚟
直接解釋最實際

上面魏晉仔巴打，我想問下你點解開po唔可以正正經經打返「入嚟派嬲俾啲仲喺TVB落廣告既公司」，而係要用呢啲標題黨形式既開po手法？

你係真心覺得用呢種玩膠式既標題引完人入嚟睇，啲人哈哈哈完真係會派嬲？而你唔用返正常標題既原因又係乜野？

由頭到屈都冇屈
我地會屌人屈就唔會屈人
我上面係話我地似極都唔夠你地似
冇話你地係

OK既然你有你嗰邊既數據support，咁學你話齋大家各有各做就算。

既然出面普遍連登仔buy呢一類吸引眼球既做法，咁都冇辦法，祝武運昌盛。

唔駛我唔係唔信你只係想了解下你同你團隊用呢個方法，背後真正既諗法係點

希望你宜家尼種理性討論態度可以係cctoy成為主流

葵涌邨親母殺智障兒童已證明香港需要實行生仔死刑制度！

連登仔支持加辣版中共一孩政策

俾佢地攞權,另一個極權

佢個腦真係有問題
人一多本來就有各種各樣嘅情況發生
呢個老母點解要殺智障兒童？
其中一個原因就係因為香港對智障兒童嘅關注唔夠
宜家呢條友就話要搞咩生仔要考牌要罰錢要死刑
根本就係偷換概念邏輯錯亂

照顧重病長者都有呢個問題

香港太盲毛，事實已輸已完

佢話可以引人做任務
但我入完去見到又係嗰d罐頭post就會上一頁

連登仇恨長者是常識吧
每次只要一句「快D死左去啦 唔好浪費資源」就可以Off Topic

今日其實好成功 大家團火仲冇熄到

拉咗近90人

唔知入面有幾多人出左去呢

9成留曬係屋企睇住直播食花生
之後就好嬲好嬲
手足

Cctai班冷氣軍師自己唔出又推班細嘅去送頭

明知山有虎 偏向虎山行
講完

拉其他人唔係拉自己就得
之後夜晚再做 Twitter 任務

冇計 你諗返以往佢地柒咗既事 eg加泰 poly
佢地到最後都係唔理唔應 之後依然故我

根本你屌足佢地一世都唔會改啲咩人無恥便無敵

又改寫歷史
今日其實好成功 大家團火仲冇熄到

#552 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔是膠po黎?

我屌你老母真係次次都預咗係咁
希望被捕個90個真係路人嚟

[美帝腳軟]美國決定放過Tiktok同Wechat

繼續標題黨
但係今次炒車

Full block左睇唔到

9月6個搞手我屌你老母

唔係膠
睇落真係好火

#25個張圖
條友直頭鳩黎啦

做乜撚野任啊
所以話cctoy真係中學生打機上腦
乜撚就輸，就贏
做任務，endgame
屌你唔係打機就睇戲d terms

切勿參與69九龍大遊行 搞手假民主 不負責任

#389 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唔係呀嘛？
去左南丫島？？？？

痴撚線

切勿參與69九龍大遊行 搞手假民主 不負責任

#397 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
有埋圖
食左誠實豆沙包

世界級啊佢

90變289

1.自我中心：唔容許睇唔順眼既人或睇唔順眼既內容o係時事台出現
2.妄想症：得閒無事就屈下邊個係邊個分身、邊個係PR請返黎既人、邊個係政黨既打手、五毛
3.無承擔： 次次推人出去送頭，衰咗又唔認
4.一言堂：一言不合就會亂咁旗人，但講左句唔關事或唔同意見既評論就有機會被藍絲被五毛
5.狗眼看人低：睇唔起連登其他分台既人以為自己先係連登中心

條友係咪全中？

佢身後卷Kirkland保鮮紙喺香港有冇得賣

身邊都有唔少人:
如果我後生果陣,我一定同D差佬博過
如果我唔係咁肥身體唔好,我實上前線
如果我......

我次次聽到都: 哦

廢老：我賽跑冠軍嚟！

50年前

一樣道理

老鳳仲晌出面捉緊5毛
今日捉成300人佢都自由自在

中左3

龍門班打手惡到講句難食都唔得

果然有咩fans就有咩餐廳

真琴日係成波個post講咗勁耐但無人明

而家唔係難食唔收錢咩

啲說話都係得佢地講冇人講 之前都仲會同佢地拗
之後發現佢地只要一柒咗就潛 選擇性失明 等一排再出返黎鳩嗡依招係無敵之後就拗都廢事
最好笑係佢地自己又會成堆圍爐CAP晒佢地自己認為既5毛言論做論點仲會無時無刻都提 咁點同佢玩

俾屎佢地都會話好好味啊

你咪中傷水炮車唔該,條友雖然on99咁都識分寸㗎
人地係話一無所有會去打藍絲渣,無話過上前線同殺警察㗎,人地撐警㗎咪屈唔該

好似邪教咁
洗埋自己腦

CLS
仲要去到咁遠

所以重點係人數，佢濫最多咪拉幾百人

呢條柒頭仲好意思蒲頭

傳緊有個被鳩拉冇脈搏
害撚死人啊佢

係澳洲發現鬼佬都好多藍絲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢同個鬼佬都講得無錯，全世界無政府係好，又可以屈人比共產黨洗腦

#39
Cctai班人真係 無野好講

原來教育電視教人食橙皮，又係中醫個班傻鳩搞出來

成班on9 反共產黨反上腦，你班撚樣早袓先都係用中醫醫炸

成班人癲晒仲話咩唔可以公開踩龍門，要都要私底下inbox佢痴撚線好恐怖，講句難食都唔可以講出聲

佢哋已經唔係淨係反共 係一切有關中國野都要反唔反=支那人

盲反上腦
中醫向啱啱開頭同收尾都有用
班人真係唔識家bo

天下烏鴉

[又然]每次見到班精神勝利法傻仔打飛機就忍唔住笑

點睇

On9
每次遊行流程都係咁
搞手call齊馬出黎遊行
比人拉 然後嬲
最後就係CCtai畫面好靚打飛機
下一次遊行又再loop過
最撚無恥一定係叫人出去果班冷氣軍師
真係屌佢哋老母

笑撚死 乜撚野幫外國人分黃藍
仲要一唔順佢地意就屌澳洲人係罪犯後代

屌你啦 如果我真係pr 我真係遂個呢d on9 cctoy post cap俾外國人笑啦

個件19中學生搞手都將佢當成同路人
仲有邊個唔可以當做手足？

Consolum有料到 中標之後搞撚到連登天翻地覆

想知有幾多個真係pr

我屌個搞手點解可以咁不負責任咁撚樣去咗南丫島
都比cctoy班友屌到仆街

根本同捉鬼冇分別
只係個稱謂由“鬼“變做“PR公司“

唔關事，連登不嬲反中醫

糖狗

連登真係好黃？點解波台，影視台，飲食台，財經台，房屋台仲咁多藍絲？

移民都係藍絲

因為大部份人其實同個搞手一樣思想當手足籌碼

好肯定佢地班友冇邊個會睇住手足之後使唔使上court然後又keep住話今日係鳩拉無事 屢見不鮮

pr論係舊年7月有人提出
今日都仲未有人攞到證據證明有人有系統地操控輿論

佢地咩都入PR數
有兩條友互屌都話2個都係PR引人加入罵戰

一邊話被捕係鳩拉無所謂
另一邊見到有人自殺跳樓就話係黑警做
其實佢地唔覺得好矛盾?
如果佢地覺得係黑警殺,點解仲可以話無所謂?

如果兩條友罵戰係pr，應該好容易證明
Google search佢哋個名咪得

cctoy又開始逄自殺又話係手足

Boris Johnson 宣布攬炒 10月15日前再傾唔成貿易協議 就無協議下脫歐！

又係香港問題

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

笑撚死我,開post條友仲要pin話自己唔係文革批鬥
唉,始終非我族裔,南亞仔如果生活係cctai統治嘅香港應該同班新疆佬一樣入左集中營

係咪我問題？睇完都唔知屌緊乜

遲啲cctai就會有人搞連登再教育集中營，開哂手頭上佢地認為係五毛PR既人名出嚟，逐個捉出嚟批鬥同公審

呢個po既各位應該一早俾人擇低哂名lu

惡撚到
話佢地屈毛嚴重同唔尊重言論自由好似殺左佢老母全家咁

Cctai仲獨裁過共產黨

真心 有相反意見都屌到你仆街
好似琴日我話個搞手去撚左南丫島
都比佢地屌到on9

一早擇低晒
我用程式狙擊五毛，結果比人ban三日

Cctai有特權可以用bot?

佢地都係想好似中共咁控制言論啫

你第一日先知咩

想加入cctai有咩要注意

cctai班黃共同呢張圖有咩分別?

拎走個腦先

睇龍門啲post就知啦講句難食比人屌到上天花板又人身攻擊又盛

寫個食評話難食都唔俾
言論自由喎

講句難食都叫內鬥仲話咩唔可以公開劣評龍門惡撚到

回應會員對於「五毛」的各種問題

屈毛黨末日

cctai班人太沉醉喺連登呢個地方。
捉五毛同前線捉鬼一樣，捉唔哂，冇得捉，極容易出錯，同埋更加打擊士氣，百害而無一利。
就算將個責任推俾admin，到時ban完又唔啱心水，之後可以點？成個壇摺咗佢？定係起個會員底出嚟公審？

又情緒勒索

標題黨末日

如果只因為政見及立場不同就封鎖會員，不能容納不同聲音，相信這只會變成另一個極權。

連仔=五毛PR

回應會員對於「五毛」的各種問題

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持佢地另起爐灶

如果開其他壇嘅話，只可以開時事台，唔好開其他台，費事推唔上熱門

玩膠啫呢個 呢度有時都當咗班假膠係cctoy

當年高登係因為佢個壇做得唔好
打手只係導火線
但純因為政治而出走
只怕會步膠登後塵

我覺得admin個答法好好
根本好難因為一兩句去判斷人地係唔係五毛
cctoy班人根本想借admin隻手去清除唔想見到嘅言論
而家失敗左就道德勒索admin話佢有份搞死香港
成班人有撚病

Cctoy走得太前，個口話唔鍾意共產黨， 但係就用晒共產黨打壓異己嘅手段

有人仲話 連登到宜家仲唔停止帳號註冊係死罪

你見到個樓主都話每見一個五毛發言就mark入database
當正自己五毛判官

點解唔force logout 唔停止註冊

其實 討論區本來就係有唔同嘅人
我都覺得連登一定有人利用帳號黎進行PR活動 甚至係誤導眾人
但係 你將精力擺曬落捉鬼 隨便安插罪名 甚至乎係利用admin封殺自己唔想聽嘅嘢 就係另一回事
不得不承認 宜家呢個時代 D人嘅諗法 講嘅嘢 已經越來越極端化
冷靜三思 係連登急需改正之處

俾佢地有權第一時間搞社會信用系統

所以之前我前一個post點解咁強調自己係前膠登長嘅身份
就係因為膠登當時畀咗公投bam人呢個生殺大權會員，導致好多人濫用制度去誅殺異己
而之前膠登仔同連仔亦都有交流過，我估佢亦都汲取咗膠登嘅教訓

BTW，我覺得呢個post可以話係連仔向cctai宣戰

班垃圾做得咩呀
有撚料起過個新壇咩
喺度做菠蘿雞發癲就得

你講嘅膠登係咪13年重開 宜家都差唔多壽終正寢嗰個

支持佢哋起個新壇圍爐

如果連仔永久ban追擊五毛狗嘅手足，後果將會係咁

連仔再唔做嘢,老鳳將會交連仔資料比美國制裁連仔

哇屌我以前仲誤會左老鳳係個單純嘅on9,結果pr放得最深隻棋原來係佢

鳳雛之名,當之無愧啊老鳳

好撚驚

惡過共產黨

佢咁巴炮咪tweet solomon yue 叫白宮制裁連仔 幫佢整個tweet template又點話

不過唔好講佢有冇連仔個人資料提交比美國 solomon yue睬唔睬佢都成問題
到時佢會唔會話solomon yue 奶共？

仲要自己做admin
唔比其他人有話事權

某程度上呼應咗呢一句說話

回應會員對於「五毛」的各種問題

#171 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條傻鳩最多咪開POST問連仔屙尿舉左腳定右腳

信用評分幾時搞埋健康碼,實名認證
出POST要用真名就可以趕絕五毛PR

呢個時代 資訊極多
同埋Search Engine好多時會base on你之前搵過嘅嘢recommend比讀者
令立場角度更加單一化

yup

不如 「被大量封鎖」嘅會員，名隔離加個警告符號「！」

連登健康碼

呢班柒頭真係不知幾想加入連登管理組
將自己唔鍾意嘅聲音通通滅絕

只係證明admin有常識
同埋Cctoy係癲狗

有人話識佢佢係工聯會啲義工

所有動物都是平等的，但有些動物比其他動物更加平等。—《動物農莊》

佢地根本就係動物農莊隻豬
成班冇撚睇過本書仲好意思拎句野黎打飛機唔知句野話緊自己

中國人真係需要管
中共唔整個社會信用系統連登都要自己整個

科大係咪唔識字 登頭版大字標題都寫錯字 死人都激返生

早排講果啲垃圾ig文宣既頭版廣告版

Ubisoft 新遊戲《看門狗：自由軍團 》以香港示威者作原型，對抗警暴和軍政府！

cctoy又放假新聞
明明隻game無話參考香港

原來在屋企食煙係「犯法」

樓主俾人屌到仆街,自己屋企食煙都要管
真心一問,連登仔真係緊爭取民主自由?

利申唔食煙

有自由還有自由 但啲煙味係咪真係影響到人先
正如有人日日喺屋企dum地一樣被人屌

我明你講咩都明佢點解俾人屌，不過日日Dum地唔能夠類比食煙啦

我老細向口罩令第一日食煙都差d被人點相啦
爭取自由,維護極權喳
企向一個位食冇人理
最多行快兩步

個人認為每做一樣野都會影響到人
而自由係有代價，要享受自由就要承受自由帶黎既副產品
連登仔成日FF建國之後會建造到一個烏托邦
丫實行全面禁煙，空氣清新d人好健康
禁乜禁物，呢樣ban果樣ban
呢種自覺為人民好而限制人民自由又係一種極權
而眾多反烏托邦既書同電影已經話俾你知咁樣係唔work

唔同，連登仔本身都擁護極權
睇前日講五毛個問題
就知佢地好撐社會信用系統
只要佢地得到益處

投票實名制

仲有d咩未想搞家佢地

自由係建基於自律
不過比班 cctai 建國只會成為大型監獄

連登信用標籤系統

嗰位樓主嘅嘴臉
真係令人熟悉

又亂入洗版
而家我唔開post屌㗎喇，一嚟我就report啦

考車個陣見過最離譜既考官係點?

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實我個人係支持喺有民主嘅情況之下循序漸進，最終達至全面禁煙

肥絲好彩
而家佢應該要收皮
如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

不如 「被大量封鎖」嘅會員，名隔離加個警告符號「！」

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
啲post紅得起原來好巴閉

賭波不睇波
tvb戰線圍爐
貼新聞
一定好巴閉

你地係另一個POST仲嘈緊 果隻MR MEAN不嬲都癲狗黎會追住人黎屌,同佢糾纏只會沒完沒了

其實冇野好嘈
連仔自斷雙臂咪走
喎斷佢地咪繼續癲狗咁
兩樣對我地都冇損失

連仔唔想搞，cctai班人而家迫宮

D人都唔知PR手上有幾多ACC
到時玩物量作戰都唔知邊個死先

我係連仔睬佢都有味
有得佢地嘈
就算佢地另起爐灶咪只會成為全港最大精神病院

泥漿摔角

原來cctai心底裡係支持健康碼同信用評分系統

咁撚勇直斥其非

哂口水,cctai班人當正自己係判官

等睇netflix條片炒車柒出國際

我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

無開post就五毛，開同抗爭無關既post就PR公司洗版
Cctai黃衛兵最新要求係要開黃post證明自己，痴撚線

佢地一直咁樣鬥開家啦

我唔係想諷刺嗰位樓主
但係我真係好驚佢係咪有精神問題

跟住個串句子就會出現

我發覺呢個問題真係所有派系支持者都有，泛民，本土，熱血公民支持者都有，共勉之

笑死 話放棄連登
自己開個新forum淨係cctoy算啦
依度玩膠嘅地方唔啱佢哋

要開過post先唔係五毛
洗唔洗學hall撚計contribution
開唔夠post要踢出連登

入面 d 罵戰好好睇
唔知又係咪 pr 公司到扮雙方

無佢地咁撚好氣
成班黃皮藍底

今次龍門又衰乜野

被龍門老闆張俊傑控告誹謗，身負暴動罪手足：簡直荒謬，法庭見！

呢個？

係
真係唔知乜事
誹謗乜野

咪都係之前個啲
只係精算師等到依家先提告

班人D私怨亂到我都跟唔切,成日屌黎屌去,都唔知邊面打邊面有咩勢力
又唔知源頭係咩,邊個著邊個唔著,食下花生算

不過冇諗過暗啞底咁多人唔妥龍門就真
前排行葵廣都見到啲格仔舖有擺本消失了的聖誕卡俾人任睇

出本書嚟郁同路人呢下真心癲

變節兵供認︰緬軍下令見羅興亞人即殺

呢個post精彩呀
Cctoy支持種族仇殺
黃到金呀

Netflix新片《願者上網》誣衊香港示威

真係炒左

話香港係受fake news煽動呢一點係有問題
但係關於燈柱嗰一部份我覺得係冇問題

其實呢個位我睇過係冇問題
呢一段佢係展示一啲fake news嘅例子，所以「因智能燈柱有5G，會散播武漢肺炎而將之拉倒」係fake news，呢一點我覺得冇問題

究竟班人嘅理解能力有幾差

Netflix新片《願者上網》誣衊香港示威

#244 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

偷圖

0282呢單野真係笑到傻
成班水魚晌到嘈做乜唔比我做水魚

又上綱上綫

屌你老母連登豬真係好撚蠢， 西門子講句密切關注香港就完全洗底， 成班友喺度話要支持西門子

鬼打鬼
唔好咁快就爆買西門子，佢哋仲未為喺東突厥/回鶻所犯罪行賠罪

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇襯佢地d post真係好頭痛
全部都係謾罵同負能量
係咪覺得咁樣就可以激起其他人關注？

啲人話佢係陳到

cctai又大發膠論話應該判非法被殺

總之唔啱佢地聽就法治已死

咁其實法治不嬲都算係得啖笑姐
法律面前窮人含撚呀嘛

冇Care過死因庭點判
反正未贏到前根本查乜講乜判乜佢地都唔會信
然後見到乜都陰謀論行先
真係好厭倦

香城杏壇兒登仔

(急)求del哂所有post

又話濫捕唔驚

諗起果陣國安法一立就成班柒頭搶住要求DEL POST,某D之前好出位果D冷氣軍師都唔撚敢再出POST

真係Del咗Post

又屈毛
仲要係冇原因地屈

港鐵高層人員一直講緊大話，西門子系統一直存有先天性缺陷

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一句說話就屈毛
文字獄

好彩最後個post畀啲鐵膠騎劫
叫做正常返

利申：鐵膠

十一。六區開花

黎啦黎啦

一年究竟開幾多次花

我數唔到

【多圖】肥娃流出

好慘
要淪落到要拎KOL嘅名黎呃人入去
標題黨真係

reported

台灣‘剿匪學院’：想像一下 若大肆宣傳 或聯絡在香港既家人 貴匪會怎樣報復 有些事不是靠聖母心就能解決

通處又幫蔡英文含
係咪以為唔通知
香港同大陸會唔知邊個走路?
佢地唔報到,唔上庭,係咪佢屋企人一樣會大鑊?

條友做咩由飛機膠去咗鐵膠po

其實同一日熱門已經有基爾巴開po
都無標題黨 真心over咗

標題黨完仲要道德勒索你嗰下癲

朱凱迪陪手足家屬開記者會 黃碧雲：總辭就再冇議員身份幫家屬架喇朱議員

其實有錯咩
入面大把人私怨 剩係叫人辭 為屌而屌

人地屋企人生死未卜個傻婆仲講議席又真係唔啱時候

binc即

有冇人覺得呢場革命最終會比自己玩死？

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

神又係你 鬼又係你

cctoy成班人又黎
話台灣中國香港都係一個中國
唔存在偷渡
自己唔覺肉酸

我哋係咪真係完全幫唔到12港人？

關注關注關注關注....
搞撚左15個月啲洗版式關注救到邊個
唔想再有人出事就咪撚再推人去死

最好笑仲要以為 Twitter 到推下以為救到人
佢地真係連中共咩料都唔知

佢地唔係唔知台灣同中國全名係咩啊

唔好講笑
現實識一班人真係當Twitter 係神器 勁撚弱智

有冇人覺得呢場革命最終會比自己玩死？

#319 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個reply好得我心
嗰12個係好慘
但始終係自願送中
吹唔漲

我又唔會話完全乜都做唔到嘅
始終去到pompeo都有提及佢哋就真係意料之外
不過cctai吹到唔簽聯署/唔twitter rt等於拋棄左佢哋就

成件事咪即係北京立國安法搞鳩你
你做咩都無用

美國警察問：你點知我唔係女人？左膠答唔到

為反左膠支持美國警暴

【突發】美國鷹派顧問納瓦羅Retweet閆麗夢博士論文

時事台質素 為左打飛機連個account係真定假都未搞清 就係咁推

冇twitter認證就唔使諗啦

唐記包點咖喱飯勁撚好味

堆comment同正負皮

BLM示威者爬上警車 結果因為架車加速而飛咗落地

cctoy又支持警暴

發覺cctoy好鐘意活係自己既世界

入面 d 留言以為係香討 dup 過黎

呢個POST算唔算示範"!"系統既荒謬

開始識分邊啲係標題畜生

頂唔順BLOCK左好幾個

成個連登變左CONTENT FARM

自選台剔除咗時事台真係正常好多
以前都會睇熱門，而家睇都唔睇

香港Netflix個排名一半都係韓國野，我屌晒你地老母

Netflix 多人睇韓劇等於唔支持本地片

我都好憎泡菜
但係人地有選擇睇咩片嘅權利
唔係強國劇熱門已經算係好架啦

都係嗰D架啦

玻璃心小粉黃

成年先轉有乜問題

革命尚未成功

當手足係 condom

(共和黨有回應) 美國民調: 選民輕視「中國」議題. 年輕人對「中國」印象好過老人

美國選民投票唔擺中國問題做第一考慮=左膠，舐共，想做中國人

美國人關心美國議提都唔得
仲要話係中共指使

住向個到緊係諗返自己地方的野為先家啦

Cctoy幾時屌pr狂講小鬼

連豬又有新表情

留名睇有人出post

連登神探
煽風點火
手足
推

Cctoy話啲開ps5 po既人係pr未

仲有柳俊江

柳俊江老婆彈豎琴好聽

又話女人係雞

呢個就不嬲都係連登風氣
同cctoy無關

睇黎今日好多po都會話PR公關乜乜柒柒

鄧龍威涉於菲律賓藏毒判囚終身 最高法院駁回上訴

十畫未有一撇諗點樣攻打其他國家

駁5到
有幾多女今生只嫁前線巴

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有幾多女今生只嫁前線巴

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

盧斯達前女友 殷鑒不遠

廢老日日話人民幣取代港元

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講接近事實的野又被五毛PR

特朗普揚言或簽行政命令 阻拜登出任總統

cctoy係極權閪又一例證
侵想輸打贏要用行政命令唔斜拜登當選都撐

城大內地女生被淋水辱罵「大陸婆」 33歲本地女生涉襲擊被捕

有冇人知個內地女仔做過啲咩？純粹因為佢係大陸人所以俾人淋？

是但啦,支那婆

唔係好似台灣個癲佬咁淋屎已經好好架啦

點解鏗鏘集咁高質，但鏗鏘駕駛學院可以咁垃圾？

第一次見tvb post出得幾多

佢地不嬲支持港共dq販民

美國法院頒令 商務部不可要求將微信下架

去到後面連登仔已經表明反民主
大家可以唔駛再討論

連登仔可唔可以唔撚好再share fake news?

早排就三權分立
家下又想三權合作

黃速遞荃灣外賣仔拖手足糧！！

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cctai啲毛病又出返晒嚟，只要係黃店就拖糧講大話都無問題

成班細蚊仔學人搞革命
叫到人出黎幾威
下？俾狗咬關我咩事
最多上黎講好嬲好嬲囉

痴撚線
係黃既 強姦都無問題

那一天，子彈打在一名香港學生身上

又黎
唔知今次樓主又去邊區

又係呢條友 上次同個件香城杏壇係咁吹風叫人去

林鄭：因為送中條例胎死腹中，港府冇法律依據保障12名港人人權

#109 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
紫青偉論
偷渡唔係犯法

唔止支持一地兩檢
直頭支持取消關口

屌你唔好再起我底 見習屈毛師真身

香城杏壇兒登仔

修改警察通例單嘢咁大件事，但不單止熱門無post，仲要得返啲飲食男女鳩Post

每分每秒都有人開po架啦
咁點解嗰啲上唔到熱門啊 因為冇人想理囉

都係成個連登摺淨cctoy最好

煲底見

兒登仔呢條友真係唔會唔記得

是次遊行不會申請不反對通知書 參加者請自行衡量風險

提撚左你架啦
快啲死比佢睇

又要提人個日冇野唔好前往油尖旺

而家唔係話荃灣咩

屌

［軍師爆料］余茂春揭祕：為保香港，侵侵願犧牲貿易協議

雖然係真就好
但係會唔會吹得大左少少

我屌哂你地老母，連呢個post都無人推？

收到風18區都有

潘曉穎父母真係完美代表香港人性格

雖然潘父母搵民建聯幫手係蠢
但人地無左個女仲踩人兩腳真係無咁上下賤格都做唔出

其實唔關搵邊個事
係林鄭屎忽痕要搞逃犯條例出黎即

又點少得鍵盤勇武屠狗師
佢卷Kirkland保鮮紙唔知喺香港邊度有得買呢

有冇人同我一樣 對香港呢個地方越嚟越陌生

而家講呢啲有咩用

呢條友係咪喺外國

你話呢 香港就應該極少人用呢隻保鮮紙嘅

做埋呢d損人不利己嘅嘢都幾賤

同埋有無原post睇

呢條賤種之前開POST叫人整爛藍商場升降機,又教人用唔知咩珠塞爆個馬桶
次次有事就開LIVE POST,原來自己就係外國睇戲

「有片」有中國人食食下飯，拎刀捅死左對面條友，仲割開佢個頭

請慢用

條友上年次次遊行示威都準時開Live討論就知咩事
我都想知佢用邊個台可以咁順上連登

Verizon 定 AT&T

我記得佢好耐之前po過幅相話自己做999 call centre

cc台唔係真係信潘曉穎屋企人先係搞到咁多人流血被捕嘅罪魁禍首下話
呢單野好明顯係港共同民建聯擺佢上枱做藉口過送中條例啦
之後仲有post叫佢老母入安全屋斬死陳同佳，甚至仲攞佢嘅經歷嚟"分析"香港人點點點。大佬你唔好咁痴線啦

法國上面有咋comments好穩定地收到一個負皮

是旦啦
正負評有錢收咩

cctoy一事無成求其搵個人出氣啫

由佢
又唔會影響到我

有隻cctai 偷偷地mon post
駁唔到太嬲要遂個負皮

［突發］Miss Pun有左bb！

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

從政唔可以生仔

但明明係講食肥咗
#脂肪BB

係食肥左
話佢係因為條女一路都話自己係處女姐
同埋佢都唔係從政啦，借社運撈下油水賣相電子雞黎姐

Ar...原來你tag左#21個留言，當我無講過

冼腦教育

正解
理得多呢啲on9野會變到cctoy咁

認真民陣明知實畀人反對就咪吹雞啦
次次開記招話取消就當係免責聲明

其實我真係唔知侵侵輸咩

撐拜登撐 dem 就係比人洗腦同奶共

任何示威活動，只要見有意義不明文宣出現，你就知道，這場示威必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

呢段野好熟
原文係咩

林振強名作都唔知

[龍門冰室] 買完月餅劵竟然冇貨拎

班龍粉又黎料盲撐到

睇住班龍粉點樣盲撐龍門真係好精彩
[龍門冰室] 買完月餅劵竟然冇貨拎

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

［左膠又發功］關愛基金成員鄺俊宇唔肯拒絕發放1萬比新移民

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢地犯錯出賣時就乜都睇唔到

有啲人真係好誇張
買左月餅券原來唔係買左盒餅
仲慘過買樓花
[龍門冰室] 買完月餅劵竟然冇貨拎

我本身都想貼
但個post係喺飲食台

為咗盲撐真係咩都講得出

買盒月餅都搞到航空公司超賣咁
係抵屌不過肯退錢都合理啦

【清算醫護】醫管局得法律意見，將向數千罷工醫護發信

之前又屌醫護人工高服務差
一有利用價值又扮撐醫護

公道啲
屌醫護人工高服務差
好似唔關cctai事

有份屌呀佢地

巴打做咩學我講野

個雞蛋仲晌度覆緊
日日幾百萬上落啲fd

邊個係雞蛋

我見到啦

唉又判左個坐4年

我都係勸大家唔好再出去
一黎香港人唔值得你咁做
二黎 臥薪嘗膽 三千越甲可吞吳

最主要出去做乜鳩
洩憤都做唔到一味被打被拉

潘曉穎母: 「曉穎話大個咗做嘢，一定要買間好大好大嘅屋畀我哋， 請兩個工人服侍我哋，但宜家乜都冇啦！」

cctoy又挑戰人性最低點

<儘快選舉> 9.26 日 香 港 本 地 零 確 診

到底而家防疫定選舉

10.1 可唔可以唔好再打陣地？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
示威界金馬倫道cd舖

忽然間全個cctoy都講佢老母

我睇唔清

黃店無敵
龍門冰室 辦工室做非法工場咁大件事無人講？

想問cctoy衛生問題係咪佢地保證

先唔講真定假
樣樣野都話大把人都咁做去幫龍門真係幾肉酸下

次次都係龍門出事

Hi

龍門真係撚煩

10月1，攻佔警署？

IG 嚴重中二病，信咗真係死得

ig收左皮

講埋呢啲咁嘅嘢，唔收皮搏拉咩

點樣可以增加係發夢時陣亡既機會？

條友又黎扮自殺

同cctoy差唔多

cctai 做乜係咁屌潘太

搵民建聯，加埋條女派帽
Cctoy覺得派帽加女人抵俾人殺

1. 呢啲情況搵禮義廉真係比泛民有效，起碼都dup咗條逃犯條例出嚟（雖然唔work）
搵泛民採你都有味

2. 佢哋不嬲郁啲都話人係雞係公廁

個女派帽有咗，父母就成年反修例運動潛水，宜家先上水搵黃媒做訪問， 成家都仆街

又嚟

潘老母，其實香港真係無人同情你架

瘋狂追擊

哎呀,時事台俾五毛PR SPIN左帶風向屌潘太

係囉，呢d行動post嚟咩？

根本潘老母同陳同佳係場社運已經無哂角色可言

The Rock 公開支持拜登！！

撐拜登一定係為利益，舐共

左膠格姐

「矛盾大對決」David 哥同勇武流亡手足，連登仔會揀邊邊

又批鬥

其實你捐左血未？

仲要教人地投票

近30個 TG channel 宣布罷工

點睇David

其實咩事

好似係因為咁

好 on9
2020 仲係到講教條主義

啲tg channel 算唔算老兵心態
一定要跟自己嗰一套咁

係，有啲似之前國難五金咁
不過我都對David所做嘅嘢係有啲保留

好好睇
輸打贏要嘈一餐，爭在未鬧鍾庭耀

消息指民主派民調留任及離任支持人數均不過半 惟支持留任者稍多！

入邊有人鬧呀
話人做假民調

點解得兩個選舉都可以有唔過半？

咁有唔知/無意見呢個option架嘛

佢當初唔係話只有走留兩個揀？

是但啦..反正議會都失效
鍾意留咪留走咪走

有d人話走係想搵泛民出氣
根本唔理有乜用

擺到明
只係睇販民唔順眼咪搵方法趕走佢
只知之前話少 like 過何妖個條友又辭左職未

好似有人拗係多過 下戰書時嘅何君堯like數 定係 多過現時嘅何君堯like數

條友都幾賤
走數走到咁
啲人以為括住嗰個就計嗰個

何妖 d like 既增長又唔駛計
擺龍門擺到咁

胡志偉：15名議員會謹守立法會戰線

跟公投結果都話為錢

好癲, 而家話鍾庭耀幫民主黨做假民調

消息指民主派民調留任及離任支持人數均不過半 惟支持留任者稍多！

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

跟Cctoy立場做=有政治智慧

話你知點解10.1要出嚟

要有心理準備Trump未必贏到戀童登

將美國比喻成香港

超過80名手足涉及1118營救理大案 今日於多區法院提堂 年紀最低僅14歲

考下大家記性
呢壇野罪魁禍首係邊個

同我即刻番poly

本人就十一活動嘅一啲估計：

1. 港島區遊行
參與人數：約10000
以上基於七一遊行30000 - 50000人估算，並以以下因素扣減人數：
中秋做節
熱度下降
十一並無示威習慣
國安法
若明天下雨，再打七折

2. 月夕行動
鬧劇一場

3. 香城Online和你Shop
冇乜人知，小貓幾隻，狗隻發癲

cctai又水人出去送頭

遊行遊咗去邊

突發！火魔出現！

#15 回覆

事實就係咁

幾廿人去坐48
送埋個人資料比人查
換黎既只係幾粒汽油彈
遊行唔係遊行
示威唔係示威既活動

水炮車又多謝手足

連登時事台＝黃絲毒瘤

月夕行動夕咗乜鳩出嚟
果然係一場鬧劇

全日都係鬧劇啦認真

黑警喺荃灣拘捕一名司機 搜出「光復香港 時代革命」等標語單張

相信我

防暴頭盔開始裝 GoPro

由中間開始討論得幾好
唔好睇啲笑人得得b啲弱智野

個搞手真係賤種黎,真係咪撚再俾呢D人搞D野出黎累鳩人啦
條友係中二病定點撚樣呀,當正自己大將軍調兵遣將

條友比我block左睇唔到
九成之前係咁洗到我頂唔順

成堆cctoy又屈毛

［10.1 反省］今日既人數係徹底地證明左，香港人現階段係有所退卻！

今日之後我唔會再出去

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來龍門個五仁月POST仲未完
好幾個人都嘈緊冇貨
中秋都完左

下年囉

變左期貨

警方更表顯示8月無巡邏布袋澳簽到紀錄 村民質疑「放人出海」

其實我唔明
到而家嗰12個人既然係有保釋
即係佢地晌香港境內係自由活動
佢地隻船一日唔出香港境/水域
一日都係合法
但出左呢,警察就冇執法權
咁警察又可以用乜理由拉佢地?

cctoy 話願意折壽十年換侵侵身體健康

所以其中一個可能咪係水警有得佢哋走，等佢哋到咗中國水域先call公安拉人囉

唔係
我意思係咁先係正常做法
本身水警都冇辦法捉佢

其實Donald Trump有咩得罪立場新聞 搞到咁大仇口

無幫侵講好說話即批鬥

咁其實都好難講
唔通平時見到走私客都係有得佢哋走咩
更何況嗰12港人有官司係身，走佬嘅機會更加大

走私有貨有證明文件嘛
但佢响個海到
我點證明佢幾條友係想走路？
佢地出境嗰一刻先犯保釋條件
有船家報串另計

又屈
朱凱迪：取保候審一年結束 王婆婆昨晚回港

又抽擊david
成班正常人
因為一個白咭既學生嘈咁耐
因住自己都痴埋

D人好惡㗎
話佢一個人已經可以膠化成個運動

成日嘈無人出嚟
有人出嚟又呢樣嗰樣

衍生產品涉及風險

返cctoy啦屌你老母

其實你都30幾歲人
每日日常就係上連登
夾硬搵野屌你口中既「連登cctoy」
你會唔會覺得自己好撚可悲

可能佢Mon post俾負皮谷左好耐終於忍唔住啦
但係貼堆link都唔知想點，佢講既野有錯就拎出黎討論
一開波就人身攻擊真係反映cctai質素，好撚可悲

個cm我三年前舊po出
姐係咁 我唔否認cc台係一大班傻西軍師
但條友每次都搵幾件柒頭出黎
然後放大到成個壇都係同一種人就好煩

連登毒撚幾時都係性侵／強姦既最好朋友

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Full block左睇唔到條友講乜

你口就成日笑伍公子個d傻仔
你自己咪一樣放大曬全連登都係伍公子之流
十足十一個銀仔兩面咁

每日日常就係屌連登仔XXX
當正自己出污泥而不染
一遇到反對意見駁唔到就屈人「兒登仔xxx」
然後fullblock當贏左

連登仔真係妨礙世界進步嘅力量嚟

#366 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

理想： 連登仔全部係種族歧視

現實： 你班撚屌黃皮狗

如果係私怨就出去開POST講啦
你CAP堆野出黎我都唔覺佢有咩講錯
睇返上文下理,佢鬧緊歧視既人同被歧視既人一樣
事實你去到外國人地鬼識分你香港人定支那人
日本仔去到俄國都俾人打

咁又私怨
姐係咁
我講多次我唔否認時事台係好多伍公子之流係度扮曲高和寡既傻仔
但條友煩到搵一堆傻仔然後放大到成個連登都係咁
跟住當正自己係成個壇惟一清泉咁不可一世就好難頂
一係就曲解其他人言論打稻草人

而且佢D野就唔係今日先有
我上面貼過條友17年屌唔捐血既人係仆街含家剷社會垃圾
turn out 原來佢自己都係冇捐過
仲要呢頭講完「連登仔口臭」 轉個頭就咒人「死全家」

同一年就話唔支持呂麗瑤metoo = 支持強姦
咁呂麗瑤單野炒曬車又唔見佢出黎道歉
連登毒撚幾時都係性侵／強姦既最好朋友

都係個句 我就純粹覺得條友30幾歳人
每日就係不斷搵野屌佢口中既「連登仔」
然後屌完就覺得自己好撚醒成件事好on9
事實就係佢自己就係佢口中最不屑既「cctoy」

我又唔覺CCTAI好多人扮中曲高和寡喎,我覺得CCTAI係一班無自己個人思想只係識隨波逐流俾人帶風向既ON9仔居多
1) 你話佢當自己清泉,3X歲人係咁出POST,覺得自己好撚醒,咩好可悲呢D,同佢既言論正唔正確一D關係都無,呢D係私怨
2) 你話佢以偏蓋全,呢個真係見仁見智,但係你出去問人,連登俾人個印象就係咁,就好似支那俾人個印象咁
3) 捐唔捐血你話佢講一套做一套,呢個我無咩意見你繼續屌
4) 呂麗瑤單野係佢炒車,但個POST入面D野都無錯架,你而家睇D強姦POST之類頭幾個回覆就實會出現勞資糾紛亦都係正評居多,雖然我有時睇新聞都覺得有D明係勞資糾紛

咪鬼理佢啦，入嚟柒
又唔知佢邊撚個
咸豐年前d野搵返出嚟講
上個論壇咁撚上心因住中風

老老豆豆一年前我仲做緊推拉師
成日攞返舊屎出黎講唔通人唔識進步咩

個cm 我3年前留過
條友過左3年到而家仲係日日搵野屌「連登仔」點阻世界進步

上論壇唔應該咁上心
但你條撚樣就日日講「連登仔」點阻世界進步
真係唔知邊個上心

人地覺得捐血係正確既事，唔代表自己就要捐架
有咩衝突呢？
然後metoo事件、的確佢都講得啱、乜唔係咩？
大部分連登仔就係口中所講既人
你以為乜真係「曲解」連登仔本質？
計我話只係以小見大
根本大部分連登仔都係咁既思想，現實係咪咁諗就唔知啦

其實你都幾on9 搵幾年前既post攻擊人，笑撚死、我諗可悲個個係你多d

陳水扁2.0 呢個term好正

唔好理佢啦
成個人生得連登真係好可悲
為左個假名人嬲到七竅生煙
記人講野講幾年真係好無聊
有時間好心做d有意義嘅嘢啦

學你個個po都cap入黎屌實好有意義

警移走白腊灣疑似火箭碎片 村長指浸水多時「咩輻射都冇」

呢個POST充分顯示CCTOY水平

日本空姐組賣身團提供機師性服務抗低薪

點解cctoy (連登仔)咁撚憎空姐

記人講野講幾年真係好無聊

冇跟
做乜鳩

唔知
因為我full block左
係你地答佢我先知俾人狙擊

你班仆街！一人一間好多人食嘅隱性藍店

班人係咪有狂燥症

佢地成日咁樣講野真係睇到人攰
舊年又成日「全部同我入嚟」

「我屌曬你地老母！！！！！」

點睇攬炒巴叫人攬炒自己又走撚左

cctoy癲到走入波台開post

佢波台狗嚟

cctoy係泛指一種思維&手段
條友要人留喺香港被捕，符合cctoy一貫推人去死嘅作風

波台=連登最大藍絲台

CCTAI啲毛病又出返晒嚟

又真,有得走好走

明明係佢地自己人嚟

屌屌下又屌埋其他台
買股票又屌,買樓又屌,娛樂台睇下女又唔得

其實走左然後吹雞叫人攬炒
影響唔到自己係咪又係一種離地

個post得幾條友扯貓尾又賴落成個台度

畀國安通緝都叫影響唔到自己
你唔好成個cctoy咁啦

咁唔好怪人唔參與啦
個人晌邊都唔同
我只係咁睇即

佢俾人拉過,都係被迫走
係外國都俾人打,留係香港真係死撚硬

你真你信佢俾人打？
一件衫有d紅跡就cap左一百萬
連報案number進度都冇

有無俾人打對我黎講唔重要啦,我無入錢俾佢
但佢唔走既話真係必死

揚左就唔會
愈出名愈冇事，你睇gphone
但坐監就肯定

去到後尾都可以扯到販民到

條友真係癲癲地

好似ghpone咁都死,而家行出行入都俾人監視就基本
支那對香港監控只會愈來愈多,坐完監俾人軟禁都唔出奇
怕gphone真係遲早好似劉曉波李旺陽咁
我自己不嬲唔反對人走佬

開呢D POST推呢D POST都係贖罪劵黎

個故仔仲要係假

第四波爆發係咪開始來臨？

成班loser望第四波

我唔想有
戴口罩好舒服？
你一定會無事？

話明loser，點會想人好

又會推返起

NOW新聞比人鬧爆

cctai 連新聞自由都要管

侵係皇帝, 唔批評得

★根本Lihkg財經台係 支鬼巢穴

其實cctoy有咩台係睇得順眼

政事台

班友又要驚又想開
想點姐佢地

時事台 fake news 標題黨 content farm 問題嚴重

呢個post要貼堂

行動撚警告現正生效
基於 小學老師被釘牌事件，可能有人會舉行有關的活動。相關活動可能欠缺規劃或粗疏，敬請留意。

袁弓夷：有手足想去美國參軍

明明讀好d書係常識
經袁巴把口變成聖經

WWIII 已經分好晒隊

每日幻想打杖

屌袁國勇

袁國勇：預期目前趨勢會持續 呼籲公眾提早進入嚴密戒備狀態

屌左好耐啦
十足十文革批鬥知識份子

今日17宗了,可以封酒吧未?

連登仔點解咁憎酒吧

防疫＝恐懼撚

咁酒吧的確高風險
唔飲酒又吹水
飯都可以話人人要食
酒唔係呀

但佢地係好似想所有酒吧執撚晒咁

到真係打我同你都應該死左

佢地心態不嬲都係想其他人死撚晒自己就冇事 之後就幻想自己可以上位
講到尾連登班黃共大部分都係失敗者 做啲嘢其實唔係為啲咩民主自由

袁國勇：建議酒吧客人不要除口罩，像小學生的水樽一樣伸飲管入口飲酒

終於話袁教授係中共爪牙

老老實實，有無人一見到抗爭post就想skip?

直頭自動skip左

不嬲都係自私撚家啦

我要攬炒
但係唔到炒到我

怕咩
佢地到時就行左去啦

根叔支持手足熱門師

其實呢單咩事，冇頭冇尾咁樣

千錯萬錯都是PR狗的錯
全連登都以PR狗為恥！

今日恐懼撚後悔未？政府去黃店捉限聚了

呢個post個樓主直情係blame the victims 既最佳示範

自己做出黎的野就搵野黎瀨

唔覺呢兩單可以拉埋一齊講

其實我大致上同意你既觀點,黃衛兵雙重標準都唔係咩新鮮事
我都反對有D人周街捉人唔戴口罩,捉人限聚之類
只係唔認同兩單野有關聯性
同埋聚賭果單唔止只係捉限聚一個因素,仲有影響民生,就好似捉屯門公園班支那雞咁

你話政府以子之矛攻子之盾
其實矛同盾都係屬於政府,今時今日佢要打壓你,
唔需要你有無捉過廢老聚賭,支唔支持限聚
所以你既見解係因為黃絲支持限聚,令政府可以政治打壓你,呢個因果我自己覺得唔成立

泰Tai

Lunch gor比人打

勇武派(對自己友)

蓬佩奧：解散軍於印度邊境聚集 印度有需要可獲美軍支援

恨打仗到

仆街 點解可以有黃店當同路人係水魚比d垃圾人食

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我問身邊啲美國人,全部都係投Biden

拜登都要上 cctai 拉票

都係個句
黃的做錯咩都扮睇唔到唔知唔準批評

第三個reply

好感動，美國小妹妹問"are you going to shoot us"之後

撐警藍絲全面進場

因為毒撚唔飲酒 啲囡比啲MK仔溝哂 , 同之前有一半人係因為溝女先去雨傘, 依家反送中一樣, 同女食黃店

呢個靚仔好型有無人識佢？

個post有正常comment有d安慰

又同大家update下啲手段先

啲熱城page都討論得好熱烈，口罩獵巫

成個社會渲染到唔戴口罩要捉去打靶咁撚樣
政府,FB,連登,TVB都有份

應該係呢個時勢唔戴口罩真係冇乜公德心
但都唔駛擺人上網架

黃之鋒借文評Lunch哥 David

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲人係咪覺得連block幾個好有成就感

同文革咁有咩分別家陣

咁唔戴又要聲大夾惡又係抵死

2019冬季流感 錄得625宗嚴重個案 357人死亡

CCTOY啲人含侵含到自己都變埋侵侵
用肺炎同流感比

[有圖] 大家知唔知道坐緊監既手足遭受緊啲咩既對待？

睇得多都悶

入面啲留言真係好撚on9 我都費是逐個逐個講出黎

【有圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

已簽
多謝分享

做乜又有堆小朋友入颱風post搞事 搞到話要報狗

又話假既？

無風8號風球 陰謀討論區

【突發】馬田幫富途牛牛賣廣告

又有新批鬥對象

政府陰謀:地球可能係平

出面一個還押 被捕手足關注都無

手足唔係 condom

一人一句祝福說話比判監手足

公務員都可以係黃啦

CNN 總統大選直播現場

又放fake news

old news 即

片入面啲人唔戴口罩
冇人批鬥嘅咩？

cc台個名不如改叫冷氣台

其實cctoy成日喺連登幫侵助選有乜用

9點後停止討論新iphone 集中推行動po

笑死 大家係咪唔記得iphone點樣害我地？

膠POST即

點搞,你地開始分唔到邊D假膠邊D CCTAI

戴口罩＝恐懼撚
你見侵都唔戴奶左野都冇事
所以武肺係廢病

又黎

咁都成千正評

罕病女童被做成情趣娃娃！媽驚覺「連穿著都一樣」痛哭：網路上到處賣

而家cctoy癲到一見到有新聞關d 普世價值事就夾硬搵左膠嚟抽水
就算單野完全唔關左膠事

唔知大家有冇共鳴

有無上左十年以上高登+連登既老屎忽入黎吹下水

知名冷氣台連衛兵

說好的黃色經濟圈呢? Apple藍撚到發黑成個電話台都係iPhone?

老鳳幾時去殺狗

黑警半年前阻CCTV曝光，半年後殺埋受襲露宿者證人

黑警又殺人

九龍城一間中學女學生影相時失足高處墮下不治

啲comments
cctoys真係好冇人性

有人性就唔會水人出去自己走去南丫島個d籍口啦

Chitter為左拜燈全球熄總掣，各位袋定關鍵字一開就洗佢板，請All in Trump

呢班癲狗愈來愈似某國班出征生蕃

有無諗過其實係同一班人

今日開始全力助攻 vote for trump!

原來佢地覺得自己有力改變美國總統大選

人地solomon yue叫佢地唔好干涉美國大選又偏唔聽
基本上而家cctoy呢d post我睇唔過5個comment就上一頁

重點又錯哂佢地

香港有撚資格輸出革命俾其他國家，人地檔水炮車，燒警車，攻到入公安局，港豬只得把口

呢個正
安坐家中屌鳩人唔燒警車同殺狗

cc台評論美國大選，我係非常尊重佢哋言論自由
但走去干涉人哋選舉真係無言，證明所謂「所羅門都講」只係apply to啱聽嘅說話

呢個白卡佬黎

陳偉業：肯定特朗普會大敗。經歷特朗普四年的貪腐，用人為親，無能管治，破壞法治及民主人權等行為，美國人民已經覺醒

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個回覆真心癲
陳偉業從政廿幾年只係輸過一之選舉
而家又喺加拿大生活
一個網撚可以話陳偉業outdated
最撚好笑話人老泛民心態
知唔撚知人地最早同民主黨反面
成班人見到有人講侵壞話不願面對

仲要屈人返左大陸
明明就係退左休返返加拿大

行動撚警告
擬舉行活動主題：與泰國示威相關

佢去加拿大咩？我以為佢仲晌香港

16年選完就過左去

【警告】你已經徹底被社交媒體洗腦

喺cctoy叫人獨立思考真係勇
當然comment仲好睇

Good post

對於黃絲陣營, 有咩真心話一直唔敢講怕俾人屌?

行動撚又冇聽你講了

呢啲細蟻嘢姐...

依家除咗細蟻嘢仲有乜可以搞？

mo la

冇你警告啲乜

我當然係指遊行集會開花嗰類啦

個樓主我記得有時開 d post 都幾極端下

高院裁定同性伴侶有自動繼承權 政府將提上訴

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
原來唔支持攪基就係政府藍絲

美國黑人饒舌歌手 50 Cent 宣布支持特朗普連任！因為拜登加稅加到仆街！

事實證明連登真係精英集中地
加富人稅都咁多人反對

左膠野呀嘛

年薪USD400K 有幾多人有

美國都係得 1% 人有

星爵演員Chris Pratt因為冇出席復仇者聯盟撐燈集會被左膠怒屌！

cctoy有面話人係紅衛兵嗰下好野

參加集會都算紅衛兵
網上批鬥個班叫乜

[扮睇唔到系列［突發 ］侵侵被爆係支那有個銀行戶口

試下係拜登睇下班賤種講乜

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

見到又想有人spin去話果d係5毛pr...真係不願面對

只不過係打回原形
反送中前都大把人話空姐係雞

乜都瀨pr同大陸人咩都瀨美國有咩分別

一樣

關pr 撚事咩
又尾毛pr 不嬲都係咁
On9 班友第一日上連登？

個個reply都好穩定有最少一個負皮

佢地自己講完又唔記得哂
起一起返貼黎binc跟住又搵籍口

喂mon po班撚屌睇下啦,咪撚淨係識偷偷負評成隻老鼠咁

突發 陶傑直播怒屌某登會員侮辱空姐！！！

#6 話分化果堆係PR

其實空姐失業可以轉去茶樓推點心車

睇下個冷嘲熱諷POST,#2屌樓主仲俾人屌返轉頭
二千幾個PR俾正評

都唔知有幾多係精神分裂,呢頭笑空姐果頭又係第2個POST屌返笑果D人

咁在意啲垃圾評分系統做乜

唔係在意個評分,係笑D人不願面對

仲有美國人比左媒洗腦
名人又比中共收買
係得 cctai 最清醒

有個reply仲話大陸一直都搞緊連登

全部都係雞嗰陣佢地有冇笑？

點解話空姐係飛雞唔得，話社工係社畜，教師係教畜，的士司機係的士狗，傳銷保險係雞，警察係狗就得？

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個回覆貼堂先

有任何衰野都係PR做
連登仔純過白兔仔

不嬲都搵遮醜布家啦佢地

仆你個街未睇既快D入黎睇新果隻匯豐銅獅

好柒呀

如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

快d入去lm，老鳳就差你地尼一萬幫佢老母落葬

咪理呢條低B仔啦
係佢d post留言盞降低自己智商

光時嘈到而家都未完
開市價而因政見而幫襯係經濟
開貴價而因政見而幫襯係教濟

老鳳而家係咪CCTAI明星黎,唔明點解咁多人理條傻鳩

又係D人頭饅頭事件,聽到光時高層袋10皮一個月都大概知咩事

平時得閒冇野做就周圍屈毛
耐唔耐就出垃圾po吸引注意

成件事嘅來龍去脈係點先

完哂啦，退撚哂場呀啦

根本會留言果班都係弱智,唔怪得會聽條傻鳩點

不過佢個標題又真係一個幾好嘅驗盲測試

盲唔盲都唔會留言啦,班傻鳩唔係信真係有錢派嘛

鄭立：法律就是鴉片，香港人長期吸毒

Cctoy真係好鍾意聽呢條傻鳩講野
唔係拉你就口爽
香港無法治所以俾狗咬就由佢鳩判？
百幾二百字睇完都唔知講乜

突發 四名前學生動源成員進入美國領事館 惟未能進內

呢4個人算唔算比連登害左
成日幻想美國會幫自己
點知去到門口都比入仲比國安拉埋

#國際知識 #請廣傳
美國嘅政策係要到達美國本土先至可以申請政治庇護 領事館係唔會受理
所以手足入唔到去都係正常情況
希望大家唔好喺度吊鬼🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

任建峰：特朗普藐視民主人權 無視自由世界盟友

得罪cctoy

又話侵爸爸會幫香港
幾時推上Twitter 比佢睇

一向係咁

仲有不停攞d廢文黎打j
不過微博係中央監管
Cctai 就自我監管

而家好多美國新聞我都唔敢講真假
又唔係傳媒好似某人放風咁

事實上美國好多人都信陰謀論
連 congressmen都唔例外

鍾翰林透露生活艱難，並反思勇武抗爭所付出的代價太大

佢要做5毛PR未?

美國本身都好多盲毛

理大一役殺死了整場運動

有d人走去賴選舉我真係唔知講緊乜

同 cctai 講邏輯

點啫，你個fd俾人ban 咗啦喎，我有無屈錯毛呀？

喂撚樣，你唔係好活躍㗎咩又話喺到等我覆你嘅？

柒到深潛？

小粉黃

翻去cctoy啦，好7啊你

你會唔會柒d呀大佬，依個post 唔係cctoy 嘅post 咩
依d咪係part of cctoy囉大佬

好撚on9呀屌你

屌拿星為政見同屋企人嘈搬出去班cctai撚樣又成功害到一個年青人

咁有D屋企係好難頂,不過無經濟能力果陣咪忍下

#166個回覆仲精彩 弱智到以為係假膠

失敗既定義，在於那？
物質上你可能喺呢個香港覺得自己乜都無
但你還記得自己因為咩走出黎？
係勇氣！
呢樣野係有錢都買唔到
亦唔係係人都有
你可以話有q用咩？

試想想攞返果股勇氣去面對一切負面事
根本就唔會難到你
工做得少，咪搵多份囉，肯做，香港唔會餓死
讀書好辛苦，試想身邊有冇朋友同學一齊捱難去
最緊要係，唔好放棄
放棄，先係最失敗既事
我都俾好多人寸
明明可以搭黨鐵返工放工，係都要塞車晨早同人爭小巴
我就係唔服輸，其他人點諗，影響唔到
我要五大訴求，缺一不可既心

生活是否富足，唔係單單物質既滿足就叫成功
有很多人有錢都一樣好唔開心
人前好威，到見到高一層又係成隻狗咁既樣

所以，你唔好放棄，赤子之心一定要keep住。

如果你變左，就好似你既故事變左主角，咁你既故事，仲屬唔屬於你？

我知我無咩可以幫到你，但希望你知道

我沒有放棄，想你加油，為你打氣！

又係佢話因為運動同屋企人決裂

立場立即撤回「劉博酷」文章，否則取消課金

勁！
你唔寫我鍾意睇嘅嘢
我唔俾錢

睇漫畫熱血上腦

錯唔哂,只係佢地鍾意睇果D野應該去大紀元度搵
反正佢地都唔理係咪FAKE NEWS,睇得爽就好

「突發」尖沙咀清真寺開始多人集結！

舊年尖沙咀示威手足前手足後
而家

同大家update下cctai啲手段先（6）

本身呢個廢Po咪就係最大嘅手段囉

FBI大佬同民主黨總統候選人甚至成個民主黨都係土共既人
Cctoy仲停留係邊間公司藍唔藍奶唔奶共

比你條發癲黃毛做特首就慘，係咁追殺人迫人地回你，講咩民主自由。我得閒先再屌你

比佢做到特首會唔會殺哂所有藍絲，之後話最民主

柒到依家先敢應我

你個fd俾人ban 咗啦五毛，你有乜回應呀？

咪ban 埋我 黃毛共產黨

又黃毛呀

你究竟知唔知個毛字點用㗎

不過我唔想你俾人ban 呀，睇你成個傻鳩俾我撚嚟獻世幾好

又多件玩具

傻嘅先會做特首

第二我真係做特首嘅話，洗乜殺哂班藍絲呀，用民主話俾你地知你地係on9同天真咪夠囉

差唔多啦，咪又一9樣

大佬呀，你係咪柒到唔敢應我個thread 呀

原本依個post 都有可取之處

果然依個post 都係俾五毛狗打飛機用

系啊亲

矛問題牙亲，梨肯認七就duc

梨珍系乖，夠曬聽話

和谐和谐，不分化不割，兄弟爬山，不完美可改善啊亲，手足

对!你说的都对!

梨系禾手足ma?

扮什麼

這些客套說話，免了免了

大家都是中国人，不用分那么细啦

不是，上海人還上海人，北京人還北京人，上海人同北京人心諗，同你有親呀，是嗎？亲

做乜柒，私怨出去私片啦

所以連上海人同北京人都唔撚認自己系中國人果陣

我作為攞住外國護照嘅人，點敢講我係中國人呢？

是嗎？亲

樓主唔想我地喺依個post 開片，不如移師去我最新嗰post 到一齊研究研究？

五毛狗就出去周圍屙尿搵錢啦，係度圍爐把撚咩，你地自己私怨就出去開post互屌唔好係度洗板屈人五毛

螞蟻集團截至上午11點錄得總認購金額1兆3000億 破紀錄147萬人認購！

洗撚我屈咩大佬，更何況我跟緊佢logic 㗎，佢學港父果套用正負皮嚟justify 呀嗎

我咪跟佢logic, 用佢收到咁多負皮嚟justify 佢係五毛囉

仲有呀，係佢喺另一個post 到唔敢我咋

唔係嘅話，我洗鬼入嚟搵佢

147 萬人之中幾多人係香港人先on9

你識唔識㗎

關蛇買中資股，所以唔計

開關蛇乜事

佢嗰陣俾人踢波過一邊買中資股，一邊捉/屈毛云云

所以呢？

今次依次螞蟻佢有份？

你信唔信冇
又用CMHK

咁用cmhk 唔代表會抽嘅

不過啦，我係信有黃絲會去抽螞蟻，但係唔會吹到過幾十萬人囉

歐洲錯過咗今次清除伊斯蘭嘅機會 真係永不翻身

cctoy又塞錢入歐洲各國領導人袋

去財經台走一轉先

笑死
睇返呢條傻鳩cctoy之前理大post

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

冷氣總師令

果到大把藍絲啦

我都成日去果到

你會唔會當係黃絲咁睇呀

唔會

咁代表好多黃嘅都有抽？

集體自殺 , 冷氣師真係以為自己係諸葛亮

大家都冇數字
口同鼻拗冇意思
但我一定信關sir有抽

咁好啦
我都阻唔到你咁諗，大家都唔會知

愛民邨係咪走失一隻頭戴鹿皇冠嘅黑白貓

屌 又標題黨

隔三五七日實有呢d po

又話支持新彊
但家下

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

睇左一頁已經笑到停唔到

人地英國年青人唔想脫歐係怕無工作機會
佢地梗係啦，工都唔使返
再講，有心恐襲邊使喺係度定居

而家仲成班香港人去爭飯碗
雖然唔知嗰班係咪有錢到乜都唔做都可以生活到

cc台啲人覺得歐盟同英國等於大陸同香港

歐洲幾年前啲反歐盟嘅聲音，今日已經隨住難民問題變得基本上唔存在

真係唔知佢哋睇咩新聞先會有咁嘅諗法

屌 格硬到..

呢幾年EU基本上係叫土耳其收晒啲難民，再嘗試搞好非洲國家嘅經濟
加埋英國同EU貿易談判搞到笑話咁，歐洲大陸啲人都唔會覺得自己國家有能力離開EU，特別係疫情搞到經濟衰退

我本身呢就好鍾意貓
我以為真係走失貓啦 咁就禁入去睇吓
屌點知俾佢呃撚咗

英國而家太多 uncertainty
肺炎脫歐兩樣一齊黎
經濟差到連 bj 都話唔想 lockdown 但都冇辦法

原來今日係831 第XX 個月

一人N 個 Block柒左既五毛會員

有你份

下 有咩
邊度

#116 第4張圖

屌 on撚鳩
係又block唔係又block

五毛都話，支持左翼又block
之前仲想搞連登健康碼
俾佢地搞得成連登即刻變小欖

做乜出面突然間成村人屌張竹君

是撚但啦
出面班友個閪腦裝屎無謂同佢地嘈
早幾版有幾條柒頭係到嘈都唔想理
Feel到佢段字弱撚智就冇睇

唔喺個list度算唔算失敗？

屌你老母 嗰個基爾啲POST入面成班MK狗公

果班垃圾d post一早變晒小圈子吹水post
仲好意思話人圍爐

唔講以為自己上緊5P
坦白講 呢場運動去到某個時段之後
只係淪為俾人消費嘅工具
有人就拎嚟賺錢 有人拎嚟交友 有人拎嚟出名
好聽啲咪話為咗KEEP住熱度 所以要不斷宣傳

小黃粉係咁

共產黨：螞蟻金服在香港創下人類史上最大規模集資 證撤資傳聞不實

通囝呢D柒頭
淘寶就話人賤種
抽螞蟻就話我唔抽D藍既都會抽
我都賺埋一份

吹水當推POST

持續關注

（有圖）M記個新包好正

陳偉業：特朗普係極權主義者 香港人支持佢就唔好旨意美國會幫香港對付中共

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好好笑
唔撐侵香港人無權投票
咁撐侵嘅香港人唔通有得投

香港人無民主了, 你食M 記就影相上黎鬥先

諗起之前有個 post 話財經台係藍絲集中地

其實我唔明
如果買壹傳媒股票係幫唔到蘋果日報嘅話
咁點解抽螞蟻就係俾錢中資洗

因為你係晌二手市場由唔知邊個手上買壹傳媒
錢係入第二個人既袋
但ipo係新上市 你係直接課金比螞蟻

情緒勒索少陣都唔得嘅
（有圖）M記個新包好正

點解cctoy咁鐘意吹風話有好大既移民潮

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

呢排越嚟越多呢d戇鳩post

黎黎去去都係得d煸情文宣
睇得多幾實都幾厭

見到又紅字又圖就唔想睇落去

其實
一直都想問
時事台點解係女cctai?
唔係cctoi咩

唔知喎，一路都係咁叫
cctoy係後嚟先叫

喂 隔離紅底鍾培生 正評竟然多過負評

黃衛兵出征

咁鍾生真係藍

咁我哋喺cctoy眼中都係藍

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

黃色文字獄

知唔知點解連登越黎越多「五毛」

原來cctai 班人日日推po係咁樣推

之前咪有個save12亂交友post

呢班人實係
打住正義旗號交友

樓主想講「時事台」

粵語發音：cctoy
國語發音：cctai
（定樓主系國語人）

貴圈真亂
知道有人妻社運出去食小朋友

樓上條撚樣

以後唔笑 cctai 了

戒到黨鐵既你 點解唔戒埋巴士？

假膠

一人N 個 Block柒左既五毛會員

成班中二病

呢輪叫基爾嗰條友真係好撚出位
個個post都正評多多 又keep住出post
好想知佢一日花幾多時間係連登 其餘時間可能諗緊點做標題黨

仲有魏書洛陽城

原來佢地真係信有五毛同PR公司收錢出post
究竟智商有幾多

呢條友好屈機架 個個POST用冷嘲熱諷既方式屌鳩人冷嘲熱諷
一定要人做正能量撚

仲要佢最鍾意係 明明係兩個地方都有同樣抗爭問題
佢可以因為A地方有呢個問題 所以香港有呢個問題就冇問題 唔屌得

其實花咁多時間落同溫層嘅地方做乜春
唔通呢度真係咁撚多五毛藍絲咩 只係你哋幻想出嚟嘅假想敵咋
你咪繼續喺連登絞盡腦汁諗點樣作標題 打煽情文 屌其他玩膠啲人
你篇文真係睇到我流哂眼淚又點 你哋個受眾咪又係其他支持你嘅連登仔
把撚咩

你哋覺得抗爭完咗未？

又嚟啦 傾計推post

屌黎無意思做返自己本分咪算
由佢地繼續圍爐啦

其實嗰啲TVB戰線多撚到根本冇人記得

覺唔覺基爾呢條撚樣正賤種黎？

邊位巴打 大笑出聲

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

推你老母

［推到完場］美國大選選情集中討論區2

我以為呢個 post 真係討論美國大選
點知全都都係幫侵打 j
一入去成陣腥臭味

入面勁好笑 真係當侵侵係救世主咁含

唔可以
個個post都黎

直接PM佢地FB IG睇唔到,要推上熱門俾佢地睇

0

順我者昌 逆我者毛

鄭松泰：你班仆街畀我抖下得唔得

係
唔係系

睇完呢段片你就明點解美國堆後生仔會選擇拜登

成日話人和平太耐
唔知以為cctoy個個喺中東大

其實根本黃唔黃好取決於自身對社會有幾不憤，點解老人家會少黃，因為佢地收到社會提供ge待遇比年輕人好，對於自身生活條件比較滿足，光時就係一個例子，當你處境從最低慢慢升上去時候，你內心黃ge價值觀會比好多唔同利益衝擊/破壞，有時候我覺得如果777同689係宜家做緊洗碗可能佢地都係黃都唔一定，所以都係果句，好多時唔係香港人想唔想要民主，反而係香港人值唔值得民主，就算你成功獨立起左個政府出黎，我點知你上面果班高官會唔會同宜家差唔多，到時候經濟又無民主又無，

原本我對侵同拜登兩個都冇乜見
但而家真心想拜登驘
再睇住班友點放負都咪話唔正

我都想睇
但又想要侵嗰個班底
好矛盾

拜登我不了，唔會因為cctai班傻鳩而想佢贏

黃阿叻

我估如果TRUMP輸左應該會鬧點解某個藍州份有咁多選舉人票乜乜77

最幼稚仲要係到講咩拜登必勝
成班小學雞咁(雖然有可能)

點睇攬炒巴又出黎抽水

其實，攬炒團隊同盟友一早已經準備好，狙擊螞蟻上市計劃。

人地公司上唔到市都係多得攬炒巴
果然冇課錯金

其實佢實際上做咗啲乜

尋晚係cctoy見到攬炒post真係笑到冚家剷

呢層肯撚定

咪撚on9鬧cctai但又成個cctai低能仔咁

trump 可能唔會承認選舉結果，你地會唔會 stand with trump?

呢個post睇到民主喺cctoy心目中有幾多斤兩

我又冇份投
想邊個贏有乜影響

成班CCTOY戇鳩仔當正美國總統同皇帝無分別，
屌佢哋當美國國會同法院死撚咗啊

睇下個大選POST
下晝就SUREWIN晌度笑登登
而家就哭喪咁面口
D人見加州選定人票多就屌做乜咁多選舉人票

等睇拜登贏班傻仔發癲

晏就個時睇成班友仲話拜登只係 early lead
一計到搖擺州份就係侵世界
點解突然轉得咁快

要姓侵

D人見加州選定人票多就屌做乜咁多選舉人票

話撚左

ca佔總人口8.4%囉

仲好肉酸
今朝先吹奏選舉人票幾英明
下晝就屌點解有啲州咁鬼多票唔拆散佢

一早話Cctoy 係黃色藍絲，網絡廢老

加州一定係藍絲廢老州啦

左膠美豬

成班美豬和平得太耐

美國選舉好快變做第三世界一樣
又假票,又一車車咁黎
D人又選舉舞弊
下晝既民主燈塔
晚上既民主「明燈」

侵侵贏就係民主之光，
拜登贏就係民主之死，
明未？

準備再出一次「中美和好，反中撚炒哂車」

推到完場之美國大選選情集中討論區8

#4752 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重諗住洗底 企開d 啦屌你老母

你覺得自己比我高尚？
收皮啦傻閪

已封鎖會員 回憶小子

好事呀

4816重痴線：
如果一開始，連登唔係圍爐燈，而係做多d實事，去其他地方話比人知點解我地希望Trump當選，今日結果就未必係咁

連登真係好撚多中小學雞

你估你走撚得甩咩

我又冇樓
樓市淋有咩影響

佢哋打到佢完整通訊順嘅英文先再講嘢啦

你要走既
非洲南美中東都走得架
一定要五眼咩?

你咁撚低賤係人都高尚過你啦傻鳩

推到完場之美國大選選情集中討論區9

呢9個POST應該好多精彩留言CAP底

點解成日覺得幫唔幫香港有一個主導地位

我今日下晝都追左陣post，係幾好笑

哦係呀
咁你而家係咪自我感覺好良好？

新呢個先正
真係cctai哭喪區咁

下晝話trump形勢好應該贏到會俾人屌話咪撚燈

推到完場之美國大選選情集中討論區9

#2800 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入面班友中二病到不得了
覺得自己可以拯救世界

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

諗人不為死沖去比人拉 定係退場呀 軍師

個結果係負面都唔俾講
咁好似雨革咁講We will be back囉
保持正面保持正面wow

連登玩膠玩到TRUMP輸左

推到完場之美國大選選情集中討論區9

#3143 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
真係好民主呀
轉軚倒戈都唔可以
惡過共剷黨

屌

覺唔覺美國應該取消不記名投票制度？

今日竟然冇全民中伏
冇人講周梓樂

好似有

假膠來

咁都講得出

其實蕭若元呢條冚家富貴幾撚時肯收皮?

癲到搵燒山出氣

已經講到連高投票率都有可疑
仲有D咩up唔出

波台膠po嚟，唔好咁認真

cctoy會員撐侵偉論收集區

呢個精華區真係不得了

其實係咪真係有證據可以證明到郵寄投票有得作弊？
以前都夠有郵寄投票 點解今次大量郵寄投票搞到好多連登仔覺得係投票不公？
唔通今次因為武肺關係搞到好多人都選擇郵寄投票 就係會造成不公嘅來源？

cctoy 輸咪不公囉

入面有人搵到呢3個po

[美國大選] 川普將會拿下密西根州以外既所有擺州

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

Trump大幅領先Biden 322:216

希望香港人係有腦
唔好用連登睇美國大選啲野
自己上網睇 因為真係好撚多假新聞

cctai傻仔 不願面對

因為以前香港人WFC美國選舉

原來民主自由一砌都係假

個結果唔係cctoy鍾意=民主自由係假

做乜鳩

利申：撐侵，覺得拜登係有古惑，支持循法律程序調查
但如果法庭最後都係判拜登贏，會唔會成班變美國OMDB

你話呢

美國，仲有得救

[打擊假新聞] 拜登多左138339票係fake news ! 請推

笑死人
樓主明明解釋咗好多次，但班傻鳩淨係識得話樓主駁唔到

郵寄選票由林肯個時用到而家
係今日先舞弊我都覺得痴線
要證明選擇公平只有一個方法
就係侵贏

咁應該會輪到民主黨發癲

慣架啦,果陣話彥霖老母死左都係咁...溝通唔到架

其實類似既野都發生過
00年大選個陣bush v gore，florida兩邊極近，要重新點票
重新點票係用機點，但機點結果係票數愈黎愈favor bush,gore就入法院要求人手點票
當年張vote既design係揭格仔咁
你想投邊個就篤穿個位個格仔
但總有好多人篤得有問題，例如篤到一半篤唔晒等等呢d
bush個邊既argument係
假如有兩個工作人員見到張揭左一半既票
有一個工作人員覺得揭一半即係廢票，但另一個工作人員可能會覺得冇問題照計
只係因為工作人員判斷就令結果唔同，違反一人一票原則
法院最後buy左bush呢套，但都因為介入左總統選舉被猛烈批評違反三權分立
可以預見侵侵可能會用放大鏡去睇mail vote每個環節然後上法院發癲

即係咁樣
我就從來唔覺得郵寄投票係可以保證百分百安全
講真如果唔係返唔到美國或者唔係特殊原因 又或者唔係真係好驚武肺 親身投票嘅感覺唔係會穩陣D咩

我覺得佢地成日諗得太美好,民主自由唔包保無選舉舞弊既
有民主自由梗係好過無,不過就唔好當哂係萬金油,當美國係完美國度囉
所以如果話選舉舞弊=民主自由係假就真係幾好笑
當然而家有無舞弊就未知,不過呢D野..雙方都有出古惑就梗

同埋香港本身冇郵寄投票呢樣嘢，可能比較難理解
但話郵戳等造假又不無道理

美國人同我聽住！！

做free rider 唔成發爛渣

美國人同我聽住！！

假膠又撚

共和黨一樣都有郵寄票
要出「龍了」一樣可以

留意到呢班有班人同呢個post本身批評果班cctai根本就一鳩樣

拜登當選，證明美國有六成人口係孌童

咁撚樣老屈都得

共和黨咁正義點會做d咁既野

整係想知如果疑似種票令侵贏班cctoy手joke都點

三分已袋，理撚得你

緊係唔出聲

新國際線任務：全力追擊拜登，爭取英國歐盟同路人支持

例牌句子
你係民,佢地係主

係侵領先既話，仲睇唔睇到咁多醜聞

應該都會有
但佢地實會話睇唔到

幾時搵埋攬炒巴去 send email

fact 你老母check咩
真係十足左膠思維
而家唔係你信唔信問題，係真係一野flip撚左
唔係點發生??D票消失左未? 係度架嘛??

有問題共和黨自己會去搵supreme court
唔撚洗你香港人fact check咁撚神聖呀

你唔覺有問題咁咪fine. 大家唔係持份者，冇票係手既，都係討論下。

[打擊假新聞] 拜登多左138339票係fake news ! 請推

#219 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

咁都得嘅咩

咩13萬票原來係入錯data，不斷喺個圈子度circulate咪變「醜聞」

CLS

CCTAI精神
理得佢真唔真啱聽就得

大家覺唔覺cctoy變到廢老Wtsapp group
成班人分享假新聞 潮聞

究竟cc toy d撚樣有無腦

WeChat group

美國終於嘗到種票，掌心雷既威力

咁都可以拎嚟曬命

以前高登都冇咁多on9
班00後cctoy真係低能啲

Trump 喺 Georgia 敗訴

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國版dead body

［美國大選捷報］美國共和黨成功同時奪得參眾兩院大權

哩個post笑撚死我

時事台準則：一開始（話）要fact check -> 變可以唔fact check 都接受 -> fake news 照post -> 自己起標題做fake news

我分唔撚到真假啦 已經

老老實實，個熱門呢排都唔使睇
唔係負能量post就係fake news

負能量都無乜野
Fake news先有問題

Fact check撚實際係邪教

所以咪瘋狂炒車

恆屍負皮上一頁是常識吧

［超清楚片段］票站人員喺度填選票

睇下通處
已經有人講點解
成班人都係咁嘈嘈嘈
廢老到

trump 可能唔會承認選舉結果，你地會唔會 stand with trump?

#170 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連侵自己都係咁 retweet 假新聞
你可以諗下佢 d 死忠仲會唔會用腦 fc

(長文)其實deep state會唔會比想像中更恐怖？

trump 似乎想逼 deep state 現形

佢哋真係信架喎

民主黨收中共錢
連Deep state都收粴

不過點解機讀唔到要罰抄而唔人手數

解釋一下, 票應該點造法?

cctoy d侵粉幾時要睇精神科

呢幾日佢地已經 short晒
醫返都曬藥費

有啲州會人手數
係睇個州嘅規則

麻雀妹客觀地批判盲撐侵現象結果被班cctoy打成係撐拜登左膠
班黃衛兵真係痴晒線，本質上同共產黨根本冇分別
好彩佢哋只係班讀唔成書現實失敗只會用鍵盤發惡嘅垃圾

美國登報支持Trump有冇得諗?

柒撚夠未？仲幫打國際線d人倒米？

原post？

等攬炒巴搞囉
佢最鐘意登報同國際戰線

許穎婷frances: 香港人個名就黎比大家玩完

立場新聞我正式屌你老母

反侵=共媒

灘晒d野出黎討論囉
hxh 私通chinese spy cheif何生而老豆知情唔撚講?
有得笑侵粉好笑啦
好撚快撐侵就係5毛

屌你老母呢到都搞到烏煙瘴氣

下年垃圾講返同一句野囉屌
冇撚跟過係到屌屌拱

有你班人喺度污煙瘴氣左好耐啦

望到班左膠同Fact check 撚，我信香港已經玩完

五毛峰擁而出屌立場新聞

又未必係五毛嘅

cctai 屈毛都唔係第一日

有五毛都唔係連登啦 ,成班輸左揾人出氣 , 真係以為連登可以改變世界 共產黨放哂啲五毛入黎

睇住而家個cctoy咁
乜Fake news炒車都照傳
我明白班廢老日常係點過既

好似琴日有個tweet話ballot duplication係造票
邊有可能唔俾Twitter bam

因為而家太多陰謀論
QAnon個d直頭危害到國土安全
唔ban都唔得

怨婦到癲
美國大選快d完啦
睇見cctoy班侵粉周圍賴屎就眼冤

而家 media 都call埋
真係準備睇第二次暴動都得

一、否認：否認即將面對死亡；
二、憤怒：對於死亡為何會降臨自己身上感到憤怒；
三、討價還價：跟神或上天就死亡討價還價；
四、抑鬱：發覺一切無望而抑鬱；
五、接受：面對並接受死亡。

而家討論緊deep state算係咩階段

係咪應該停上連登一兩個禮拜
日日睇見咁多白痴侵粉9up好嘔血

唔上cctai就得

一、否認：否認拜登當選侵侵收皮；
二、憤怒：對所有宣布拜登當選嘅媒體同會員感到憤怒；
三、屈毛：PR五毛狗死全家；
四、Blocked：已封鎖會員 ,完全封鎖；
五、因為已經Block左所以睇唔到㗎啦,去返一、否認:。

點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

cctoy係全世界最強真理師

事實證明人類就係易比人呃 鍾意標題黨同糖衣毒藥

點解我完全唔明白佢個邏輯推論
係咪我無獨立思考能力

第一段已經係9up

個樓主打完有冇打冷震

美籍張曦雯突關心政治 狂賀拜登賀錦麗當選：WE JUST MADE HISTORY!

美國公民關心國家大選都錯

其實點解全世界都要圍住香港轉，係咪美國總統存在目的只係為對抗中共同幫香港，點解cctoy d中學雞永遠覺得全世界一定要圍住自己轉

入面仲要問人住邊

已經取消訂閱蘋果

蘋果唔一齊搞偶像崇拜所以唔訂

呢期係咁喪屌立場蘋果做乜
立場係喺FB都屌

到依家仲撐緊Trump既香港KOL

而家癲到批鬥唔撐侵嘅KOL
去捧d捧侵嘅癲狗

同埋有無人可以講下點解fact check都屌埋
真心想知

佢哋好似話FC嘅消息來源嚟由「左媒」，有偏頗

而家9單fake news先有一單真野
跟住揸住果單真野執到寶屌鳩話要FC果D人
其餘9單炒車既就當無件事

最近睇到有個 post
話只睇立場
不求真相
講得真係好啱

[致Admin公開信] 導正時事台風氣，刻不容緩

多謝補充

香港01:傳北京日內DQ至少4名泛民議員！

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

泛民撐拜登

其實蔡英文究竟有幾憎trump

用d辦公室政治心態睇國政治

有咁簡單就好囉
政治不嬲都係世途險惡,人心難測

見到TG又有人吹雞聽日乜乜行動

[突發] 拜登承認選舉舞弊

斬頭斬尾飛機post又上熱門
因為連登仔鍾意

從來唔覺得連登仔有資格爭取民主

唔容許其他立場何來民主
喺連登一有唔同聲音就會俾人話係5毛

CNN剛剛把亞利桑那州從敗燈名下拿走，拜登從290變成279了

美國主流媒體最愛引用的網站RCP已把得票數改為259:214

咁spread misleading info真係有用？
唔少人信以為真 又係其他po提翻

我本身有玩D連登tg group
已經係咁廣傳呢兩單野
仲要吹到侵好大機會反cup咁
搞到好似睇緊藍絲group savehk文

原來fake?無跟到做咩

1. Arizona有啲媒體call咗，有啲未
Trump要贏就需要喺餘下嘅票入面攞到70%

2. 條友講緊Pennsylvania 20張選舉人票
Trump贏Pennsylvania係得返數字上嘅可能性，但實際上不可能，因為點票進度最慢嘅大點票站係民主黨區嚟

CCTAI多咩人玩，毒撚囉，毒撚講嘢都好信嘅！！！！///////////////////

CNN從來冇call過AZ 得Fox同AP called AZ for Biden

RCP個票數一直都係259

兩個po都有comments提到 但冇人理 個個信以為真

鄭松泰:我流的是中國人的血

真係唔入去撚下班柒頭都唔得

有啲蘋果我好鍾意，但有啲蘋果我好唔鍾意

好撚On9
乜撚都唔好用囉 仆街
其實好多時都唔會記佢咩產品 因為太撚多

我好奇宜家D廠家其實係咪已經陸陸續續重新開始落番TVB廣告

屋企有睇TVB，而家TVB要出廣告叫人落廣告

都好正常呀
CCTVB到宜家都仲係折墮到咁樣
但係醒嘅都唔會落CCTVB嘅廣告啦
根本倒自己米

諗住係呢個post圍爐 點知都有人負皮
人地叫你抵制Apple喎 呢度大部份人都甩唔到iphone啦

負評唔使理,長期有1,2條cctai傻鳩mon post又唔敢出黎駁齋俾負評

你唔知呢度有人日日過嚟俾負皮咩
我好耐以前就見到有人咁做
過左咁耐仲係堅持緊
真係好勁

成日話同性戀係好自然、大自然動物好多同性戀嗰班入一入嚟

cctoy連同性戀都屌埋

有無連登仔住係加州 熟悉美國左膠

總之人人都要明 cctai 諗乜
美國幾百樣問題都唔理
如果唔係就係左膠

睇落多左

呢個不嬲反
一向話連登仔，特別係cctoy係網絡廢老

好耐啦
一講呢啲就拉亂倫人獸黎講

真係痴線
中國人仲進步過佢地

我好怕呢D盲反,反一種人就會反哂佢所有主張
佢地反左膠所以左膠提倡同性權平權都要反
但佢地嚮往既國度都係開放國家

可能佢地去外國又會想改變人地文化

其實林鄭送咗個核彈俾我哋

又有核彈

其實無咩好反 , 事實如果人類 同性戀超越多過異性戀 , 就一定要反因為人類會滅亡

佢地講黎講去都係呢d煩唔撚煩
運動初期就講講到而家

蓬佩奧：台灣並非中國一部分

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CCTOY紅人屈CCTOY紅人五毛，笑死

沒意外的話，川普在賓州20張選舉人票入袋。

睇翻個source嘅原文

其實Pennsylvania得10,000張郵寄選票係大選後先送到，同埋法庭一早命令咗呢啲選票要分開點算，好似話琴日先開始點呢啲票，所以係唔會影響結果

North Carolina直頭接受郵寄選票到12/11，不過Trump贏緊，係冇人會嘈

唔識英文就po出嚟打飛機，真係好嘢

侵侵識玩一定係俾綠卡香港年青人

Cctoy啲智力有無10

而家cctoy d愛侵力都少左好多

作Fake News屈毛未來人17年開始收集19年手足資料

發現五會員 火影忍者龜仙人 #105166 設局搜集港人資料

最好送多條正鬼妹俾手足添

入晒個個選舉 post 打丁

吹到侵反敗為勝

作為三上悠亞fans嘅你 又識以下幾多？

屌你老母臭閪 低質到
好撚叻啦而家 諗到個咁嘅標題 呃撚到我入去

特朗普指控拜登勝選作弊無證據 律師庭前多啞口

如果侵侵話太陽由西邊升起
班愛侵力應該會信十足

再咁搞法到拜登宣誓就職個日 d 愛侵力都唔會相信

撐侵大遊行直播 全部同我入黎！

全部同我傷嚟重現江湖

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】坐緊監嘅手足（傻仔）究竟有冇後悔？（2）

cctoy永遠唔明白的

嘩屌，高登算撚數啦

家下美國自己本身都有排嘈有時真係無謂加把口埋去
係cctai硬係都插下手
再者,家下資訊好混亂,都唔知邊d係真邊d係假
都係等真正或者當事人講仲好過

cctai: 得新唐人大紀元係真

賀錦麗引用習近平名言 聲稱要「 撸起袖子加油幹」

如果習總講句太陽由東邊升起
第日有美國人引述
會唔會cctoy話佢引用習總話佢投共架

大紀元有時都唔知quote左d咩返黎
之前就話大紀元作
家下全部信哂

柒撚到癲

以前高登年代玩人先幫佢訂大紀元
估唔到而家變左搵大紀元黎睇

係咪叫功德圓滿

其實now咁報有咩問題

快訊係準確咁報咗 He won because the Election was Rigged 呢句

照字面咁睇
biden贏係因為選舉舞弊同個system的野
但cctai一定唔清楚跟住係咁話now fake news
始終傳譯有時真係唔係咁易

因為成句嘢按字面睇係完全冇問題

都係個句
唔好高估cctai班人的閱讀能力

拜登承認自己不會成為總統！特朗普已經勝出！

好無聊啊cctoy，係咪大豆輸左搞到精神錯亂嗮

泰國抗爭正式進入嘉年華階段？

頭先我講個句

佢地點解唔會明無可能打足365日

我已經唔識分係個記者唔識英文定佢地唔識中文

【緊急】推到蘋果編輯見到！一定要將今日黑警阻礙消防救人單野擺上A1!

上得連登多真係發現好多都冇腦

#16 句嘢冇問題喎
同埋你睇下幾點出post，報紙都截稿啦

我覺得NOW用字用得衰俾位人入
特朗普稱拜登勝出選舉因選舉遭操控
咁會好D

拉翻上去基本上全部留言都係正負皮0:1，邊條cctoy狗係度偷偷負皮

陰謀論：Lockdown係一場大重啟

咁嘅post幾百reply
又捧返陳雲
唔知講咩好

LUNCH哥

太出位果D都係鳩鳩地

其實可以有多個目的同成效,包括防疫,無衝突
不過陳雲班信徒淨係識老師又中,唔中果D又當無野

咁點解又成日叫香港封關？
Cctoy唔覺得矛盾嗰下好野

d 雲粉係咁㗎啦
不停 spin 跟本冇人夠佢地講
成個歐洲都 lock down 咁濟都唔知陳雲幾時去教下佢地抗疫

[突發]杜文澤食藍店！！

立場又要乾坤大挪移啦

歐洲國家都想盡可能keep住個經濟
lockdown係最後選擇，因為要防止醫院爆滿
其實全部都係有數據同科學理據支持

又黎考驗CCTAI搬龍門既能力杜狗今次好波

買PS5俾人屌舐共
杜狗食KFC俾人鬧就批鬥

同班無懼撚講科學
陰謀論個 d 就信到十足十

有幾多手足係堅持到餐餐食黃店

真係慘
通囝呢D柒頭只係晌度做錄音機同關囝一樣

你快啲入去幫拖啦
就嚟頂唔住喇

如果連登仔生於三國時代

班冷氣軍師咪馬謖,柒完一次又一次害死咁多人,不過都唔使俾人斬

Admin 搞搞五毛account啦

又係到屈毛
搞到烏煙瘴氣咪又係佢地自己

宜家連登俾時事台班仆街騎劫 幾時先可以返番去以前

#11 應該要開返個抗爭台比班cctai , 還時事台平靜

其實政事台已經係for呢啲野
不過冇人用

[道德問題] 昂山素姬究竟係咪暴君，違背初心出爾反爾？

俾cctoy上位
香港應該都係蠻荒麵市

通街幾年前都還好d會講下道理
而家正式變成柒頭一名

我屌曬你班同性戀份子老母

Cctoy傻閪死返出去啦
俾你地掌權真係衰撚過共產黨

關cctoy 咩事

得你呢啲cctoy先會盲反普世價值

賓州最高法院：只要你個人係間房到就算你睇唔撚到啲票你都係監緊票

仲叻過法院

Cctoy班左膠先支持呢啲普世價值

乜都賴左膠

最搞笑係班左膠將平權捆綁落去民主自由嗰啲度

一話唔支持佢哋/持相反意見就話人歧視，同B L M有乜分別

嗰啲惡過人既平權撚先至係CCtoy 手足嘅特點

左係乜野都唔識
一見人講普世價值，作風溫和或者有同情心就砌人係左膠

上面拗緊幾樣野,搞清楚先
你鍾唔鍾意佢地同佢地有無權做呢樣野係兩回事
我認同同性戀係可以平權,但我都唔鍾意佢地,無衝突
另外普世價值就係多數人認可既價值,會隨時代改變,唔關左唔左膠事

佢係都要拉嗰啲嘢入嚟呢度講我冇嘢講
不過我想聽吓你哋點樣定義係左膠

睇埋我 #2678留言
另外，我狙擊開嗰啲左膠通常都係捆綁式要人接受/情緒勒索人嗰啲，喺嗰個post我一早講咗

其實唔鍾意 冇問題
冇人迫你鍾意
但因為你唔鍾意 就唔比人爭取想要既野先係問題
唔通你認同大陸唔鍾意民主 所以唔比你？

估唔到連我都俾人屈cctoy

賓州高院駁回訴訟 朱利安尼將上訴至最高院

隔住成個海叫人地國家打內戰

其實有無gta作法post 條link

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

呢個系列既POST

另外仲有呢條神棍
預言 屍體發現

呢幾個post要永久貼堂

仲有J美國有槍權

見到個正負評比例就知道連登冇得救
連登已經俾屈毛黨玩爛晒

黃藍紅內戰

五眼共同譴責並呼籲中國停止破壞香港人民的權利

成班軍師教五眼出兵打支那

日日係到幻想打仗

中大畢業生 香港以你地為榮 令我感到有返上年感覺

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又出現番

佢地好撚好笑
平時自己嗰邊既人(其他CCTAI,泛民,所謂黃KOL etc)做錯事 柒咗
就話槍口對外 繼續屌晒時間 再落井下石就五毛

但係自己又好撚鍾意不斷起人底 睇返人地以前講過咩錯/唔岩心水既說話黎猛屌你講過一句己經會record黎狙擊

cctoy互咬就由佢啦
條苦行撚字裡行間咪又係想推人去死
你唔係撐佢呀嘛？

依家被捕手足已經係咁被清算, 仲水人出去正仆街 ,
食下黃店算啦, 完哂呀啦

其實樓都敢跳 點解唔同班仆街換條命

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蟲泰食完美心蛋糕之後，食kfc

呢個REPLY盡講我心聲

係

你貼黎冇用架
我講過點解拉得好
呢D野太地圖炮又好難操作得好,一個唔好彩累埋自己人
不如早早收皮

黃圈又話冇用&搞死港資（冇用點搞死港資？
個市差賴攬炒

唔通你又想推人去送頭？🤔

家下咁的局
提攬炒我會叫佢望下咩形勢好過
到時冇飯開唔好問點解

一日最衰都係啲黃絲搞佔中&反送中，攬炒香港

黃圈幾好,只係批鬥個風氣唔好

由佢地慢慢嘈
是非嘢日日都有
單單都理根本乜都唔洗做

突發 本港新增26宗確診

cctoy點樣咁恨有第四波

因為佢地唔使做

理得多棧哂時間同個腦啊

又屌專家

wfh

人地開緊工, 唔好阻人地

其實有幾笨柒先會喺畢業禮搞事

有冇人覺得幾有道理

其實重有咩藉口唔移民？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cctoy係咪覺得話走就左
係好容易

日日都吹叫人走架啦

邊有咁易走 屌佢老母

不嬲喺連登唔走既係弱智 走既係醒目仔真手足架啦 唔係點令自己好過啲睇落冇咁自私走難都要拎光環

當初佢地被人話自私走嗰陣 眾志成城話移民之後會開公司 整機構接手足乜乜物物

然後轉個撚頭到而家又話香港人過去做藍領就得 唔走係放唔低身段 已經冇人提啲咩開公司接手足
你就知班友根本從來喺度鳩噏啦

冇錢走唔到嘅就俾人話係奴隸

佢地講野真心弱智
一黎覺得去到即刻搵到工 二黎又覺得學識水電做技工易撚到仆街

講真話又畀cctoy負皮

其實重有咩藉口唔移民？

#143 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個留言真係精撚彩

郭榮鏗：退出政圈 議會政治不復再

#3 我覺得似曲

入邊連衞兵啲留言

樓主可摸耳清理埋波台

你講邊班
讚佢定屌佢嗰班？

郭榮鏗：退出政圈 議會政治不復再

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

意見唔同就係五毛

最成功既民運 得唔到真普選 但無死過人無被失蹤

佢哋而家仲玩得好開心

王百羽及李軒朗被商業罪案調查科上門拘捕

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係唔會有理性討論
一嚟呢就屈鳩你五毛先

香港人冇必要再配合垃圾政府做防疫工作

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登愈黎連愈多呢的分化post
睇下就算

咁都有得化分

佢地不嬲都盲撐架啦..成班小朋友都未撚出過黎做野唔知商業社會點運作
正常公司做audit果陣見到呢D不合理支出/收入都會奶野啦,上市公司實懷疑造數查鳩你
政府部門買野果陣又要幾間報價揀最平果間
你今次仲要CLAIM政府錢,真係以為是但搵間公司出張單就得...我開間公司搵個人幫你派傳單一萬蚊一日又得咩,傻下傻下

被清算啦 , 班真理冷氣軍師會現真身出黎開記者會未,
諗返先個咩民間記者會好會好似收左皮

楊雪盈嗰次算醒水
唔係搞落去隨時上身

不論你係毒撚定抗爭都要有架啦黎個習慣

軍師又想點, 真係想操隊革命軍

黃之鋒：明天很可能直接入獄

#316
一句講晒，佢哋係叛徒
正如打仗時，見做乜都冇用嘅時候唔單止投降做逃兵，仲要調轉槍頭投靠對家打返自己人。
有咁嘅心態嘅人，仲有乜資格叫手足？戰場上見到咁嘅人，直接槍殺都冇問題。

好撚on9呀, 軍師起理大失敗攻入有冇出黎自首 , 個個都唔認數

Lunch哥真係從神壇跌落谷底
連登定律又一次得到驗證

有時覺得都幾好笑
班人真係覺得自己打緊仗

突發！美國Costco因涉嫌壓榨猴子勞工 暫時停止販售椰奶

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

關左膠咩事

【抽血意外】加拿大17歲少女捐血遭插錯動脈 引發慢性罕見病致右手傷殘

癲到咒人捐血出醫療意外

DAVID而家變地底泥未

加拿大咁唔關事都有得咒？

美國聯邦總務署正式知會拜登團隊可展開過渡工作！

睇完我都唔明
點解又比人威脅又盛都唔報警反而仲比拜登交接
咁係咪代表侵政府好無能

咁可能唔係俾拜登威脅,
係俾拜登D支持者威脅,邊管到咁多

如果將來支那滅亡解體，美國將廣東廣西送比香港歸入國土範圍，你會點樣管治呢個有1億人口成為新生大國嘅香港?？

最好成個支那俾cctoy管

cctai 班友仲衰過共產黨
肯定仲差過而家

即刻同中共一樣起集中營先

成班人審題都審錯，派票同投票都唔識分

XG01政府消息：無意採用郵寄投票 推電子派票

成日話清算邊個處決邊個
連起集中營都慳返

開始覺得連登害緊香港人

連登真係唔講得真話

不嬲家啦
講反話就一串野打落黎

原來就係你一直負皮，mon post mon左好耐啦喔ching

🤔🤔🤔

開始覺得連登害緊香港人

#347 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

里真哥原來係cctoy手足，唔怪得一日到黑有人偷偷負皮，咩cctoy唔係連登大台咩，一個toy追住人地幾十個台屌加嘛，財經台房屋台波台全部藍，得你地黃，做咩死狗左gum多

敗露左無所謂，唔支持可以討論下啊，我地包容任何聲音，唔好偷偷摸摸就得了

原來你真心覺得cctoy班社會垃圾咁有影響力
你智障過cctoy

得啦得啦，無人鬧你都，唔洗驚，唔好偷偷摸摸負皮就得啦

上個FORUM都要做雙面人,唔係化
拍緊使徒行者定點,有野咪直接講

個盧俊宇又點樣想學釘書健?
可唔可以正常少少唔好一時呢個扮俾人拉,一時果個話唔夠LIKE數就辭職

我宣布連登文革時期正式開始

烈士

而家侵收皮先敢講啫
選舉前咁講

咁我都體諒呀

黃店爆買都係抗爭
有時真係想直屌鳩啲黃圈老鼠屎

出啲咁嘅撚屌出idea 配合埋啲撚屌文宣組
先會出現啲咁嘅撚屌抗爭日程

出哂時間地點等班狗直接探你

送投日

依個世界有樣叫快樂抗戰，安全革命

狗搞就應該就唔會好嚴重既
不過黃店爆買日就好似成日搞,一個月1,2次咁
都唔知係咪成班黃店自己搞黎R生意
我始終覺得標榜黃店只係我優先會幫襯你,唔係要接濟你囉

點解會咁多腐皮

政府推緊急警示系統 「極度緊急警示」訊息不可拒收 聲響振動不能關閉

黃金周呢啲又不妨多搞嘅

乜有解架咩

因為cctoy盲反政府

走開啦屌，重係度扮

討論區唔畀討論？
你同cctoy有乜分別？

開始覺得連登害緊香港人

#194 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你入面個post就係度同cctoy一齊屌樓主屈毛，一追你post就知你係咩料啦，無唔比你發表意見，但你既然係尼個post反對樓主，但係宜度上面又話樓主講真話，人格分裂定點?sor，唔係幾歡迎人格分裂ge人姐

佢都幾多角色我就唔會上百度討論既

個名有哂意思咁特別,又wm1a,應該同一人啦可?

新手玩黑磚WM1A求攻略

原來佢一直見人講人話,見鬼講鬼話,見到支那人就打簡體字
肉酸到咁真係好少見

係幾肉酸㗎
不過又幾好玩

我post埋啲顛倒是非嘅bullshit
呢度都可以冇人出聲屌
有啲甚至覺得啱聽
到依家有人應機
但比起反駁我嘅觀點
你哋竟然在意我嘅身分多啲
就好似cctoy聽到啲唔啱聽嘅嘢
就貼返嗰個人過去啲疑似藍屍言論當反駁咗

你唔覺好似咩？

得啦no one give a shit 門口前面轉左

你有咩觀點呀,駁你又唔撚敢駁,淨係識單單打打做雙面人
顛倒是非?好多都係你同你D CCTAI朋友認為咋喎

同埋我唔係話你藍屍,我係話你見到咩人就講咩話好撚肉酸

開始覺得連登害緊香港人

1/494？

開心返未？你地真係好鍾意正負評，送俾你打飛機

我唔知我post條link嗰時你見到未
但到條傻鳩起我底之前
呢度竟然冇人出聲屌

因為我地唔會因為邊個出過咩post就定奪人地係咩人，邊似得你地話人無開過post就係五毛，少出post都係pr，同埋，唔好成日將你覺得正確的事情就係絕對正確，bull唔bullshit取決個人價值觀，唔好道德捆綁，好似只要唔同意cctoy其中一個point就係藍，真係好幼稚好天真

我見到條LINK又點解要屌,我有認同既地方又有唔認同既地方咪唔撚出聲,一定要個個POST都評論咁我好撚唔得閒喎CHING
返呢個POST D討論風氣,大家都有唔認同大家既地方,
例如我是但拉返上去#2646, #2647, #2756, #2781, #2783
但會唔會開口埋口就藍屍五毛PR屌黎屌去BLOCK黎BLOCK去,除非有班CCTAI入黎挑機,所以我先話有野就直接講,無謂扮得咁肉酸啦講真,你唔鍾意睇又谷住條氣就BLOCK左樓主無眼屎乾淨盲算啦

不推不是人

要求將開喺體育台既post，搬晒去時事台

有冇人覺得連登啲移民POST真係好撚ON9
黎黎去去都係身邊邊個邊批啲朋友開始走
然後人地話自己身邊冇就笑鳩人係港豬 低層 等死入集中營
成班人圍爐移個民都拎優越感 好撚噁心

而家愛侵力既論調其實同話習總下一盤好大既棋一鬼樣
冇證據又話而家唔攞上sc先攞出黎

英國會議員施志安：「政府準備庇護300萬香港人」

成班柒頭打晒丁準備去英國殖民

其實比侵力心理質素好強
投票又輸官司又輸
唔知點解仲可以覺得贏緊

300萬
鳩up都要有個譜

饗 呢間嘢其實咩事
交片嗰邊發生咩事？

饗車仔麵：即時停止營業

[緊急］呢條女呃人錢眾籌俾人踢爆咗

又一單騙案

呢個太假,扮真少少應該大把人上當
唔信果班就5毛PR

威斯康辛重新人手點票結果！

愛侵力大集合未

深藍店BreadTalk「麵包新語」搞鳩同路人市集！報串到開左一個鐘就即時中止！

阻住人做生意俾人投訴,惡到要裝修人

呢個係個分店職員問題姐

不過排嗰一陣走去投訴都好仆街

[突發]美國總統轉載大紀元新聞

繼蘋果、立場後，大紀元終於成為cctoy指定媒體

司法部長巴爾：選舉當中並無大型舞弊

#7 投拜登＝美國人唔值得有民主

曲線緊咋

大紀元d故仔啱睇

《潛行凶間》演員 Ellen Page 宣布成跨性別人士 更名 Elliot Page

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
意見唔同就係五毛

「今日只嫁前線巴」係香港最大謊言

當初呢句真係吹到大一大

14年定16年都重複左一次啦
最後仲有板你睇

男子透過「回港易」計劃抵港後確診 因有陰性報告及到過養和醫院 相信為本地感染

CCTOY真係唔缺呢類人
乜都唔識
就陰謀論無限
之後成班人就圍爐晌度笑

估唔到响我有生之年竟然响連登見到有anti vaccine派

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

又係呢條友

只係香港相對上真係少

你見有班無懼撚日日開 post 都知佢地幾反智

探子TG GROUP: 請準備應對網絡封鎖

求其一個TG group講下都可以放上嚟9up

又係呢個GROUP俾你睇下佢D往績

[自行判斷] 探子話今晚元朗鄉黑會有行動

[探子] 台海可能發生戰爭時間點 判斷為 10月10日、11月5日

實際操作上嚟講，香港一封網，好多唔關政治事嘅網站都會收皮
因為太多嘢要call番google cloudflare Facebook

女人面前時台第一大KOL可以唔講政見

香港建立到一支軍隊嘅話，有冇人希望可以打到上去支共嘅巢穴北京?

拜登：我會有病，然後辭職

文盲系列

大戰主題：張竹君老公是否抵死

之前已經拗過一次
又搵返出黎講

又ff 會走資

有冇人心入面唔想疫苗有效

為有得繼續WFH，唔想疫情完

香港重光之後應否恢復死刑？

又打飛機

所以佢地成日都自相矛盾

［RIP]張竹君丈夫逝世

以通處標準
而家CCTOY D人話張竹君既係5毛定PR?

佢地決定左個風向未

CCTOY 班ON9 日日審判 人睇TVB 學人民主

呢張文宣簡直世界級

...

將來香港獨立，生活喺香港旗之下嘅你想為呢個新生國家做D咩?

中二病

CCTOY D人真係好期待美國打內戰

美國最高法院拒絕德州要求推翻大選結果

唔係內戰就打9支那

（大分裂）美最高法院駁回選舉違憲訴求 川普陣營揚言另組「聯合政府」

愛侵力大聯盟

留名等睇疫苗單嘢集體炒車先

而家啲人屌埋抗疫係罪咁

你係恐懼撚

成班Just a flu愛侵力

呢個真係黐撚線
戴口罩=間接支持政治打壓市民自由
你咁撚叻你咪唔好撚戴囉
成班以為自己冇人性就=好有政治見解

又係當我冇講過的野

班無懼撚個腦真係裝緊屎
仲要日日開 post以為自己好有point

日日坐喺屋企 攤大手板問阿爸阿媽拎錢梗係無懼啦

早幾日有少少消息成班傻鳩侵粉就出哂來打J，今日法院駁回訴訟即刻潛哂水！

呢個回覆記錄晒成班愛侵力呢場選舉既精彩語錄

啱啱新聞話係歐洲製造

老實講，如果美國因為一場大選就咁易搞到爆發政變同內戰，佢都無可能成為一個咁強大嘅國家啦，你估而家係非洲第三世界國家總統選舉咩

TRUMP: WE HAVE JUST BEGUN TO FIGHT!!!

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲係咁諗野

應棍到

你估人地係大陸咩
證明佢地支那人心態
邊個捧自己上位就撐邊個
唔會諗人地要跟法律做野

用呢款圖串cctai會唔會好衰

陳雲：香港人懶叻，由first step自己鳩戴口罩、鳩噴消毒水開始，就預了有這一步！

又屌人防疫
佢地係唔戴口罩出街定唔使返工返學

[美國大選最終幕] 倒數三小時：選舉人團即將進行投票，大選紛爭今日內將正式結束

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個回覆不得了

佢真係得家啦
咁都講得出

Trump痾篤屎都會話舊屎好民主

咁呢個世界都冇獨裁國家了

其實中國都好民主

毛主席係民主鬥士

有冇諗過其實係北韓 中國走得太前

老實講根本係cc台班中二班傻閪激進份子膠化晒場運動

不嬲話呢班低學歷低智商垃圾成事不足敗事有餘
佢地最大貢獻就係唔好再留意政治

今日 d 愛侵力又暴動

我已經分唔到真心定假膠

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

幾風趣

美國總統要佢承認

CCtoy精神領袖

Cctoy幾時代表共和黨向全世界宣戰

幾時都得啦

全台中伏
成班PR出C煙POST
洗走晒正經行動POST

[已FC 有圖] 私煙嘅死 成功釣咗隻左膠議員上嚟

而家係咪冇笑到私煙就係左膠五毛收共產黨錢

參議院多數黨領袖Mitch McConnell承認拜登勝選

呢個post要錶起佢
難得有巴打咁好心機駁班含侵力

連唔想落井下石既自由都冇

你當然會覺得係落井下石

當佢真係唔想笑埋一份
咁唔出聲咪得
條友出嗰幾個post係想幫私煙化死人妝
定博人讚佢有風度？

依家市民連批評議員嘅自由都冇呀？

你幾好笑
落井下石我係quote佢
而家成班人tag佢
佢回應佢唔想踩多兩腳
講幾句門面話
就要比人批鬥？
你自己睇下Ruth Bader Ginsburg過身
侵侵會唔會踩多兩腳話死得好我又可以提名多個？

畀人tag就要應？
講到咁有政治智慧
連有唔出聲呢個選項都唔知？
佢係要出聲OK
咁人哋屌佢又有咩問題？
咁就叫批鬥呀？

啱啱先死完一件
你仲咁得閒理黃絲啲嘢

唔回應咪即係沉默囉
咪同大律師公會一樣囉
咪同omdb一樣囉
唔出聲唔批鬥得架？
你係咪第一日上連登即？
講出黎你有冇笑？
人地有冇唔想大家笑 死者為大呀？
佢話自己唔笑咋喎
大家同行
你咪一樣咁得閒

唔出聲唔批鬥得架？

首先呢單野我覺得兩邊都得啖笑,不過呢句真
d人tag佢都係想佢回應,睇下唔出聲果D咩下場
雖然張秀賢唔回應就應該未至於咁既,好多人出黎抽水都係因為佢個朵臭開

鬧議員都唔得
你惡過cctoy

做咩不停醜化自己友，你明明就係cctoy一員

唔啱聽就屈人cctoy

關咩事
連登社會垃圾係專批鬥任何唔同意見嘅人

之前你係cctoy夠屈我啦

九旬翁下體腫脹傳爛肉味 子女拒幫換衫褲 救護員嘆：冷漠得心寒

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲柒人連左膠先支持安落死都唔撚知
係咪都左膠左膠

黃廠（Yellow Factory）董事被捕

嬲完咪算

盧斯達： 「我去移民，打國際線」

呢篇文寫得好

講真呢篇文寫得好好
我憎盧斯達都睇晒

又冇講錯
講保存實力呢野真係笑撚死

完全駁唔到

港 共 高 官 ： 應 考 慮 停 飛 往 來 英 國 航 班

大陸就黎有能力到無所不能
為左搞bno控制埋隻毒幾時變種

講事實又比人當五毛

台灣人: 香港人真討厭

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢啲回覆真係熟口熟面

變左大爺

香港人不嬲都黑人憎㗎啦
反修例前成撚日都有做零售開Post屌香港人最閪㗎

咩香港人好可愛講出嚟自己都唔信

同我好撚鍾意香港一樣啫

大家要知道，連登係有一班人有嚴重反社會人格兼極度憤世嫉俗

明明 cctai 先最憤世嫉俗但又賴晒波台

比起黑狗同殺父仇人
佢地可能更憎係連登成日上熱門既人

笑撚左,之前邊班人mon住個熱門喊打喊殺要人用不推文回覆

佢講完有冇打左個冷震

成班人日日望住個熱門打飛機而家就話人

笑死

其實香港人係咪唔會再出嚟？

典型cctoy柒頭
自己有無出去都成問題
然後屌人唔抗爭

成日香港人乜乜77
最煩就係呢隻人

元氣壽司多人到呢

講係係咪會崩潰

容海恩移民美國！？

又放假新聞

流亡英國手足 露乜野宿街頭姐

又比人爆大鑊

個樓主係咪讀寫障礙
講啲又唔講啲，字又打到1999

一人幾個cctoy抗爭戰功

波台整合

我開

最近抗爭運動都完撚柒哂

港龍機師失10萬月入做「送貨佬」 日踩12個鐘零收入：挑戰是廿年總和

真係好癲
人地肯馬死落地行都屌

呢條傻閪又黎料

又停電
大壩又就黎爆
但係大大個支共仲係到

虛心請教連尼住 點樣界定何為虛假新聞？

出完fake news俾連仔警告仲屌返人轉頭

大紀完大陸新聞=cnn侵侵新聞

十年前都講支爆了

佢地仲有人養住點同啊

屌你老味賀錦麗連打武漢肺炎疫苗都要做假！

再一次證明侵粉智商無下限

已經預測到黎緊呢4年班愛侵力怨婦咁追住拜登黎咬

連登太多盲毛

泰博為lunch哥討回公道！！

由高登年代知道我既人都知我最憎熱狗
但今次都不得唔同意佢
成班人捧佢上枱而家又批鬥佢

黃絲同cctai兒登仔成日捧親人都捧到炒車

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

今日熱門POST

跪求連登仔幫拖投利君雅一票

震撼錄音曝光｜特朗普致電促喬治亞「找出11,780張選票」但求多拜登一票 政壇震驚質疑違法

#2 具有cctoy特色嘅新聞自由

推返先

算啦 老實講我哋呢啲局外人票又無綠卡又無
靜靜地睇下算 周街都fake news好易炒車

Deep state

由11月到家陣d消息都唔知邊d真邊d假

大紀元
新唐人
袁爸爸
郭文貴
班農
仲有可以繼續加落去

你哋聽日會好震驚

推啊

瑞典環保左膠少女肥左好撚多

我想講人哋有聲援我地
Cctoy就走去笑鳩人
咁下次邊個仲會聲援我哋

空姐機師夠有支持運動啦
之後cctoy咪又係屌

人哋真係用緊國際上嘅影響力去聲援你哋
分分鐘比黃之鋒更加大影響力
到頭來呢就喺度笑鳩人

環保少女只係一個幫過香港人既契弟

平時啲黃店黃歌手就幾撚難食幾難聽都話要支持 啲藝人乜柒都冇講當深黃

而家有個有份量既人幫香港 屌鳩人左膠垃圾

用完即棄
成日話唔好當做condom最後又咪做左

[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

#213 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得知民主派大抓捕第一件事係做咩？
梗係證明自己英明神武，其他唔同意見嘅人係傻仔

美國肯開戰未？

人地國家為香港嘅事打中國

FF太多啦佢地

[是否送頭]如果連登仔約一萬個手足，繁忙時間唔出聲喺觀塘駿業里行黎行去，塞上加塞，會發生咩事

又推人去死啦

觀塘本身都好塞仲去黎做乜

佢地覺得越多人被告599G = 行動成功

個post入面啲討論都叫正正常常
你唔認同咪入去講返點解你反對囉

如果任何有風險嘅倡議都係推人去死
根據你邏輯
係咪都可以話搞初選嗰班推成個民主派去死？

利申：反對

睇真啲先睇清你個名

[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

#567 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係佢地話唔當就唔係Condom
現實就係手足係必定成為Condom

Rubio: 國會出面既唔係愛國者

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我想問cctoy係咪唔會容許左翼既存在
我之前睇過個個po話咩動保都係左派既野
我真係笑撚咗究竟佢哋既國際觀甚至乎對政治光譜究竟有幾深

應該問有無認識

衰野＝左翼做

佢地好憎左派 但左派係做開平權同動保等議題
所以會反對埋佢地既議題

佢地左右都唔識分 咩都屈左左先

經歷琴日一役，總結出中國網軍攻略

又黎熱門師

屌那星KPOP同抽PS5都係PR

【又割蓆】 蓬佩奧：須將參與暴動罪犯繩之以法

#15 cctoy社會垃圾教美國國務卿不割蓆

兒登仔：所有女人都係雞

樓豬個名

冇見一排 啲熱門師又出番黎

其實cctoy 同學術台班撚一樣，有個中字就反

美「愛國者行動」組織：不排除爆發戰爭

日日望美國打內戰
到時真係中共最開心

佢哋嘅思維:
異見者=左膠=共產黨=毋須言論自由

又見到你

佢地覺得對美國人黎講 內戰影響係細過拜登上場

侵支持者Lin Wood 引述消息暗指 彭斯副總統戀童

屈撚埋彭斯戀童

美國國會確認拜登成為第46任美國總統

愛侵力終於哭喪啦

又可以最睇多一次愛侵力暴動

睇到晒佢地根本唔信民主，全部係極權撚

如果對香港覺得灰既 入黎睇下呢張圖

#187

遲下就有愛登力呀啦

出面有人POST話乜鳩提防五毛冷嘲熱諷明明自己嗰時日撚日屈人登粉五毛
永遠都係佢地屌人屈人玩膠就得 人地事後做同一樣野就係五毛 冷嘲熱諷撚

認同！我中出你個支那老母果時都會反，不過係反你老母塊陰唇

空軍一號已飛到德州國防控制中心軍事基地

呢個po啲人...
大開眼界

香港係咪已經開始封網？

其實而家都確定唔到係個網自己嘅問題，定係真係isp或者政府做手腳

所以咪唔好咁快引起恐慌住

Cctoy呢幾日好精彩呀
佢地個腦係咪就黎大爆炸

cctoy會員撐侵偉論收集區

使唔使推返上嚟

滑鼠娘娘更新：

技術文： 而家仲未知點解，但準備定無死。
Charles Low:
有傳ISP攪緊blockage，既traffic drop咗。
頭先檢查過個網站係用緊cloudflare，而問題出於cloudflare同後台間中會timeout。而個網站都係行HTTPS。係咁既情況正常ISP係block唔到的。除非block晒成個cloudflare。
我唔知之前佢地有無用cloudflare，如果一路都有，而同後台之間都係用HTTPS，咁真係ISP blockage機會唔高。因為ISP無從得知佢就係嗰個網站。
另一個情況，係IP層面既drop packet / route to black hole，咁要視乎後面佢個壇點設定，同埋佢同cloudflare行咩路徑先歸納到係咩一回事。我估佢地唔會放個梳化係香港咁叻豬掛。
TLDR: 暫時未似係blockage
update: 而家個網站無咗cloudflare保護，但就無野睇

何韻詩依家係咪好開心？

又搵其他人出氣

算啦,d負皮比較多D既cctai post就skip啦
廢事d mon post怨婦話我地個圍爐post一竹篙打一船人
明明有好多cctai一致認同既post俾佢地無視左

建議大家除非真係心理非常強大，如果唔係呢幾日真係唔好上咁多連登

D正常人睇到呢幾月愛侵力霸住成個時事台
而家BIN幾下C就响度叫晒春話世界末日

其實分唔到都唔係最大問題
但佢地唔識又要拋個terms出黎呢下先柒

小學雞cctoy 唔憤氣發爛渣

為侵死為侵亡 , 班愛侵力係咪要殉亡

屌 原來衝國會其中幾個唔係牙侵支持者

捉鬼大師

嬲嬲豬

唔洗問又係收左中共錢

#173
-0-0和理膠
柒到扮自嘲 死左膠割席就最快

佩洛西部laptop被抗爭者偷咗

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佩洛西咁撐香港，幫手推民主年權法案
cctoy班賤種垃圾而家屈人孌童
成班狗賊過橋抽板

口臭即

準備迎接一個玩super Mario都要講政治正確嘅日本

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

戇鳩

彭斯都要變戀童二五仔啦

一早看透

歴史文物

美國啲9upper/政治grifter求其講幾句，彭斯喺時事台形象就可以一兩日改變哂

呢位巴打撚cctoy班人好耐
但次次我都覺好好笑

03年

舊年唔係叫緊佢契媽嘅咩

《閃電傳真機》童星東東效力22年離巢：恨不得TVB即刻執笠

#206 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牛奶妹與大番薯，今日屌左日食m記未？
左輔右弼，今日打左飛機未？

cctoy過橋抽板是常識

Dr Jim走得太前

羊群心態
同埋有認同感

以前D人最多口衰
都係正常人黎
而家係成班人冇腦既

你諗返cctai出位果班都係關sir,眼帶賤種之流就會覺得理所當然

深信推上熱門可以改變世界

死黑警
手足
好嬲好嬲

一班唔想上前線就屌人唔好鬥黃要兄弟爬山既蛋散
走去係咁屌美國人做咩唔內戰唔殺晒班左膠

明居正：將會喺3-5年內見到冇共產黨嘅中國

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來cctoy唔想中共倒台

推到完場之美國大選選情集中討論區17

CCTOY智商無下限系列

2017年既相當1月6日

其實美國內戰殺左膠同64有咩分別

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

乜撚野派嬲
cctoy literally 除咗嬲之外乜撚都做唔到

我私事已經冇用好耐 但返工點唔用whatsapp?

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

trumptrump一個起晒成個deep state出嚟

睇佢哋一手造神最後屌返真係好正

佢地真係好撚煩,死都唔肯認自己係錯,夾硬死屈爛屈令自己好過D,撞撚左邪咁撚樣

我識有 d 人仲覺得侵未輸同埋全世界陷害緊佢

媒體迫害佢就有既,但係咁share fake news講到咩彭斯戀童,佩洛西被捕,教宗又被捕真係好撚煩成日聽袁弓夷果班KOL係度9UP

最近又唔知邊度彈左個Lin Wood出黎

侵連 lin wood 班農都夠膽用呢下好野

利嘉閣職員喺黃店落咗成千蚊外賣 之後一句「被人整估」唔肯找數

呢啲post就見到cctoy咩質素
個個話間黃店一千蚊張單唔收訂係蠢

呢單千幾正皮屌個比人玩既唔找外賣數
成班無腦弱智見標題就正皮愈黎愈多弱智滾雪球滾正皮

姐打羅夫 #1159經常自己回自己,行為可疑,,懷疑係打手

打手

屌..咁快玩完

恆屍不嬲柒咗就潛

當唔夠人理論個陣Cc台終極絕招： 覺唔覺依排好多人講xxx pr又帶風向

班兒登仔 唔好怪佢地 , 日日老豆老母養佢地....

玩膠下嘛

對住佢哋好難分真假

佩洛西：我地既選舉被劫持了

香港民主人權法案重要推手俾cctoy鬧係老雞、臭閪

cctai: 佩洛西只是一個幫過我的契媽弟

利嘉閣單嘢其實證明咗上連登真係唔使太認真

#645 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個reply

香港寬頻稱按國安法停止連結至香港編年史網站

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來係on9既

美國民主黨眾議員被發現家中牆壁掛上毛澤東畫像

又喺啲不知名facebook轉貼啲fake news上連登呃人
有人講左副毛魔畫像係藝術家Andy Warhol嘅諷刺作品
成班炒晒車當無事喺度撐

連 Andy Warhol都唔識係咩料

拜登擬將最低時薪升到420元 店家：他會毀了全美餐飲業

最低工資推高樓價

不學無術到痴線

child登不意外啊

個post pin message bin果條on9 公屋肥撚真係正宗cctoy
睇佢d post又叫人守poly又叫人掟野出馬路又叫人燒狗屋

美國人一定會後悔的 無言的侵侵侵......

40幾隻貓貓要死啦!!!! 點算好

#413 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌左出聲

佢地講少一秒鐘係咪會死

(拜登好小氣)YouTube刪除白宮記者會dislike

總統支持度＝睇幾多個 like
唔怪得推上熱門咁重要

佐 敦 住 宅 大 廈 已 被 鐵 鏈 鎖 上

又fake news

成班諗都唔意瘋狂推post

食物環境衞生署宣佈將暫停殮葬服務

以為全年都唔同你收
大年初一要人同你收屍

[勁爆] 侵侵驚天大製作，美國深層政府所有機密文件

病入膏肓

又係標題黨

deep state 究竟有幾 deep

一早block左
但都有人信

改名shallow state算啦

美國人幾時會將Trump鑿上總統山

拜登行政令支持男女同廁和“男子”競賽女子體育？

平時屌殘體字屌到啪啪聲
一見到啲不知名媒體講拜登負面新聞個個爭住舐

準備移民台灣 想借爆銀行錢

On9

港蝗 某d撚樣根本無資格笑支那人

見到d拜登新聞真係心都涼晒, 美國豬係抵撚7死

好似d毒撚比女神拒絕完日日望佢比mk仔中出即飛

其實政治入面藍色係咪代表弱智

大家留意番
方國珊改左名

【突發】忍無可忍！攬炒巴你屈夠重光團隊未？

狗咬狗

好睇過 cctvb 劇

點解會爆post

GME post真係笑撚死我，成班高J師

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑到仆街

【回應重光！】越講道義，就越踩攬炒團隊同我上心口！

仲有後續

一開口就講仁義道德既人,我未睇就已經對佢無好感

明明係重光同攬炒哥狗咬狗 入面d盲撐撚個個屌波台
兩邊都唔信既就比佢地屈毛 提出質疑都唔得

無論佢係咪呃錢都好,收愈多錢就愈有義務去接受質疑同解釋
班人成日好似邪教咁盲目造神先搞到成日炒車俾人食人血饅頭

同埋講真,我一開頭覺得攬炒巴無乜野
覺得哦有人打外國戰線幾好丫
呢度同波台有人反攬炒果陣都無加把口定點點點
直到螞蟻上唔到市,佢出黎邀功就覺得有D唔對路

老公痴咗線話要買屋

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔走住都要比班契弟屌

侵侵以某種形式復出

柒婆公開承認港共政府攻擊人民

去到今日都仲係J緊呢D
千幾個正評,真係唔撚明

個愛侵力真係當佢神咁拜

成班廢青個腦裝屎

登:I don’t what I am signing. 「我都唔知道我簽緊乜」

條片來源都唔知喺邊
聲又勁細，加個字幕又夠cctoy打飛機
又多個垃圾post 上熱門

有無人對美國已經徹底改觀

繼續國際線屌票

仲有堆熱狗乘機係到自我吹奏

其實cctoy d人係想點
無外國出頭又話無
而家英國推5+1又笑人俾中國反制一定跪

直接派BC

而家走埋去財經台

成班唔知頭唔知路
輸死冇命賠

一人一個GME SH邪教講過嘅on9嘢

bin c bin 得勁靚
完美展示 cctoy 個種不理智

剩係水人set成皮野先放都夠搞笑啦

(突發)變種病毒再出現基因突變，或削疫苗效用

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

反社會人格垃圾

其實點解要養非洲黑垃圾？

呢啲post真係癲

難聽D不過某D野係事實
D慈善機構根本就係圈養D窮人黎呃錢
無心幫人地改善生活

無話唔係
不過將人地個問題完全歸咎人種真係好無見識
然後自己移民又想鬼佬做左膠唔好歧視自己

cctoy中微訊股

見過有D講法係香港人好高質,外國人好歡迎香港人去移民,真心笑左

未撚領教過香港人啲閪嘢啫

完哂 運動已經完哂

屍永青ON9係ON9
但用一個行業大量請人=當地經濟冇問題黎反駁移民難搵工 好似仲ON9仲要係講緊外國好吃香既IT

[突發] 15妹同一眾波台手足合照流出

玩膠玩到咁明顯cctai班友都咁真心

班人智力係咁上下,如果唔係點會成日俾人撚

咩事

美國助理國務卿接見台灣駐美代表蕭美琴 為拜登政府上台後首次有美國高級官員接見台灣官員

cctoy 教拜登做美國總統

東京奧組委主席森喜朗據報決定辭去職務！

其實去到呢個位就係有啲嘢明知係事實都唔可以公開講架啦
咩年代呀
有啲人講咩一把年紀俾人狙擊好慘
唔知以為藍絲嚟

講笑咩佢哋講真話wor
佢哋自己都唔畀異見同溫和立場存在啦

唔撐侵都唔得啦

Cc台算唔算移民乞衣？
要求高少少就話人出賣你

總之全世界都欠左香港

天選之人

特朗普：「愛國運動才剛開始。」

個post又怨侵唔開戰

佢而家都冇實權點開

話有權嗰時唔開

世界欠香港一個道歉(公民身份)

黨01-財政預算案｜派錢無望！消息：綜援等「出雙糧」或14年來首取消

俾cctoy建到國, 基層老人應該會俾佢哋掉晒落海

但住公屋同拎綜援本身就係拎緊政府福利
點解仲要出雙糧

唔認同, 不過就當係啱都好
我都唔明點解把口可以臭到咁

覺唔覺得2019嘅夏天只係一時衝動？

入面啲嘢幾有道理
不過cctoy剩係識屈毛

有咩道理? 你條傻撚又玩反串?

你係咪抗爭上腦唔識過濾？
有道理嘅係講緊呢啲

覺唔覺得2019嘅夏天只係一時衝動？

#84 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個POST成34頁淨係貼條LINK,你quote多D出黎講下邊D有道理丫嘛,
好過成日扮盲反想降低個POST說服力咁撚低莊同肉酸啦

當初唔識見好就收，口口聲聲攬炒，水人抗爭，搞到手足坐監，中央推國安法，依家就成班話移民

唔計有五毛入去抽水，乜你覺得入面啲嘢有講錯？

成個POST咁多野,你講果堆指控你講緊個抗爭,義士,CCTAI軍師定乜,你將所有野炒埋一碟跟住叫我俾個結論你?
如果你純粹指果班睇住live叫人守呢度攻果度呢邊有狗果邊要人,春袋核彈美國旗下下錯判形勢而家屌人唔移民既不負責任cctai軍師,的確係真

楢山節考

［突發］lunch哥開通微博，正式開闢中國戰線！

當日捧起佢班人

中大學生會朔夜正式撤回參選宣言及政綱等文件

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctoy最鍾意推學生去死

講事實傷感情即
咁你咁支持咪代佢去囉
唔係既你咪一樣係鍵盤軍師

係呀退咗
所以你呢啲cctoy就要踩多腳？

唔bin得？
係咪有免死金牌？
之前撐到恆晒
而家縮晒沙
而家唔係我叫佢地去死喎
係佢地話自願去死之後臨陣就縮沙喎
係咪連佢地立場不一都要撐呀
唔好再用學生做理由啦
成班成年人黎架
都係嗰句即
你唔滿意你去

次次俾人屌到敗走又唔忿氣入返黎,呢條友真係好撚肉酸

都好過是非不分
同啲畜生眉來眼去嘅

你覺得是非不分姐,我都可以話你係

其實你地班仆街仔內鬥小一陣係咪會死

大部份人都娛樂政治化同二元對立

依句最真
連登永遠就係唔識尊重人哋都有表達自己意見嘅觀點日日就喺度一唔啱傾就屌撚到人哋上天花板起撚晒鋼

屌你老母呢度討論區啊冇其他意見淨係全部同一個聲音你地就開心？

就算唔係呢到
好多都唔會尊重同諗下人地點解會有咁的意見
大家都知真話係難聽家啦
但佢地完全起哂鋼仲要話你熱狗分化五毛
講咩野進步同改善,講咩野自由

孖又點四

達哥死左又引起大戰

講真佢除左個微博都無點發表過瀨共言論，講嘢使咩咁涼薄

佢地家下只要一講錯些少野就要人死家啦

功大於過 vs 過蓋過功

以佢地標準，個圈只會愈圈愈細，直到最後真係變成少數派

2021年 黃絲人數：50人

又要開始鬥冷血大會

點解你覺得佢哋想運動成功？
佢哋淨係想喺連登拎到優越感啫
到時真係做左少數派咪屌人移民屌港豬屌左膠
總之問題唔喺自己身上

出左個reply有幾百個正評成班cctoy係下面挑機又挑機失敗
唔撚夠講要不斷係另外開過post講一次引人黎圍爐
大佬啊你特登開過個post貼我個reply出黎我又未必睇到
點解你唔直接係個reply後面屌返我呢
笑到仆街

眾新聞：47人被落案起訴

其實做乜無端端又講熱狗

雖然娛樂台開，但又成班cctoy衝入去

我想為昨天我出既達叔悼念文而造成連登分化，正式咁道歉：對唔住

答案
俾中共讚過所以屈落去

Po最後個句公字其實都係達叔講
cctai甚至香港人都好
都係得公同字
永遠都冇更多方面去諗野

有時見到cctoy班友一見你回覆就起哂鋼都幾好笑

最好笑係啊pop子次撚次見到有topic D內容唔撚岩佢心水
唔係topic入面駁驚唔撚夠講係要開多個新post黎圍爐講自己偉論

cctoy又準備做國際線巨嬰
屌晒全世界舐共唔幫香港

重溫下森喜朗嘅言論：
「大阪係痰罐」
「（有船漏油）啲油流去福岡嗰頭就得啦」（你老母你當日本第四大都市圈係乜撚？）
「唔生仔嘅女人無資格享受社會保障」
「犯罪前科係個人私隱，唔應該被詢問」

有無發現，每次運動都係俾左膠同熱狗搞輸？

佢地最叻就賴鳩人,永遠都唔覺得係自己問題
我當你無撚哂班左膠同熱狗,佢講唔講得出場運動可以點搞落去先

錦鯉有乜高見

日本Trump
唔怪得cctoy咁撐

佢地一日到黑都係賴呢兩類人士一世都唔會進步

所以cctai係另一極權

講得好

想知而家cctoy點解釋撐緬甸就唔係贏咗無得分輸咗死全家嘅賭局
西九咁多人撐緬甸，有無人火魔班撚樣

做乜咁聽話去打針
成功預約德國原廠製造BioNTech疫苗揮手區

打BioNTech有咩問題

佩服而家cctoy嘅人仲可以對公民黨啲人落井下石
手joke

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

恆屍又嚟料啦
手足

咁好氣同班癲狗嘈 間中有D會講下道理既都仲可以講2句
show哂證據俾佢睇都無視, 淨係開口埋口黑警五毛既真係廢事哂口水

返工無嘢做未同佢地嘈下
想當年我都係cctoy，可能感化到多一個呢
懷疑隻無聊居士係恆屍老鳳啲分身嚟

警告藍廢甴，立即將老鳳由五毛list移走，否則後果自負

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無否認=講中

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

變種霸熱門
唔話熱門話人spin

爆閘入感情台屌鳩人

發現女朋友睇av點算

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

兩女上演電梯版無敵風火輪

恆屍都開無謂POST SPIN走47人事件

黃子韜私人飛機奢華內貌曝光 TAO繼承爸爸230億元遺產暴發炫富

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
跑埋去娛樂台

全日淨係討論 47人好唔好

屌老鳳其實係咪假膠嚟

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我地原來怪錯老鳳

緬甸呢獲如果聯合國同美國唔帶頭出兵做嘢，將會係自由民主社會嘅閉幕

...

老鳳

我之前睇過程一個post 係類似時事台宣佈成立臨時議會 個post過幾千正評就通過法案 有冇人搵得返 想睇返

之前唔係吹奏緊trump唔like出兵，又話佢任內無打杖？

侵唔打：左膠去咗邊？咁和平應該拎諾貝爾和平獎
侵打（因為化武射戰斧去敍利）：如果係班左膠黑鬼肯定得個講字乜都唔做，侵侵真係做嘢
其他總統打：民主黨總統最鍾意打仗，左膠又睇唔到
其他總統唔打：得個講字乜都唔做，成班都奶共

不安 有人承認有份殺害陳彥霖

有冇覺得似曾相識

神探再現

上次單野仲柒唔夠

仲有侵係 Twitter 打字：全部人同我入去多謝侵
其他人： all talk no action

就嚟可以整個cctoy雙標合輯

再有人接種科興疫苗後腦中風 專家料與疫苗無關！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

戇鳩唔係扮

［已fc］香港警察在理大圍城開槍打死女手足

已fc！

我都想 post 出黎

龍門班cctoy真係好好笑
佢好唔好食我就唔評論

話龍門好食就一定係普通支持者講真話
唔可以係打手

但係話龍門唔好食就一定係藍絲五毛為反而反
唔可以真係唔好食

雙標到咁真係好撚頂癮

硬係覺得佢地真係想有人死咁

根本有啲cctoy傻閪仲蠢撚過藍屍

成班盲頭烏蠅唔用腦,人云亦云
兩邊其實又咪一鳩樣

不嬲都話兩邊嘅分别淨係得顏色

內部消息：「翡翠台」或需改名

條友出夠fake news 未

最癲仲要咁多回覆

八達通有奇怪交易

菲律賓人權組織、沙地記者、庫爾德人：am i a joke ?

圍爐打J 啫

消息：政府擔心最後無人選擇科興 不排除要求全民接種

我尋日屌鳩樓主誤導
有啲人癲到話我係五毛

呢排cctai係咁俾人發現雙重標準

之後就會話xx黑人憎唔係因為xx,而係因為xx
呢招兩年前批鬥達哥個時已經用過

因為無兩個CASE係會完全一模一樣
所以佢地不斷SPIN不斷加D條件去自圓其說

就算同一個case都係點都贏

加泰：無得分，死全家
係緬甸po講返加泰：你引戰五毛狗
嗰陣屌鳩反加泰：五毛想spin
而家屌鳩反加泰：事後孔明，嗰時邊個會知會點
總之就公我贏字你輸

愛侵力都係同一句

地盤佬支持政府系列，打科興先返得工

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctoy放fake news俾人秒

到底cctoy係反疫苗定反科興

佢地有D覺得係香港打疫苗=支持政府&港豬

戴口罩都係

根本就乜撚疫苗都唔應該打

熱狗水泥隊嚟

補充番達哥兩年前既情況

連登仔當時：唔表態想食兩家茶禮？

過一排達哥有出d反警暴既story,加好多藝人都無講五大訴求，連登仔：我地反達哥唔係因為佢唔表態，係因為佢偽善，同之前做過既野有出入

我心諗：運動進行中，走去屌個暗黃偽善

黃子華咩情況唔使多講
連登仔鐘意，唔計
跟住ming仔又突然計返

利伸返：我三個都反，不過都頂唔順班cctoy咁雙標

女手足被性侵自白

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

居然無人話佢五毛黑警

好難知邊日風向吹邊

建議香港都要開始排華

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳原來真手足嚟
之前怪錯佢了

罕見！中美高層會晤前 上海突抓美國留學生

新唐人

金思行 #20816, 連因為覺得連尼住少ban 5毛, 而講句屌你老母, 都話要ban

原來g囝响站務台都敗走
比人邏輯ko

演昂山素姬丨楊紫瓊舉三指撐反抗運動：人權是緬甸成長唯一途徑

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

姓楊仲喊係香港人？

全世界都係香港人

平時：人地一定分到邊啲人係支那人邊啲人唔係
自己：見個黃種人講嘢就當佢係華人，結果人地係馬拉人

俾Gin Lee你都分唔到啦

所以我唔會講埋啲人地一定分到咩人係咩人呢呢咁on9嘅嘢

楊潔篪性醜聞連環爆！專玩處女、愛3P、男女雙修 還生吃猴腦

假到咁推左七版

連登大紀元

每次有手足被人拉都有批傻閪講咩唔好理快啲走走咗先 好撚憨鳩好似喺個細PO度鳩嗡就好有用實見到咁 吊埋人地走唔走有自己決定啦關佢鳩事咩

仲要講到叫人走呢樣野係咩真知灼見好有啟發性得佢地諗到咁 屌係人都諗到一係走一係唔走啦班賤種真心以為鳩嗌幾下叫人走就救咗好多手足

有啲個語氣仲要欠撚咗佢咁 乜撚野唔走唔好怨人 一早叫咗走又唔走好撚痴線

cctoy：而家唔走嗰啲都係自己攞嚟，抵死

Sidney Powell: 你做乜告我誹謗？我點知有人會咁on9信我講啲野

原來仲有 on9 侵粉覺得侵係被迫害

入面條友講一大輪都係遊花園
講埋啲疑幻似真嘅嘢就氹到班cctoy
係啦，美國選咁多年係今年先突然大規模舞弊仲要俾你見到
真係舞弊到全美國都見唔到得你班仔見到
侵贏嗰年都係輸普選票贏選舉人票
今次係搖擺州輸返有咩咁岀奇
總之連登仔鐘意就唔輸得

今次到單丸割nike撐血棉
想揾返班暗黃撚岀嚟鞭屍

羞辱外媒？BBC記者現場求證 華春瑩竟大笑：你對號入座

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

諗返起cctoy都成日用呢招屈毛

好撚柒鳩

今次到智叔死
唔知cctoy今次俾唔俾rip呢
cctoy根本同紅衛兵一鳩樣，行曬文革嗰套
仲要飄忽過紅衛兵，要批鬥咩完全睇心情
一個好演員死咗，rip一句有咩咁大不了
唔知仲以為rip完之後香港即刻玩完
你話佢好李屍煙咁根正苗紅全職護旗就笑佢抵死啫
而家係微博整句行貨都係十惡不赦
rip一句就「啲狗死你又rip啦」
真係想知佢地條尺擺邊

拍過十年，一定要RIP

之前同糖妹拍過藍奶粉廣告喎
所以cctoy把尺完全係睇心情

cctoy = 弱智

廖啟智14年反佔中 CCTOY立場點企好?

哈～
Rip唔rip都有水抽
Cctoy玩撚晒

點解?
學番CCTOY講同一番話即
係睇唔眼人地點對達叔架啦
駁唔到又走過黎想批我CCTOY?

達叔晚年失節
所以有人嘈點解要rip佢
廖啟智死前幾年做唔少好事
咪大部分人都同情佢
好難明？

今次如果有人bin佢屍
你會照舊話cctoy冷血
到依家大部分人都rip佢
你咪話cctoy多重標準囉

不過話人多重標準
尤其係針對cctoy
呢啲不嬲有市場
點都有人同你互含下嘅

佢做過咩好事？
拍戲咋喎
人地唔同你講咁多政治
有人搵佢咪拍
佢一樣照拍tvb劇
達叔一樣有拍港產片

岩喎
cctoy真係冷血喎
我係主張兩個都唔應該bin喎
咁而家人地bin一個rip一樣
唔係雙重標準係乜？
不如話
佢地班人一向講一套做一套
客觀事實即
定係cctoy變左唔屌得呀
咁你入黎做乜呀

達叔微博整行貨聲明=晚年失節
智叔同老婆岀反佔中聲明又唔計嗱？14到而家唔係好耐架咋喎
失唔失節最後未又係睇你班cctoy鐘唔鐘意
佢兩個都無對反送中岀過咩聲，無得拗所謂黃藍啦
而家個情況就係
達叔揾人仔多，唔鐘意，所以中國人聲明就失節
智叔拍過十年，我鐘意，所以反佔中聲明就唔計
仲死前幾年做唔少好事智叔近幾年拍咗幾套戲咋喎，做咗啲咩好事呀？講嚟俾我見識下呢？

利伸返先：
我淨係會鞭全職護旗手(如屍煙)
岀行貨聲明或中立唔岀聲騎牆(達，ming，mirror)死咗嘅話我都會rip

標準好明確啦
廢事俾你呢啲cctoy話鳩我雙標

咁王喜2014都藍啦

王喜14年做過乜？
7警佢都屌喎

我又無唔俾人rip智叔
想釐清下cctoy把尺啫

紐約連續兩天發生種族仇恨事件 亞裔女性成攻擊目標

風向係咪又開始變
之前又話人地識分
又問人係咪當自己支那人
而家又衝岀嚟認自己係亞裔黃種人嗱

入黎多多支持

不嬲冇尺

上面隻毒撚cctoy話有呀嘛
又晚年失節又盛咁

【連登仔真係好撚垃圾】格黎PO黃台仰用流利德文接受瑞士電視台直播訪問，正評５６０，無人討論佢講左啲乜？？？？

好好笑

為左一個比較多人識既打工仔而爭論咁耐已經係一件好撚on9既事
D明星係咩立場咁又點我完全唔明點解可以嘈到咁耐
有D又捉住話明星就應該要用佢影響力黎發聲屌你講到尾都係想全世界聽你連衛兵支笛姐
成班CCTrash日日走上連登就係嘈呢D野然後就自覺自己好撚關心政治政治上腦得黎又錯撚哂重點

CCTrash
要明星用影響力發聲本身係合理嘅
明星作為社會領袖係有責任發聲
問題就係在於cctoy成日得寸進尺，岀聲唔得，要有行動，行動又唔夠，要做多啲
結果係點？
達哥關注事件，俾人屌
ming仔捐錢，又俾人屌(嗰一蚊咩意思我唔猜度，嗰廿萬就點都實實在在嘅)
而王宗堯審緊暴動，cctoy滿意了，然後人地隨時坐十碌
而cctoy呢？坐冷氣房高床軟枕，繼續笑人all talk no action

笑死 勁假膠feel
其實樓主自己都唔知黃台仰用德文講左D乜

如果愛侵力同小粉紅黎個創造力量同幻想大戰 應該好好睇

cctoy: Fick dich

突破天際嘅弱智言論

你老豆畀差佬殺咗, 賠兩億畀你, 你要錢定要老豆返生?

原來連登仔覺得罪犯就可以俾警察跪頸

香港死嗰個南亞人同一道理都冇問題

拜登力推光纖上網 AT&T潑冷水：10Mbps 夠用

連拜登話要舖光纖都可以咁多人反

話益左華為呀嘛

華為唔係已經ban左好耐啦咩

拜登做咩都錯架啦
雙重標準都唔係第一日嘅事

連狗 5毛唔撚Bam 劇透唔洗一粒鐘就永久Bam係咩玩法?

又要攞返加泰嚟講啦
邊個撐加泰邊個就係五毛pr
連仔幾時ban我

吊你老味嗰啲咩屠龍小隊、前線圈子真係笑能死人

入面d內容應一應完全駁唔到

平時成日膠post有幾次出直線

呢條友開D POST都幾癲

喺極權下嘅香港點解要咁有公德心?

所謂嘅留港撚好心一留就咪撚做順民啦

社會垃圾

真正冷氣軍師
淨係識叫人點做點做

水炮車啲fd

屌晒全世界咩都唔做
自己都一樣唔做
真係好癲

喺極權下嘅香港點解要咁有公德心?

佢有架,佢屙屎唔沖廁黎抗爭

當時已經截停，車入面仲有個細路，嗰一槍根本無需要開，目標只係將人當活靶

幾時都係有片有真相

當時已經截停，車入面仲有個細路，嗰一槍根本無需要開，目標只係將人當活靶

#212 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

卡住都要鳩撞想走喎，就算射瓜咗佢情有可願啦
到撞死幾件嗰陣又屌班狗做乜咩都唔做

是但啦，總之大家都係5毛

真心覺得射柒佢點都好過上次拎市民做人肉路障

cctoy仲話佢走未rb囉點點點
先唔講拎唔拎其他人做人肉路障先啦
佢發癲未行到rb就鳩撞炒死幾件係咪揾cctoy填命

cctoy講唔通就吹到咁有流彈咁點算
流彈就未有，個痴線佬都揸住架車撞緊
流彈殺得死人就計
痴線佬撞得死人又唔計

黃店公開支持狗開槍？

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黃店：am I a joke to you

黃店本身已經關政治事啦，但又唔講得政治
好難捉摸呀

cctoy：好好地唔岀聲未算
俾人政府逼害嘅黃店：

紫荊黨指香港房屋問題威脅国家安全，倡強徵土地，為廿萬劏房戶提供寬敞住屋

原來時事台先係最擁護中央

黃水門不嬲on99
早期屈咗元朗好多間黃店做藍店

唔係話渣家軍黃
係笑柒cctoy呢個自我噤聲

有幾多人知道，當年梁天琦要坐咁耐，係因為有人篤灰？

因為石牆花係爭取囚權
唔單係幫手足
所以就唔支持石牆花
講樹敵cctoy認第二無人敢認第一

有幾多人知道，當年梁天琦要坐咁耐，係因為有人篤灰？

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢呢句正皮多過負皮架
唔好又話係一碌鳩打一船人

負評你嗰兩個駁唔到

有幾多人知道，當年梁天琦要坐咁耐，係因為有人篤灰？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

sor係呢個

其實班on9有冇睇過judgment
所謂篤灰狗其實係冇因為「篤灰」而減刑

佢哋享受製造仇恨同搵敵人啫
真相係點唔重要

美國警察無故攔查黑人軍官 黑人少尉「我為國家效力，你們這樣對待我？」

話cctoy撐警真係無錯
入面個post如果唔係呢度出以為成班藍絲嚟

藍絲: [有圖] 360大排長龍, 阿布泰拍烏蠅

cctoy好撚肉酸

都幾期待要強制打針果陣cctoy班友把口又要屌又要死去打針個樣

佢地心裡面想行個套同極權冇分別

唔好話cctoy啊
大部份香港人都會死死地氣去打啊